// Erzeugt am 25.07.2025 – Infofenster-Version
let map;
let infoWindow;

async function initMap() {
  map = new google.maps.Map(document.getElementById("map"), {
    center: { lat: 45.0, lng: 14.0 },
    zoom: 6,
  });

  infoWindow = new google.maps.InfoWindow();

  const locations = [
  {
    "id": 86,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.3180917,
    "lng": 13.1991778,
    "name_en": "Gut Berg Naturhotel",
    "description_en": "Airy rooms in a relaxed venue offering direct ski access, dining, a spa & an indoor pool."
  },
  {
    "id": 87,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.3475428,
    "lng": 13.20184,
    "name_en": "sehen!wutscher",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 427,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.2025388,
    "lng": 13.5883683,
    "name_en": "Villa Romana beach lounge & restaurant",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 527,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.075565,
    "lng": 13.636093,
    "name_en": "ACI Marina Rovinj",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 600,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 44.9495486,
    "lng": 14.4158599,
    "name_en": "Apartment ACI Marina CRES",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 632,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 43.81910329999999,
    "lng": 15.9189997,
    "name_en": "ACI Marina Skradin",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 93,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 44.87322990000001,
    "lng": 13.8502458,
    "name_en": "Pula Arena",
    "description_en": "Huge Roman amphitheater with an underground exhibition about ancient olive oil & wine production."
  },
  {
    "id": 85,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.4255636,
    "lng": 12.4200354,
    "name_en": "Gasthaus Eichenheim",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 88,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 48.207521,
    "lng": 16.378672,
    "name_en": "Plachutta Wollzeile",
    "description_en": "Smart venue for Tafelspitz boiled beef & other classics of Viennese cuisine, with outdoor seating."
  },
  {
    "id": 92,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.3134265,
    "lng": 13.1896781,
    "name_en": "Liechtensteinklamm",
    "description_en": "Deep, narrow gorge with footpaths, bridges, river & waterfall, only open in the summer months."
  },
  {
    "id": 466,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.0819593,
    "lng": 13.6316562,
    "name_en": "Rovinj Mali Raj",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 665,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 43.6252323,
    "lng": 15.5745049,
    "name_en": "Blitvenica Lighthouse",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 508,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.1505492,
    "lng": 13.6052522,
    "name_en": "Viewpoint Casanova",
    "description_en": "Observation deck on a hilltop, with views over a yacht harbor, Vrsar old town & the Adriatic Sea."
  },
  {
    "id": 89,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 48.2040009,
    "lng": 16.3697963,
    "name_en": "Hotel Sacher Vienna",
    "description_en": "Elegant quarters in a ornate hotel with 2 refined restaurants, a terrace bar & a full-service spa."
  },
  {
    "id": 90,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 48.1858124,
    "lng": 16.3127641,
    "name_en": "Sch\u00f6nbrunn Palace",
    "description_en": "18th-century summer palace with tours of lavish rococo ceremonial rooms, plus gardens with a maze."
  },
  {
    "id": 517,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.1493381,
    "lng": 13.6038832,
    "name_en": "Studenac Market",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 561,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 44.8731915,
    "lng": 13.8450158,
    "name_en": "ACI marina Pula",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 628,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 44.11722,
    "lng": 15.2199087,
    "name_en": "Sea Organ",
    "description_en": "Large experimental musical instrument mounted beneath a staircase & played by the waves on the sea."
  },
  {
    "id": 629,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 43.7575498,
    "lng": 15.7800631,
    "name_en": "ACI Marina Vodice",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 630,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.3226363,
    "lng": 13.1608855,
    "name_en": "Palermo Pizzeria",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 94,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.2038392,
    "lng": 13.5947036,
    "name_en": "Skilift Porec",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 96,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.8021621,
    "lng": 13.0432009,
    "name_en": "Hotel Sacher Salzburg",
    "description_en": "Lavish hotel offering 3 refined restaurants, a cafe & a chocolaterie, as well as river views."
  },
  {
    "id": 97,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.8997807,
    "lng": 13.7583526,
    "name_en": "Seefunkschule Adlmanninger",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 516,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.1508499,
    "lng": 13.5999246,
    "name_en": "Electric Vehicle Charging Station",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 573,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 44.8439116,
    "lng": 13.8452287,
    "name_en": "Pitter d.o.o.",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 91,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.35044120000001,
    "lng": 13.1940298,
    "name_en": "JET Tankstelle",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 515,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 45.1507961,
    "lng": 13.5994712,
    "name_en": "Restoran \u201cTro\u0161t\u201d",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 95,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.3089895,
    "lng": 13.0902492,
    "name_en": "Golfclub Goldegg",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 586,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 44.821828,
    "lng": 13.9022051,
    "name_en": "ACI Marina Pomer",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 631,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 43.7585415,
    "lng": 15.3460817,
    "name_en": "ACI Marina Piskera",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 98,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.34702619999999,
    "lng": 13.2021919,
    "name_en": "Johannes Stadtapotheke",
    "description_en": null
  },
  {
    "id": 99,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.321454,
    "lng": 13.195048,
    "name_en": "Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau",
    "description_en": "Huge resort with 3 ski areas, mountain huts & modern cable cars, plus hiking trails in summer."
  },
  {
    "id": 100,
    "wind2horizon_id": null,
    "lat": 47.4430868,
    "lng": 12.3892092,
    "name_en": "Bergbahn AG Kitzb\u00fchel - KitzSki",
    "description_en": "Popular ski resort featuring a wide variety of challenging skiing & snowboarding slopes."
  }
];
  const locationValues = [
  {
    "id": 4790,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"restaurant\",\"nourriture\",\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"\u00e9tablissement\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:27.425+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4786,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Collette McDonald\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109429403165924285101/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXTayX5cXeNGR8544uQHnh2D7SdcSlq00sXL594OAuGvLHKUByyJQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 6 mjeseci\",\"text\":\"Imali smo fondue s juhom i OBO\u017dAVALI salatu i povr\u0107e. Meso je meso kuhano u juhi, pa nije bilo previ\u0161e uzbudljivo. Poku\u0161ao bih ne\u0161to drugo, manje turisti\u010dko. Francuski dressing je bio fantasti\u010dan! Podsjetio nas je Amerikance na pojednostavljeni ranch dressing, ali definitvno nije ranch dressing!\\n\\nObjekt je noviji od svega ostalog \u0161to smo probali na ovom putovanju. Podsje\u0107a na hotel tipa 'konvencijski' centar u Americi. Osoblje je bilo divno, a mje\u0161avina ora\u0161astih plodova u baru je ne\u0161to \u0161to svakako treba probati!\",\"time\":1736842377,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Sabine Vuskane\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102814169623855795164/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXYydQGk0R57_0xWCZHuW_6znxFMLPonu-fQIZVzs7PL2PjASaT=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 2 mjeseca\",\"text\":\"Hrana je jednostavno izvrsna. Jeli smo gove\u0111u juhu s pala\u010dinkama, govedinu na vru\u0107em kamenu koju morate sami ispe\u0107i, brokule. Atmosfera je ugodna, pogledi sjajni, konobari profesionalni.\",\"time\":1747596736,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Doroteja Miksa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/101421634062575998702/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfV-_6Eu0aX9mYQFQRVAUknR9Oc5lPxUyTFTVGvy_PFMcprqNj=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"prije godinu dana\",\"text\":\"Bili smo tamo dva puta, prvi put je sve pro\u0161lo dobro, hrana je bila ukusna, gula\u0161 od li\u0161aja je obavezno probati :)\\nMe\u0111utim, drugi put je bilo nekoliko razo\u010daranje - jelo od tjestenine je poslu\u017eeno gotovo hladno, ramen juha je bila izuzetno slana, te\u0161ko je bilo jesti i ne mo\u017ee se usporediti s pravim ramenom u dubini okusa. Za desert je bio izbor pakirane \u0161alice sladoleda koja, na\u017ealost, je bila stara i nije bila dobra pa smo je vratili. Usluga je izuzetno ljubazna i prijateljska, ugodna atmosfera. Op\u0107enito, neke sitnice bi mogle biti pobolj\u0161ane, ali sigurno \u0107emo ponovno do\u0107i na jo\u0161 jedan poku\u0161aj.\",\"time\":1702802723,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Anouk Janine Braune\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111569439928920748527/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWw-xqTl8DZiDEzhqHn6d8NwrbgwPd4RYWImTJJfYWYOH0QrwMl=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"prije godinu dana\",\"text\":\"Restoran ima vrlo ugodan interijer i imali smo sre\u0107e jesti u mirnu srijedu nave\u010der.\\n\\nNaru\u010dili smo Edamame, Cezar salatu, Schnitzel i ramen juhu.\\nSve je bilo vrlo ukusno, samo \u0161to porcija ramen juhe nije bila dovoljna za glavno jelo. A krumpir uz Schnitzel je bio malo bezukusno.\\n\\nNa\u0161 konobar je bio vrlo pa\u017eljiv i ljubazan.\\n\\nDobra ve\u010der i sjajno mjesto za ve\u010deru s ukusnom hranom!\",\"time\":1711193544,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Mattia Sighel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111194389316493434716/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUj540lGebo7vCM4h0BlZ7CA2M6vLAexzqelaVNI_tU_6Vq-qA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije godinu dana\",\"text\":\"Vrlo ugodan ru\u010dak na predivnom mjestu.\\nHrana je bila stvarno dobra i vrijedna cijene, atmosfera je bila vrlo sugestivna, osobito zahvaljuju\u0107i sjajnom pogledu kroz velike prozore na krajolik.\",\"time\":1702202414,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:06:25.948+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4764,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Locanda Eichenheim",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:05.771+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4765,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Auberge Eichenheim",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:06.529+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4775,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"num\u00e9ro_de_rue\"]},{\"long_name\":\"Eichenheim\",\"short_name\":\"Eichenheim\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"politique\",\"localit\u00e9\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"niveau_2_zone_administrative\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Tyrol\",\"short_name\":\"Tyrol\",\"types\":[\"niveau_1_zone_administrative\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politique\",\"pays\"]},{\"long_name\":\"6370\",\"short_name\":\"6370\",\"types\":[\"code_postal\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:17.045+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4768,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:07.81+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4776,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Eichenheim\",\"short_name\":\"Eichenheim\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Tirol\",\"short_name\":\"Tirol\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"6370\",\"short_name\":\"6370\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:20.319+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4793,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.4255636,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:28.417+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4798,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 12.4189062697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.027+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4802,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FVJCCGC+62",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.515+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4805,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u200911:00\u202fPM\",\"Tuesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u200911:00\u202fPM\",\"Wednesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u200911:00\u202fPM\",\"Thursday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u200911:00\u202fPM\",\"Friday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u200911:00\u202fPM\",\"Saturday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u200911:00\u202fPM\",\"Sunday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u200911:00\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.923+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4806,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 178,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:30.409+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4799,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/restaurant-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.143+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4807,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 178,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:30.526+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4782,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Collette McDonald\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109429403165924285101/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXTayX5cXeNGR8544uQHnh2D7SdcSlq00sXL594OAuGvLHKUByyJQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 6 Monaten\",\"text\":\"Wir hatten das Br\u00fche-Fondue und LIEBTEN den Salat und das Gem\u00fcse. Fleisch ist halt Fleisch, das in Br\u00fche gekocht wird, also war es nicht besonders aufregend. Ich w\u00fcrde etwas anderes probieren und weniger touristisch. Das \u201eFrench\u201c Dressing war fantastisch! Es hat uns Amerikaner an ein einfacheres Ranch-Dressing erinnert, aber definitiv kein Ranch-Dressing!\\n\\nDie Einrichtung ist neuer als alles, was wir auf dieser Reise ausprobiert haben. Erinnerte an ein \u201eConvention\u201c Center Art Hotel in den Staaten. Das Personal war liebensw\u00fcrdig und die Nussmischung an der Bar ist ein Muss!\",\"time\":1736842377,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Sabine Vuskane\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102814169623855795164/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXYydQGk0R57_0xWCZHuW_6znxFMLPonu-fQIZVzs7PL2PjASaT=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 2 Monaten\",\"text\":\"Das Essen ist einfach gro\u00dfartig. Wir hatten Rinderbr\u00fche mit Pfannkuchen, Rindfleisch auf hei\u00dfen Steinen, das man selbst backen muss, Brokkoli. Die Atmosph\u00e4re ist sch\u00f6n, die Aussicht gro\u00dfartig, die Kellner professionell.\",\"time\":1747596736,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Doroteja Miksa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/101421634062575998702/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfV-_6Eu0aX9mYQFQRVAUknR9Oc5lPxUyTFTVGvy_PFMcprqNj=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"vor einem Jahr\",\"text\":\"War zweimal dort, beim ersten Mal lief alles gut, das Essen war k\u00f6stlich, der Eierschwammerl-Gulasch ist ein Muss :)\\nAllerdings gab es beim zweiten Mal ein paar Entt\u00e4uschungen - das Nudelgericht wurde fast kalt serviert, die Ramen-Suppe war extrem salzig, kaum essbar und im Geschmack nicht wirklich mit einem echten Ramen vergleichbar. Als Dessert gab es nur die Wahl zwischen einem verpackten Eisbecher, der leider alt war und nicht gut, also haben wir ihn zur\u00fcckgegeben. Der Service ist extrem nett und freundlich, angenehme Atmosph\u00e4re. Insgesamt k\u00f6nnten ein paar Kleinigkeiten verbessert werden, aber wir werden sicherlich wiederkommen, um es erneut zu versuchen.\",\"time\":1702802723,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Anouk Janine Braune\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111569439928920748527/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWw-xqTl8DZiDEzhqHn6d8NwrbgwPd4RYWImTJJfYWYOH0QrwMl=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"vor einem Jahr\",\"text\":\"Das Restaurant hat ein sehr gem\u00fctliches Innendesign und wir hatten das Gl\u00fcck, an einem ruhigen Mittwochabend zu essen.\\n\\nWir bestellten Edamame, Caesar Salat, Schnitzel und Ramen Suppe.\\nAlles war sehr lecker, nur die Portionsgr\u00f6\u00dfe der Ramen Suppe war nicht ausreichend als Hauptgericht. Und die Kartoffeln zum Schnitzel waren ein wenig geschmacklos.\\n\\nUnser Kellner war sehr aufmerksam und freundlich.\\n\\nEin guter Abend und ein gro\u00dfartiger Ort f\u00fcr ein Abendessen mit leckerem Essen!\",\"time\":1711193544,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Mattia Sighel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111194389316493434716/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUj540lGebo7vCM4h0BlZ7CA2M6vLAexzqelaVNI_tU_6Vq-qA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor einem Jahr\",\"text\":\"Ein sehr angenehmes Mittagessen an einem gro\u00dfartigen Ort.\\nDas Essen war wirklich gut und den Preis wert, die Atmosph\u00e4re war sehr eindrucksvoll, besonders dank des gro\u00dfartigen Blicks durch die gro\u00dfen Fenster auf die Landschaft.\",\"time\":1702202414,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-23T18:05:18.742+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4783,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Collette McDonald\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109429403165924285101/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXTayX5cXeNGR8544uQHnh2D7SdcSlq00sXL594OAuGvLHKUByyJQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"6 months ago\",\"text\":\"We had the broth fondue and LOVED the salad and veggies.  Meat is meat cooked in broth so it was not too exciting. I would try something else and less touristy. The \u201cFrench\u201d dressing was fantastic! It reminded us Americans of a simplified ranch dressing, but definitely not ranch dressing!\\n\\nThe facility is newer than everything else we have tried on this trip. Reminiscent of a \u201cconvention\u201d center type hotel in the states.  Staff was lovely and the nut mix at the bar is a must try!\",\"time\":1736842377,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Sabine Vuskane\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102814169623855795164/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXYydQGk0R57_0xWCZHuW_6znxFMLPonu-fQIZVzs7PL2PjASaT=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"2 months ago\",\"text\":\"The food is just great. Had beef broth with pancakes, beef on hot stones you have to bake yourself, brokoli. The atmosphere is nice, the views great, waiters professional.\",\"time\":1747596736,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Doroteja Miksa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/101421634062575998702/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfV-_6Eu0aX9mYQFQRVAUknR9Oc5lPxUyTFTVGvy_PFMcprqNj=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"a year ago\",\"text\":\"Went there 2 times, first time everything went well, food was delicious, eierschwammerl goulash is a must try :)\\nHowever second time there were a few let downs - pasta dish was served almost cold, ramen soup was extremely salty, couldn\u2019t hardly eat it and can\u2019t really compare to an actual ramen in depth of flavor. For dessert there was a choice of packaged cup of ice cream which, unfortunately, was old and not good so we returned it back. Service is extremely nice and friendly, pleasant atmosphere. Overall, a little bits and pieces could be improved but we\u2019ll certainly come back again for another try.\",\"time\":1702802723,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Anouk Janine Braune\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111569439928920748527/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWw-xqTl8DZiDEzhqHn6d8NwrbgwPd4RYWImTJJfYWYOH0QrwMl=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"a year ago\",\"text\":\"The restaurant has a very cozy interior design and we were lucky to eat on a quiet Wednesday evening.\\n\\nWe ordered Edamame, Caesar salad, Schnitzel and Ramen soup.\\nEverything was very delicious, just the portion of the Ramen soup was not enough for a main course. And the potatoes to the Schnitzel were a little tasteless.\\n\\nOur waiter was very attentive and friendly.\\n\\nA good evening and great place for a dinner with delicious food!\",\"time\":1711193544,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Mattia Sighel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111194389316493434716/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUj540lGebo7vCM4h0BlZ7CA2M6vLAexzqelaVNI_tU_6Vq-qA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"a year ago\",\"text\":\"Very pleasant lunch in an awesome place.\\nThe food was really good and worth the price, the atmosphere was really suggestive and especially thanks to the great view from the big windows of the landscape.\",\"time\":1702202414,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-23T18:05:18.914+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4784,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Collette McDonald\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109429403165924285101/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXTayX5cXeNGR8544uQHnh2D7SdcSlq00sXL594OAuGvLHKUByyJQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"6 mesi fa\",\"text\":\"Abbiamo preso il brodo fonduta e abbiamo AMATO l'insalata e le verdure. La carne \u00e8 carne cotta in brodo quindi non era troppo eccitante. Proverei qualcos'altro e meno turistico. Il condimento \\\"French\\\" era fantastico! Noi americani ci ha ricordato un semplice condimento ranch, ma decisamente non il ranch!\\n\\nLa struttura \u00e8 pi\u00f9 recente di tutto il resto che abbiamo provato in questo viaggio. Ricorda un hotel del tipo \"centro congressi\" negli Stati Uniti. Il personale era adorabile e il mix di noci al bar \u00e8 assolutamente da provare!\",\"time\":1736842377,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Sabine Vuskane\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102814169623855795164/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXYydQGk0R57_0xWCZHuW_6znxFMLPonu-fQIZVzs7PL2PjASaT=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"2 mesi fa\",\"text\":\"Il cibo \u00e8 semplicemente ottimo. Ho provato il brodo di manzo con frittelle, manzo su pietre calde che hai bisogno di cuocere da solo, broccoli. L'atmosfera \u00e8 piacevole, le viste sono fantastiche, i camerieri professionali.\",\"time\":1747596736,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Doroteja Miksa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/101421634062575998702/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfV-_6Eu0aX9mYQFQRVAUknR9Oc5lPxUyTFTVGvy_PFMcprqNj=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"un anno fa\",\"text\":\"Ci sono andato 2 volte, la prima volta tutto \u00e8 andato bene, il cibo era delizioso, il gulash di funghi \u00e8 da provare :)\\nTuttavia la seconda volta ci sono stati alcuni disguidi - il piatto di pasta \u00e8 stato servito quasi freddo, la zuppa ramen era estremamente salata, difficile da mangiare e non paragonabile a un vero ramen in profondit\u00e0 di sapore. Per dessert c'era la scelta di una tazza di gelato confezionato che, sfortunatamente, era vecchio e non buono quindi l'abbiamo restituita. Il servizio \u00e8 estremamente gentile e amichevole, atmosfera piacevole. In generale, alcune piccole cose potrebbero essere migliorate ma sicuramente torneremo di nuovo per un altro tentativo.\",\"time\":1702802723,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Anouk Janine Braune\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111569439928920748527/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWw-xqTl8DZiDEzhqHn6d8NwrbgwPd4RYWImTJJfYWYOH0QrwMl=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"un anno fa\",\"text\":\"Il ristorante ha un design degli interni molto accogliente e siamo stati fortunati a mangiare in un tranquillo mercoled\u00ec sera.\\n\\nAbbiamo ordinato Edamame, insalata Caesar, Schnitzel e zuppa Ramen.\\nTutto era molto delizioso, solo la porzione di zuppa Ramen non era sufficiente per un piatto principale. E le patate con lo Schnitzel erano un po' insipide.\\n\\nIl nostro cameriere era molto attento e amichevole.\\n\\nUna buona serata e un ottimo posto per una cena con cibo delizioso!\",\"time\":1711193544,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Mattia Sighel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111194389316493434716/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUj540lGebo7vCM4h0BlZ7CA2M6vLAexzqelaVNI_tU_6Vq-qA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"un anno fa\",\"text\":\"Pranzo molto piacevole in un posto fantastico.\\nIl cibo era davvero buono e valeva il prezzo, l'atmosfera era davvero suggestiva soprattutto grazie alla splendida vista dalle grandi finestre del paesaggio.\",\"time\":1702202414,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-23T18:05:40.836+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4769,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:08.307+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4777,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:20.948+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4778,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.8,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:21.065+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4779,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:21.774+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4787,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Restaurant\", \"Essen\", \"Interessanter Ort\", \"Einrichtung\", \"Bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:23.499+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4788,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"restaurant\",\"food\",\"point_of_interest\",\"establishment\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:23.618+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4789,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"ristorante\",\"cibo\",\"punto_di_interesse\",\"stabilimento\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:25.357+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4794,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 12.4200354,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:28.564+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4800,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJHVE1QDxTdkcRh27H7hWwztQ",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.259+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4803,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.666+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4808,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 178,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:31.022+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4766,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gostionica Eichenheim",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:07.204+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4767,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:07.691+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4770,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:08.707+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4791,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"restoran\",\"hrana\",\"to\u010dka_interesa\",\"ustanova\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:28.186+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4792,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Eichenheim 8</span>, <span class=\"postal-code\">6370</span> <span class=\"locality\">Kitzb\u00fchel</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:28.302+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4795,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.4269782302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:28.679+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4796,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 12.4216042302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:28.795+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4804,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"2300\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"2300\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"2300\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"2300\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"2300\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"2300\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"2300\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0900\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.783+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4809,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 178,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:31.699+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4785,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Collette McDonald\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109429403165924285101/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXTayX5cXeNGR8544uQHnh2D7SdcSlq00sXL594OAuGvLHKUByyJQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 6 mois\",\"text\":\"Nous avons eu la fondue au bouillon et avons ADOR\u00c9 la salade et les l\u00e9gumes. La viande est de la viande cuite dans le bouillon donc ce n'\u00e9tait pas trop excitant. Je voudrais essayer autre chose et moins touristique. La vinaigrette \u00ab fran\u00e7aise \u00bb \u00e9tait fantastique ! Cela nous a rappel\u00e9, \u00e0 nous Am\u00e9ricains, une sauce ranch simplifi\u00e9e, mais pas du tout une sauce ranch !\\n\\nL'\u00e9tablissement est plus r\u00e9cent que tout le reste que nous avons essay\u00e9 lors de ce voyage. Rappelant un type d'h\u00f4tel de centre de congr\u00e8s aux \u00c9tats-Unis. Le personnel \u00e9tait charmant et le m\u00e9lange de noix au bar est \u00e0 essayer absolument !\",\"time\":1736842377,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Sabine Vuskane\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102814169623855795164/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXYydQGk0R57_0xWCZHuW_6znxFMLPonu-fQIZVzs7PL2PjASaT=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 2 mois\",\"text\":\"La nourriture est tout simplement excellente. J'ai pris un bouillon de b\u0153uf avec des cr\u00eapes, du b\u0153uf sur des pierres chaudes que vous devez cuire vous-m\u00eame, du brocoli. L'atmosph\u00e8re est agr\u00e9able, les vues magnifiques, les serveurs professionnels.\",\"time\":1747596736,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Doroteja Miksa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/101421634062575998702/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVfV-_6Eu0aX9mYQFQRVAUknR9Oc5lPxUyTFTVGvy_PFMcprqNj=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"il y a un an\",\"text\":\"Je suis all\u00e9 l\u00e0-bas deux fois, la premi\u00e8re fois tout s'est bien pass\u00e9, la nourriture \u00e9tait d\u00e9licieuse, le goulash aux champignons est \u00e0 essayer :)\\nCependant, la deuxi\u00e8me fois, il y a eu quelques d\u00e9ceptions : le plat de p\u00e2tes a \u00e9t\u00e9 servi presque froid, la soupe ramen \u00e9tait extr\u00eamement sal\u00e9e, difficile \u00e0 manger et ne peut pas vraiment \u00eatre compar\u00e9e \u00e0 un v\u00e9ritable ramen en termes de saveur. Pour le dessert, il y avait un choix de coupe de glace emball\u00e9e qui, malheureusement, \u00e9tait vieille et pas bonne, donc nous l'avons renvoy\u00e9e. Le service est extr\u00eamement agr\u00e9able et amical, ambiance plaisante. Dans l'ensemble, il y a quelques d\u00e9tails \u00e0 am\u00e9liorer mais nous reviendrons certainement pour un autre essai.\",\"time\":1702802723,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Anouk Janine Braune\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111569439928920748527/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWw-xqTl8DZiDEzhqHn6d8NwrbgwPd4RYWImTJJfYWYOH0QrwMl=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"il y a un an\",\"text\":\"Le restaurant a un design d'int\u00e9rieur tr\u00e8s chaleureux et nous avons eu la chance de manger un mercredi soir tranquille.\\n\\nNous avons command\u00e9 de l'Edamame, une salade C\u00e9sar, un Schnitzel et une soupe Ramen. Tout \u00e9tait tr\u00e8s d\u00e9licieux, juste la portion de la soupe Ramen n'\u00e9tait pas suffisante pour un plat principal. Et les pommes de terre avec le Schnitzel \u00e9taient un peu fades.\\n\\nNotre serveur \u00e9tait tr\u00e8s attentif et amical.\\n\\nUne bonne soir\u00e9e et un excellent endroit pour un d\u00eener avec de la nourriture d\u00e9licieuse !\",\"time\":1711193544,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Mattia Sighel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/111194389316493434716/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUj540lGebo7vCM4h0BlZ7CA2M6vLAexzqelaVNI_tU_6Vq-qA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a un an\",\"text\":\"Un d\u00e9jeuner tr\u00e8s agr\u00e9able dans un endroit formidable. La nourriture \u00e9tait vraiment bonne et valait le prix, l'atmosph\u00e8re \u00e9tait vraiment suggestive et surtout gr\u00e2ce \u00e0 la superbe vue depuis les grandes fen\u00eatres du paysage.\",\"time\":1702202414,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:06:06.673+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4780,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:22.297+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4797,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.4242802697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:28.914+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4801,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "CCGC+62 Kitzbuhel, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:29.378+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4763,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gasthaus Eichenheim",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:05.11+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4771,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:09.308+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4774,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Eichenheim\",\"short_name\":\"Eichenheim\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Tirolo\",\"short_name\":\"Tirolo\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"6370\",\"short_name\":\"6370\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:13.488+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4781,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.8,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:22.68+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4840,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"31\",\"short_name\":\"31\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:48.422+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4842,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"31\",\"short_name\":\"31\",\"types\":[\"num\u00e9ro_de_rue\"]},{\"long_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politique\",\"localit\u00e9\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politique\",\"niveau_administratif_2\"]},{\"long_name\":\"Salzbourg\",\"short_name\":\"Salzbourg\",\"types\":[\"politique\",\"niveau_administratif_1\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"pays\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"code_postal\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:56.122+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4830,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gut Berg Naturhotel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:42.035+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4844,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:58.669+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4847,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:00.145+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4848,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:00.851+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4855,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"establishment\",\"lodging\",\"food\",\"restaurant\",\"point_of_interest\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:01.917+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4856,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"stabilimento\",\"alloggio\",\"cibo\",\"ristorante\",\"punto di interesse\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:02.693+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4957,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 66248",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:51.011+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4811,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Eichenheim 8, Kitzb\u00fchel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:32.765+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4816,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":2994,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/115143261844272751032\\\">Gasthaus Eichenheim</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfXpu1Vl5tpbE_z-64TTltjEpFzvRa0NqWMYAoqv113C5ZkxDzPBnrurPIVKjdjmvuvYs3pY25rAM0HtG39X0A6mSxaFhdSL5lGwxlGJpvzHayFTmS26qmrouxqzFt4UlHieoOQencLtE7QUmtfd08oU9DzRPz92BlV172pIrTbYQDK--ttX0DZWTZOIqyBHVx4YNCORZk69mX3RVouOaqzvolBOuuI6pzSJ95aNRLgaF29fg0m_6lWAoAXZRLapdI2hSNVU_lZbObz_2q-AHXp6FG7O5_Dy9JqA6b2C2s\",\"width\":4488},{\"height\":3600,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111950010947829819464\\\">Nett Teresa</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdxQFY1nS_lFYEquCPuioK1Y-8w3mOEnnYV0pNbHat1TUjYnRJf9qdjzOExdsndSuh5d4fSniQFjbtM0Ig9g_dZj8xdyjE4mxdPuJMHxi_hBjJz80lZlISmOCEVH92LPzc9nFmAS8LDV1C7V3J8qBVqPz4ynV_ZaHKLEEOWWv7zrJAYy0mNOSy1pdDtg2T0AQJzy_XDZgjWJDbewCalCSfShK5DiDlRtQRoOw4muoUWmQFbdhW1MvFvGJvgaaaF9SMuC-gNWG9v_R9Fd54RqKHBSo_7J1eizGg1VuyzDP-wH1qlQavOSGrpBFosp4ENLM5PIsIvCMRmDpIjq8zhCM1xN9psoS_q1EHK33RNo2IKVDk0GEhcCza0VGclaawAncqsnZA9dNuzTU4CdPF4E29XLDQUOkxvWXqxaNEC22i24bfb\",\"width\":4800},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111986107567185397655\\\">Reprehendo</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcCHrybc58JhGx64tpNAn73eXnD7pk3PI8oroJ6_T6nZNsA-OCVmS2JRU5FDkTbhBKOAM5QKmpDxPvWxvVNODefF3Hw6SH_vRorySk4gY31KdOUntxgRpq5jzOMbszpx2AoxhZr7Xplem6YCT_mPON62rx_kJzdI7YLkXAuIXdH6oGnPMZXtOvXYpy6JHYqju21Rk25RcYRN8MF7ouFjYEfBPF8z_TijbULOYrvCPVmytAPM_380iTu22BnkhEcSac5OqZOyJoaRNPb3KOSbvUJ9-v0Ci6ZBxZYIcnBIaisrMOUUAMXs8b9H9yrUJ4FUO2EFeHGTHdLwgEIiApfUFHDVCyT3ZjagzR0A-b7QYho9h2YqIa2o-705_r73Sb4UMXErkqCwE2wurMaCi1FYjV1qGnpb-2x3MqM6U-sRPuZk2co\",\"width\":3024},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107444595664936757739\\\">Rosendael BandB</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdVNeLtCwmTrLeNUp1bHiOEompJEN0NiLhEWvRwwYdhspeprcHJhAzetyrrFZyd5KHQEZ-1ynTwMixoJTcp9mFpx2Cg1n2Z2ud7sJRgALcWWt2smETBlXSz-FFFnZYzpXzTxE5LX_QTJG6PRWfoIT1XCdwbMdgPZ-MldRA-pdhE3Dsj3e_Y-q2h7JEw60ZwJmxJLiAg-PWsMqlx5Mnl1dYzhAZg7tcuyBv3E4X8aa7HdLzfTJjx-qTRsXKLdd5sZgp4-q7_dH0y3LK3m6Eltac7nm2sKgDz9Lr-rbkIYRHQj3kTyucLneYkcZ32gfKINbn9hmyp_UA1S4omVwDcZ9X57ktMbgk2LQTFLflAfKkKn-81U_qpa6mJyGOP2Mb7Bta0J8r9vOUOo0iRCD8nOiZ4rLGCO4YIT8ea4BosnDLwePyzLQwJJoxh06Yo-Xr2\",\"width\":3024},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111986107567185397655\\\">Reprehendo</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfq9ex25NZv1n4qZq1m56gzdBI4aJw2St5XfSwY__x6HKNnLXov0w4h-uzEeAvdBaRymEUUE0FgBs9cx2w1QLraX9P6IMorvj8Co2Fc9R7sUf6tZ3iKCxMzXdT1Vei268rB8EDirYJumtGE9M5dy-2RTi4d2MkpWzxsxdeGAfjMm90bqZLObxJoxUI2_SUGg1z6M74IC6O6ITKL9rXuEYxxcbENfismpJ3m_7yjpWi_2EyvtdNV4VkwNMHtWQ01txa_fwTw-BhlVNpAn_C9MzomZr5B5s6d3mHI-ChrBa3UR9NZhpj5dK752PLvG_op3QEX0vPNaVTMa4KFl8KaYRA3UQu4SxwN_W7yNtWtYZtLpTjBSAF71es12eQ6Nz1LAD8YIKX5PjVaAMfem1zY67bk1uHQqwc1As6dlRd-AbzQpw\",\"width\":3024},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111986107567185397655\\\">Reprehendo</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcJ-XYdQ7sKtwsMT9iYmQKZNKGCRK16FMsZi1FvXMUhK400mXE9MWEnHSy5HOVMHvZ85Gsd6kjd4LS8fjPl5RWluZMST95toYPFzqNwCJ123PYT3sfgoOmqcg6fH-QHBaIR3fcVuXGiBNOkxbqKTYtAPJ3EhCAtfq6gY1EQNHluzw19yv3-7KF_FJOyk6GDhU1lagLa4H0rqke5VH_UOHbi4SFLmHLzYfWL3VIMoFa3_Dos0xoQZUmC-fuiffUbnx6YricUPTJ6IfFBGitnB3SkZPbfkA-3d00BjGYI7wiPlQrSwISYqwwn9KNlDJ5g5Tr5C6AnA9-fn4HkIJ7JG8wJ1iEQspXJYC_1H_k0yOzzEbQsJw3Zm7y0sMBmh1ILr5Hqx8gtiXUzvdh1i29V6nod4xph5eKeal7VmrFb9-lzaOKj\",\"width\":3024},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/117474450874050338240\\\">Sumsue</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfEvd0MpgZHI3fnZiaBp-bNEPCOH0ot0dLqzUJL0mH_ykjUepo7u0hecPoO7MMISaWw8rvdMfum54QMoSMEsHPdwI0_RJWej-53T35EDA-odwFo2AeSg8sCjt8cbl02LlDhvELmDapogc_uEoFlucwOZSVyEZe0NZLmTbgJ3QcBAZyH_D-At78q0ms4rRQ9VLFc3mPwve3UzWsx6yhC-9wHwDUkBtL6pimCsbJKK1IezwXoQWN1Xsn8_bTb_tXEb2Bd4OkVTApi1pziSRbQjQuM0LhHuVBu7rigQvK0q1tGtP8qP7FWDnlNDyGRjyxk6L1eWhIJ5ePfYBg89r6UbV6O9DLvsTf4sm38sHrWch1hlcW-riDshgyVIId3sZLEuN_d0BV_4MO-XEQCYVHlhT7qxTIcruI_53Kn1NHpLDEBnSk\",\"width\":3024},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116242479817996304855\\\">Ing.Karina Tochtarov\u00e1 (IG karinaprague)</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfQ_42OgEgw9XV24vlxxWIrZrKJkZFQwyMVVA-soow9rh2cjjCPOZ_Oe2p2GEEFsalsgNV7fCIOM-VkUeBqz_UJxYYIqjVw65SNg9B1wxlZCto9-jaxi-PMk00mwAddKHmA-x1wK2AzYzb24rrmD5sShPRnoIIwI9FxWPTHkFpBSW-byBJPzuULrtWA-FmsCtoCfapiCb0ZgSjdUjBluQxWQtzAnHUAWyGkDb44mz31MZfFLZIM2BWHGOC6HiCQeeCGc6CsG5GlJ9W1w8myK7O2Xcy25kjpR2s4oGIYe4jrntXSRAiOogoseWTh-sHA-U5EBeu7jRADnCCVP2qyeBVRfHQvhAmc7U2B6iuxDMUiygJOnC6Vd_N9eCM_VIZ3Y0jbKTTYRI-qcGF6zf6pz7Jb0L82PDwWK5rLVU2RN7rorRM\",\"width\":3024},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107447585710974959185\\\">Christian Tuineag</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdSojLs4AakxzBPRElyXHJ5pXYkowgxxurLt1mopOiRud5o9BMbm5cq9mk_iOamoNSU8Hhx6LcbUpBLZ3rirE9Nb8tfCxq6V6YFP4Iu8iU54m2hcBmCBBsMns84zi0fei7bGcSjW03kKUlf6hu05MdhlJ-7Mt70AvWmyru8BgtUaTbhPUQ5pTTna6zfuYO8TgPffCq7aBb5hCaKQ5dULymT8Vr5_pnho0dlmrl9tVuj47oKnBLxtB2KguisQBwFZLedsEXabVHjEGvyR973Bktfxa3uVesEKlPuYZYgasQWu6jEavXd_-Y7u83cnUDpUeDz03Ur4WUT73dEzRSlYXbzQrEMx0tC09MpDHFIEjwlTrWtRnJqsBdfQMzpfewNh1HDH1YzV5wFKp3pMqcQ1B6UmOMozO53WjcUPgFhiCKnDQ\",\"width\":4032},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/100777927177608576064\\\">Samba Man\u00e9</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfvo7RPyWr-zHhvlt3ivisk3QruJuvaCPVqFO447KUrL6IIy1P9zQOO3bV-ZRDRkHYCI_pNgNmbMbRyKCliWEV6iVHC2OYqB1fU810ANETKQYHmgwlM7ZBdFnONtlyCdQiAcOdAQ_4XjiZVWprTpnBn0Qax8tt3qCMcLvXBgD2nGdULKHlUrw6s9M9KUwS2grNL7rhWFQwYzG9QGPwZYn5dx2DPkbojegLppxq-e7mrx41fUJPVUFfmeGRoKLBarw0Tt0dqrDmHKSYl5SttePsCk27-odhEs4Jml8d228oN9R1D-fyBLnt3AaJtY9StcHyzkF6MADt4y9IoZ4L5spH6FiaCkFQXiGmnEnteeRyokJpdeFTItYN1G9RBOktViYAq-wE2dIl-gHQzuH9pNMECzaI-k-sDI-mGCyGcuCSBJgs\",\"width\":3024}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:35.276+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4818,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=15334387389489966727",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:36.465+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4820,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=15334387389489966727",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:37.94+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4849,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"javier montesquieu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107077685752724958204/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK2sFWZRCf-2RB-aeJpNmLpStbwAMSqr5EAm6JOzdfraOjcrg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":1,\"relative_time_description\":\"vor 5 Monaten\",\"text\":\"Ich habe nach einem Zimmer mit Bergblick gefragt, und sie gaben mir ein dunkles Zimmer mit Blick auf ein anderes Geb\u00e4ude, etwa 3m entfernt. Die sehr junge und nicht sehr nette Dame an der Rezeption sagte mir bei der Reservierung, dass mein Zimmer auf den Parkplatz, aber auch auf die Berge blicken w\u00fcrde; nicht wahr. Sie sagte auch, dass keine weiteren Zimmer verf\u00fcgbar seien. Als ich dem Besitzer am n\u00e4chsten Morgen sagte, dass ich abreisen w\u00fcrde, sagte sie mir, dass sie mir ein anderes Zimmer geben w\u00fcrde... oh, jetzt wo ich gehe, sind Zimmer verf\u00fcgbar??\\nAuch der Speisesaal war schlecht beleuchtet, traurig, und der Service war erschreckend: kein einziges Hallo, L\u00e4cheln... der Salatbar war auf Pensionsniveau, obwohl das Fr\u00fchst\u00fcck ziemlich gut war. Der Pool hatte defekte D\u00fcsen und die T\u00fcr zum Spa war nach 19 Uhr geschlossen (aber sie \\\"wussten es nicht\\\"), obwohl sie behaupten, es sei bis viel sp\u00e4ter ge\u00f6ffnet. Dies ist kein 4-Sterne-Hotel.\\nAntwort: Ich schreibe unter einem anderen Namen, offensichtlich.\",\"time\":1739616527,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Tom K\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102967953137811880136/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKILrULzNRZyXx0p4D9QWdZpdy1trZxLqWsn5x0E-8vOxaw7w=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 9 Jahren\",\"text\":\"Wir waren Ende Mai dort, was wirklich kurz vor Beginn der Hauptsaison liegt. Wir sind eigentlich recht schwer zufriedenzustellen, aber wir haben diesen Ort sehr genossen - sch\u00f6ne Zimmer, tolle Aussicht, ziemlich gute Spa-Einrichtungen, gute Lage f\u00fcr vieles und eine Station am Fu\u00dfe des H\u00fcgels, wenn man nicht fahren m\u00f6chte.\\n\\nWenn wir noch einmal hingehen w\u00fcrden, dann ein paar Wochen sp\u00e4ter, nachdem das Haupt-H\u00fctten-Netzwerk ge\u00f6ffnet ist (Mitte Juni), da die Wandersaison beginnt. Aber das Hotel selbst war gro\u00dfartig - familiengef\u00fchrt, gutes Essen, sch\u00f6ne Auswahl an haupts\u00e4chlich lokalen Weinen, sehr hilfsbereites Personal. Empfohlen.\",\"time\":1464725623,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Andrei Chu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102615153019744324229/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKVWNetbs6QxuHGnBnP8H2Ewj-Wx5lRLrJvJyljqv86LTSXBw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 7 Jahren\",\"text\":\"Sehr freundliches, familienorientiertes Hotel. Perfekte Lage ski-in/ski-out. Die Kinder waren sehr gl\u00fccklich, einen kleinen Bauernhof zu haben, um Pferde und K\u00fche zu versorgen und zu f\u00fcttern... und nat\u00fcrlich war auch das Hallenbad ein gro\u00dfer Spa\u00df f\u00fcr sie. Sehr zu empfehlen, besonders f\u00fcr Familien mit Kindern!\",\"time\":1518013365,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Jakub Ho\u0161ek\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104400764538449838020/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIUWjYE23ekpCEPiz_bgkOTE9F3ttaOlJSCcBmnIL86OqPgfg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"vor 12 Jahren\",\"text\":\"Ich war ziemlich entt\u00e4uscht. Das Hotel ist sch\u00f6n, aber schlecht gef\u00fchrt. Das Verhalten der Rezeption und der K\u00fcche ist nicht angemessen f\u00fcr ein 4-Sterne-Hotel und dessen Preis. Sie versuchten, uns ein Zimmer ohne Fenster zu geben, ignorierten unsere Anfragen bez\u00fcglich meiner Di\u00e4t und so weiter. Nie wieder dorthin. :-(\",\"time\":1361610854,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Mark Vanhoorne\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/112550339963850274480/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLLcpbNfZ0QLVOSHMjgxXv4TndsOZsLrE3BXe8jhYLVrExx99a5=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 3 Jahren\",\"text\":\"Sch\u00f6nes Hotel - sehr sauber und gut gepflegt - gutes Essen - freundlicher Empfang und Service - gut ausgestatteter Wellnessbereich.\",\"time\":1647965086,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-23T18:07:16.349+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4850,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"javier montesquieu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107077685752724958204/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK2sFWZRCf-2RB-aeJpNmLpStbwAMSqr5EAm6JOzdfraOjcrg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":1,\"relative_time_description\":\"5 months ago\",\"text\":\"I asked for a room with a mountain view, and they gave me a dark one facing another building, about 3m away. The very young and not very nice lady at the reception told me when I did the reservation that my room would face the parking lot but also the mountains; not true. She also said there weren't more rooms available. When I told the owner the next morning I would leave, she told me that she would get me another room...oh, now that I leave there are rooms available??\\nAlso, dining room was poorly lit, sad, and the service was appaling: not a single hello, smile...salad bar was pension level, although bfast was pretty good. Pool had the jets broken and the door to the spa closed after 7 (but they didn't \\\"know\\\") even though they claim it's open until much later. This is not a 4 star hotel.\\nAnswer: I write with another name, obviously.\",\"time\":1739616527,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Tom K\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102967953137811880136/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKILrULzNRZyXx0p4D9QWdZpdy1trZxLqWsn5x0E-8vOxaw7w=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"9 years ago\",\"text\":\"Went at the end of May, which is really just before the start of the main summer season. We are actually quite hard to please, but thoroughly enjoyed this place - nice rooms, great view, pretty good spa facilities, good location for lots of stuff and a station at the bottom of the hill if you don't feel like driving.\\n\\nIf we went again we'd go a couple of weeks later after the main huts network is open (mid-June) as the hiking season kicks in. But the hotel itself was great - family run, good food, nice choice of mainly local wines, very helpful staff. Recommended.\",\"time\":1464725623,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Andrei Chu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102615153019744324229/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKVWNetbs6QxuHGnBnP8H2Ewj-Wx5lRLrJvJyljqv86LTSXBw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"7 years ago\",\"text\":\"very friendly, family oriented hotel. perfect location ski-in/ski-out. kids were very happy to have a small farm, to care and feed horses and cows...  of course, indoor pool was also a great fun for them. highly recommended, especially for families with children!\",\"time\":1518013365,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Jakub Ho\u0161ek\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104400764538449838020/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIUWjYE23ekpCEPiz_bgkOTE9F3ttaOlJSCcBmnIL86OqPgfg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"12 years ago\",\"text\":\"I was quite disappointed. The hotel is beautiful but badly runned. The behaviour of reception and the kitchen is not adequate to the 4star hotel and its price. They tried to give us room without a window, ignored our requests concerning my diet and so on. Never go there again. :-(\",\"time\":1361610854,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Mark Vanhoorne\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/112550339963850274480/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLLcpbNfZ0QLVOSHMjgxXv4TndsOZsLrE3BXe8jhYLVrExx99a5=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"3 years ago\",\"text\":\"Beautiful hotel - very clean & well maintained - good food - friendly reception and service - well equipped wellness.\",\"time\":1647965086,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-23T18:07:16.521+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4851,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"nome_autore\":\"javier montesquieu\",\"url_autore\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107077685752724958204/reviews\",\"lingua\":\"it\",\"lingua_originale\":\"en\",\"url_foto_profilo\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK2sFWZRCf-2RB-aeJpNmLpStbwAMSqr5EAm6JOzdfraOjcrg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"valutazione\":1,\"descrizione_tempo_relativa\":\"5 mesi fa\",\"testo\":\"Ho chiesto una stanza con vista montagna e me ne hanno data una buia che guarda un altro edificio, a circa 3 metri di distanza. La giovane e non molto gentile ragazza alla reception mi aveva detto al momento della prenotazione che la mia stanza avrebbe guardato il parcheggio ma anche le montagne; non vero. Ha anche detto che non c'erano pi\u00f9 stanze disponibili. Quando ho detto al proprietario la mattina dopo che me ne sarei andato, mi ha detto che mi avrebbe trovato un'altra stanza...ah, ora che me ne vado ci sono stanze disponibili??\\nInoltre, la sala da pranzo era poco illuminata, triste, e il servizio era pessimo: nessun saluto, sorriso...l'insalata era a livello di mensa, anche se la colazione era abbastanza buona. La piscina aveva i getti rotti e la porta della spa era chiusa dopo le 7 (ma non \\\"sapevano\\\") anche se affermano che \u00e8 aperta fino a molto pi\u00f9 tardi. Questo non \u00e8 un hotel a 4 stelle.\\nRisposta: Scrivo con un altro nome, ovviamente.\",\"tempo\":1739616527,\"tradotto\":true},{\"nome_autore\":\"Tom K\",\"url_autore\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102967953137811880136/reviews\",\"lingua\":\"it\",\"lingua_originale\":\"en\",\"url_foto_profilo\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKILrULzNRZyXx0p4D9QWdZpdy1trZxLqWsn5x0E-8vOxaw7w=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"valutazione\":5,\"descrizione_tempo_relativa\":\"9 anni fa\",\"testo\":\"Siamo andati a fine maggio, poco prima dell'inizio della stagione estiva principale. Siamo piuttosto difficili da accontentare, ma abbiamo apprezzato molto questo posto: belle camere, ottima vista, strutture termali abbastanza buone, buona posizione per molte attivit\u00e0 e una stazione in fondo alla collina se non vuoi guidare.\\n\\nSe ci andassimo di nuovo andremmo un paio di settimane pi\u00f9 tardi dopo che la rete principale delle baite \u00e8 aperta (met\u00e0 giugno) poich\u00e9 inizia la stagione escursionistica. Ma l'hotel stesso \u00e8 stato fantastico: gestione familiare, buon cibo, bella scelta di vini principalmente locali, personale molto disponibile. Consigliato.\",\"tempo\":1464725623,\"tradotto\":true},{\"nome_autore\":\"Andrei Chu\",\"url_autore\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102615153019744324229/reviews\",\"lingua\":\"it\",\"lingua_originale\":\"en\",\"url_foto_profilo\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKVWNetbs6QxuHGnBnP8H2Ewj-Wx5lRLrJvJyljqv86LTSXBw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"valutazione\":5,\"descrizione_tempo_relativa\":\"7 anni fa\",\"testo\":\"hotel molto amichevole e orientato alla famiglia. posizione perfetta ski-in/ski-out. i bambini erano molto felici di avere una piccola fattoria, di prendersi cura e nutrire cavalli e mucche... ovviamente, la piscina coperta era anche un grande divertimento per loro. altamente raccomandato, soprattutto per le famiglie con bambini!\",\"tempo\":1518013365,\"tradotto\":true},{\"nome_autore\":\"Jakub Ho\u0161ek\",\"url_autore\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104400764538449838020/reviews\",\"lingua\":\"it\",\"lingua_originale\":\"en\",\"url_foto_profilo\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIUWjYE23ekpCEPiz_bgkOTE9F3ttaOlJSCcBmnIL86OqPgfg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"valutazione\":3,\"descrizione_tempo_relativa\":\"12 anni fa\",\"testo\":\"Ero piuttosto deluso. L'hotel \u00e8 bello ma mal gestito. Il comportamento della reception e della cucina non \u00e8 adeguato a un hotel a 4 stelle e al suo prezzo. Hanno cercato di darci una stanza senza finestra, hanno ignorato le nostre richieste riguardanti la mia dieta e cos\u00ec via. Non ci torner\u00f2 mai pi\u00f9. :-(\",\"tempo\":1361610854,\"tradotto\":true},{\"nome_autore\":\"Mark Vanhoorne\",\"url_autore\":\"https://www.google.com/maps/contrib/112550339963850274480/reviews\",\"lingua\":\"it\",\"lingua_originale\":\"en\",\"url_foto_profilo\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLLcpbNfZ0QLVOSHMjgxXv4TndsOZsLrE3BXe8jhYLVrExx99a5=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"valutazione\":5,\"descrizione_tempo_relativa\":\"3 anni fa\",\"testo\":\"Hotel bellissimo - molto pulito e ben mantenuto - buon cibo - reception e servizio amichevoli - centro benessere ben attrezzato.\",\"tempo\":1647965086,\"tradotto\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-23T18:07:49.566+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4853,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"javier montesquieu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107077685752724958204/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK2sFWZRCf-2RB-aeJpNmLpStbwAMSqr5EAm6JOzdfraOjcrg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":1,\"relative_time_description\":\"prije 5 mjeseci\",\"text\":\"Zatra\u017eio sam sobu s pogledom na planinu, a dali su mi mra\u010dnu sobu okrenutu prema drugoj zgradi, otprilike 3m udaljenu. Vrlo mlada i ne ba\u0161 ljubazna dama na recepciji rekla mi je kad sam napravio rezervaciju da \u0107e moja soba gledati na parkirali\u0161te, ali i na planine; nije istina. Tako\u0111er je rekla da nema vi\u0161e dostupnih soba. Kada sam vlasnici sljede\u0107eg jutra rekao da \u0107u oti\u0107i, rekla je da \u0107e mi na\u0107i drugu sobu... oh, sad kad odlazim ima slobodnih soba?? Tako\u0111er, blagovaonica je bila slabo osvijetljena, tu\u017ena, a usluga je bila u\u017easna: niti jedan pozdrav, osmijeh...salad bar je bio na razini umirovljeni\u010dkog doma, iako je doru\u010dak bio prili\u010dno dobar. Bazen je imao pokvarene mlaznice, a vrata do spa centra bila su zatvorena nakon 19 sati (ali oni \\\"nisu znali\\\") iako tvrde da je otvoreno do mnogo kasnije. Ovo nije hotel s 4 zvjezdice.\\nOdgovor: Pi\u0161em pod drugim imenom, o\u010dito.\",\"time\":1739616527,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Tom K\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102967953137811880136/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKILrULzNRZyXx0p4D9QWdZpdy1trZxLqWsn5x0E-8vOxaw7w=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 9 godina\",\"text\":\"Posjetili smo krajem svibnja, \u0161to je zapravo neposredno prije po\u010detka glavne ljetne sezone. Zapravo smo prili\u010dno zahtjevni, ali temeljito smo u\u017eivali u ovom mjestu - lijepe sobe, prekrasan pogled, prili\u010dno dobre spa sadr\u017eaje, dobra lokacija za mnogo toga i postaja na dnu brda ako vam se ne vozi.\\n\\nDa idemo ponovno, i\u0161li bismo nekoliko tjedana kasnije nakon \u0161to se otvori mre\u017ea glavnih planinskih koliba (sredinom lipnja) kada po\u010dinje sezona planinarenja. Ali sam hotel bio je odli\u010dan - obiteljski vo\u0111en, dobra hrana, lijep izbor uglavnom lokalnih vina, vrlo uslu\u017eno osoblje. Preporu\u010dujem.\",\"time\":1464725623,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Andrei Chu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102615153019744324229/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKVWNetbs6QxuHGnBnP8H2Ewj-Wx5lRLrJvJyljqv86LTSXBw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 7 godina\",\"text\":\"vrlo prijateljski, obiteljski orijentiran hotel. savr\u0161ena lokacija ski-in/ski-out. djeca su bila vrlo sretna \u0161to su imala malu farmu, brinula se za konje i krave... naravno, unutarnji bazen tako\u0111er je bio velika zabava za njih. toplo preporu\u010dujem, posebno za obitelji s djecom!\",\"time\":1518013365,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Jakub Ho\u0161ek\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104400764538449838020/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIUWjYE23ekpCEPiz_bgkOTE9F3ttaOlJSCcBmnIL86OqPgfg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"prije 12 godina\",\"text\":\"Bio sam prili\u010dno razo\u010daran. Hotel je lijep, ali lo\u0161e vo\u0111en. Pona\u0161anje recepcije i kuhinje nije adekvatno hotelu s 4 zvjezdice i njegovoj cijeni. Poku\u0161ali su nam dati sobu bez prozora, ignorirali su na\u0161e zahtjeve u vezi moje prehrane, i tako dalje. Nikad vi\u0161e ne\u0107u i\u0107i tamo. :-(\",\"time\":1361610854,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Mark Vanhoorne\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/112550339963850274480/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLLcpbNfZ0QLVOSHMjgxXv4TndsOZsLrE3BXe8jhYLVrExx99a5=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 3 godine\",\"text\":\"Prekrasan hotel - vrlo \u010dist i dobro odr\u017eavan - dobra hrana - prijateljska recepcija i usluga - dobro opremljen wellness.\",\"time\":1647965086,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:08:25.617+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4821,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=15334387389489966727",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:38.521+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4822,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "05356 66615951",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:39.06+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4828,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://www.hommage-hotels.com/grand-tirolia-kitzbuehel/kulinarik/gasthaus-eichenheim",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:41.101+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4829,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gut Berg Naturhotel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:41.922+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4825,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "05356 66615951",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:40.287+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4826,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "05356 66615951",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:40.872+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4827,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Eichenheim 8, 6370 Kitzb\u00fchel, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:40.986+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4831,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gut Berg Naturhotel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:42.928+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4833,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gut Berg Naturhotel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:44.063+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4836,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:45.29+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4841,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"31\",\"short_name\":\"31\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salisburgo\",\"short_name\":\"Salisburgo\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:53.655+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4837,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:45.664+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4843,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"31\",\"short_name\":\"31\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:58.064+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4854,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Unterkunft\",\"Beherbergung\",\"Lebensmittel\",\"Restaurant\",\"Sehensw\u00fcrdigkeit\",\"Bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:01.799+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4812,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Eichenheim 8, Kitzb\u00fchel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:32.888+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4813,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Eichenheim 8, Kitzb\u00fchel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:33.833+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4814,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Eichenheim 8, Kitzb\u00fchel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:34.508+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4815,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Eichenheim 8, Kitzb\u00fchel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:35.159+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4819,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Mi dispiace, non posso aiutarti con questa richiesta.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:37.188+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4834,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:44.714+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4838,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:46.129+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4832,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gut Berg Naturhotel",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:43.516+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4835,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:44.828+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4845,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.6,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:58.787+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4852,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"javier montesquieu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107077685752724958204/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK2sFWZRCf-2RB-aeJpNmLpStbwAMSqr5EAm6JOzdfraOjcrg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5\",\"rating\":1,\"relative_time_description\":\"il y a 5 mois\",\"text\":\"J'ai demand\u00e9 une chambre avec vue sur les montagnes, et ils m'ont donn\u00e9 une chambre sombre donnant sur un autre b\u00e2timent, \u00e0 environ 3 m de distance. La tr\u00e8s jeune et peu aimable dame \u00e0 la r\u00e9ception m'a dit lorsque j'ai fait la r\u00e9servation que ma chambre donnerait sur le parking mais aussi sur les montagnes ; ce qui n'\u00e9tait pas vrai. Elle a \u00e9galement dit qu'il n'y avait plus de chambres disponibles. Quand j'ai dit au propri\u00e9taire le lendemain matin que je partirais, elle m'a dit qu'elle me donnerait une autre chambre... oh, maintenant qu'il y en a des chambres disponibles ?? \\nDe plus, la salle \u00e0 manger \u00e9tait mal \u00e9clair\u00e9e, triste, et le service \u00e9tait d\u00e9plorable : pas un seul bonjour, sourire... le bar \u00e0 salades \u00e9tait niveau pension, bien que le petit-d\u00e9jeuner \u00e9tait plut\u00f4t bon. La piscine avait les jets cass\u00e9s et la porte du spa \u00e9tait ferm\u00e9e apr\u00e8s 19 h (mais ils ne \\\"savaient pas\\\") m\u00eame s'ils affirment qu'elle est ouverte beaucoup plus tard. Ce n'est pas un h\u00f4tel 4 \u00e9toiles. \\nR\u00e9ponse : J'\u00e9cris sous un autre nom, \u00e9videmment.\",\"time\":1739616527,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Tom K\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102967953137811880136/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKILrULzNRZyXx0p4D9QWdZpdy1trZxLqWsn5x0E-8vOxaw7w=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 9 ans\",\"text\":\"Nous y sommes all\u00e9s fin mai, ce qui est vraiment juste avant le d\u00e9but de la saison estivale principale. Nous sommes en fait assez difficiles \u00e0 satisfaire, mais nous avons vraiment appr\u00e9ci\u00e9 cet endroit - belles chambres, belle vue, installations spa assez bonnes, bon emplacement pour beaucoup de choses et une gare en bas de la colline si vous n'avez pas envie de conduire.\\n\\nSi nous y retournions, nous irions quelques semaines plus tard, apr\u00e8s l'ouverture du r\u00e9seau principal de refuges (mi-juin) lorsque la saison de randonn\u00e9e commence. Mais l'h\u00f4tel lui-m\u00eame \u00e9tait super - tenu par une famille, bonne nourriture, bon choix de vins principalement locaux, personnel tr\u00e8s serviable. Recommand\u00e9.\",\"time\":1464725623,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Andrei Chu\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/102615153019744324229/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocKVWNetbs6QxuHGnBnP8H2Ewj-Wx5lRLrJvJyljqv86LTSXBw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 7 ans\",\"text\":\"h\u00f4tel tr\u00e8s convivial, orient\u00e9 famille. emplacement parfait ski-in/ski-out. les enfants \u00e9taient tr\u00e8s heureux d'avoir une petite ferme, de s'occuper et de nourrir les chevaux et les vaches... bien s\u00fbr, la piscine int\u00e9rieure \u00e9tait aussi tr\u00e8s amusante pour eux. hautement recommand\u00e9, surtout pour les familles avec enfants !\",\"time\":1518013365,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Jakub Ho\u0161ek\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104400764538449838020/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIUWjYE23ekpCEPiz_bgkOTE9F3ttaOlJSCcBmnIL86OqPgfg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"il y a 12 ans\",\"text\":\"J'ai \u00e9t\u00e9 assez d\u00e9\u00e7u. L'h\u00f4tel est magnifique mais mal g\u00e9r\u00e9. Le comportement \u00e0 la r\u00e9ception et en cuisine n'est pas ad\u00e9quat pour un h\u00f4tel 4 \u00e9toiles et son prix. Ils ont essay\u00e9 de nous donner une chambre sans fen\u00eatre, ignor\u00e9 nos demandes concernant mon r\u00e9gime alimentaire, etc. Je n'y retournerai jamais. :-(\",\"time\":1361610854,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Mark Vanhoorne\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/112550339963850274480/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLLcpbNfZ0QLVOSHMjgxXv4TndsOZsLrE3BXe8jhYLVrExx99a5=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 3 ans\",\"text\":\"Bel h\u00f4tel - tr\u00e8s propre et bien entretenu - bonne nourriture - r\u00e9ception et service amicaux - espace bien-\u00eatre bien \u00e9quip\u00e9.\",\"time\":1647965086,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:08:01.8+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4846,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:59.414+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4823,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "05356 66615951",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:39.178+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4824,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "05356 66615951",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:39.68+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4877,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Alpendorfstra\u00dfe 31, Sankt Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:09.496+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4886,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 5646",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:17.545+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4892,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://www.gut-berg.com/",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:20.356+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4904,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"49 8\",\"short_name\":\"49 8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:28.158+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4862,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3193560302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:04.946+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4867,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJlVftuP_XdkcRN6LeBP5cTe4",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:05.53+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4868,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "859X+6M Saint Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:05.647+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4872,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:06.814+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4882,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=17171483200306717239",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:14.362+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4883,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Entschuldigung, ich kann dabei nicht helfen.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:15.048+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4887,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 5646",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:17.658+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4893,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "sehen!wutscher",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:21.369+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4894,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "sehen!wutscher",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:21.492+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4897,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "vidi!wutscher",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:23.645+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4898,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:24.075+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4905,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"49 8\",\"short_name\":\"49 8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Salisburgo\",\"short_name\":\"Salisburgo\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:30.231+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4906,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"49 8\",\"short_name\":\"49 8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:32.462+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4958,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Hauptstra\u00dfe 49 8, 5600 St. Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:51.13+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4863,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.2006624802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:05.055+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4864,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3166580697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:05.17+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4869,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FVM859X+6M",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:05.757+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4870,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 250,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:06.168+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4873,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 250,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:07.313+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4874,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 250,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:07.761+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4878,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Alpendorfstra\u00dfe 31, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:09.984+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4884,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Je suis leider nicht in der Lage, auf externe Websites zuzugreifen.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:15.794+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4885,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "\u017dao mi je, ne mogu otvoriti ili pristupiti poveznicama. Me\u0111utim, ako trebate pomo\u0107i s ne\u010dim drugim, slobodno pitajte!",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:16.962+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4888,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 5646",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:18.291+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4895,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "vedere!wutscher",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:22.174+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4899,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:24.194+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4858,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"ustanova\",\"smje\u0161taj\",\"hrana\",\"restoran\",\"zanimljivo_mjesto\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:04.483+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4860,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3180917,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:04.708+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4861,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.1991778,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:04.831+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4865,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.1979645197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:05.285+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4879,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Alpendorfstra\u00dfe 31, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:13.344+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4889,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 5646",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:18.921+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4871,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 250,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:06.294+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4875,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Alpendorfstra\u00dfe 31, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:08.445+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4890,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 5646",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:20.124+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4896,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "voir!wutscher",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:23.085+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4900,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:24.718+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4901,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:25.192+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4880,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":3147,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfU1L7p6ii1oXk5BRjvAVH4kjhKIU5CwpwYLSRafmu0tof8onLFejBuuUdLDuGgQFitUqIJ857P3tWqxoYNhwadIXUNHtJWwawBrBtqogDCdptud982XeWNGXEeU9bJfwBbPW_NBiKn0_4r36xvxcRcMqZx3xdP_VqhdHOoRAT8vkvhR8OKiNln0PBpCN7BZjmhMS7tXORUBfJrqgpQkFhRqq3B9ggWvnuS2xztBWukyHDRDRk6tSPN6eFjerlujZyYK71PeAXvBYnMf1k1EMdslludyXH2WGsQukfeqdbHkg\",\"width\":4720},{\"height\":847,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdkZO320-RjjzhZgOGOzvM5jRxqeW1BF4Inyk0LW2YJvcmbi4QB4sVRWxz0IllJwTYcpJ4uG1uESLiThzlYEhGa5C64ByMXFfh35XqG3K1KDZdVljZZ0tswtiwUXA6qgGZdDohZNKijrzjoZ46-Uuo_WYULmGYllIaxAFCySiROA9ptmdwJ8TGK7yV5r7k23n7gpLf5_TUeX7k8ypaByeCutRe0W_H8q94IA2fUAOkGx5GVHxkUMMk_ilav0MEsJc_0SVrvuI6klnbvW3l4jXFAPlCHvQOQin9lZb_2zG3wYA\",\"width\":1280},{\"height\":670,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpePmxEVpdQpHxZokQnUyVOSGVL4JDPvt0bIsSm5F9uxxVWwrXjEr5eDJgFE_u4RLVf3lUosgGN3ELGTnzXgy8kawC-YqssozrBSdnivsXEE2eIjrClf8DqkoR1gYXXdXjuiDL0qPx-vlxyfKAQD5YOIcA7FuUCaXJssJtojH1VNbiAbzYrlZTzuJ0xTUKOc7EG-gutM_EvKeyrSrquty3MMNz-uEUuMlxPWHp_lkk0oTMFl6cQnONhHl5m27DyxQbHf87j04_Hx_34qE4PllvRvODkOoTb1ev3L9YlwNHhsZA\",\"width\":1024},{\"height\":3200,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpeukMdQNuuuf6I0yAvDiPgwAMA9Try9OTJfJzNp81mUc-6SlzsEsX3Z0QC70tQ47HJn9gYpE2fPWD4cVMP8nx5rEGToyiutL86BcGEIW6CUqPCpDjEVH_o1hrn0E9_Rjn3DC5monk434cArJoGVliqYVLET0IJDjs9zjPf4WIoDqqhnZcxXBVdx7KOCNxDE6XxBtCIa6xrPTVexMUTIqVkVHdy3OUGP3bduqFdG8ZdlGQxcBAYDhQNSnt15GSdzOxngGLUhIl0ssunGIx1HH5OrxPwNKAuA5MO0XA8vsJwPMQ\",\"width\":4800},{\"height\":670,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfckcILDxH_YKtrgsKA9STybsDGBsDNmdGf_0DfZbmzhWFKaGpJvLQMGR50dxr_eSvsr7OkcQHXxhXZnHbi34H2bhVCNkO87T7qBbiD75mTY9QQ4InzF1n_UUk1qaUOUNkY4L-feAjBVa9THbZ-N0vvkpiDOjFEIjQpw55TFh6KOGHKqKUyUtLFrAIZk92UCEwYAxWeIkuPOKhGLwiF7N6B1JFXECSPBM0M1iymWZOGf_3fkRL7j5EyWU7t8nKjZNPH6EE1EMqE8Vp4bHCnz2qgKMC0kBzGUS3kVZD7WYCsWQ\",\"width\":1024},{\"height\":671,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcIvdMEXehn1YUE3pxCXIEpxKEhCPOZHBSQR8EHJ3IIvkPma9JjJeMQlH4YTN4N36O50F4kbbxgp5gxm2kWE41NYPVEAPQP7bJoOeE7Rx2kLbWA0-lTQbyF_rBhwh0w-YzZ2lv9ntGv1hAQ-gasaRr_zrGVfc0ejkgkWhxOZIjhsj-iL9kwwgrsUfCaIpyLw62zAvUJWcpPnWL9h6HIIpxFAiHbQroB0AuseTzRpgB8zWJSNxMiMeaeUkDcmTjQj7-5a6D6SXHJ6-OjQnCvTv2TTVuH-eXSYnITnk0-4DMglg\",\"width\":1024},{\"height\":670,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdwManzoJgZrIteBLnXhVzbs6FrARmF-2Q_0U5K3u9mYsiOMvs8yxg9xZeaOHfxzvuU26IxxKCbpNUjf-Z5VoJHBVvUim9s2MgZPfB4lwOZA4-mf1mOjqHNbOc1dlKOOCd9xjeyeFy9YrQTDDY1sX8s3giGvF2RQt6VWseYU4M_KzH_Ws_ME5aPdSyyno-t57NlUbFFi7ofnwHyMjRjeEH64BqUsOiins4bXVk1Jn1tAX5r2MgCPzSLYcTdTeSn3ndDyxD8zhLTboTvP5J24z7V8aLh9sEJivxGFpxuNMIqBQ\",\"width\":1024},{\"height\":3200,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpf5FHQHgHZJZ0efLTusXwtJii0YlyULZ1OfBcVQA5FMzNaGIXdRkncCPpcOeabN3K3zsn_ZDiqaUjC2SqgwBXJPcjgG6LYpMJbJOYNn0bwk4I5BMYDLjMR_fOD3tJSZqdwFHh-AmkF203fRH6p8qAyNYVstg32s4pcadSONFmvgNNy5ToHAysaXpucoXz8DvH3zAbaY5Qvwqpj8_Ed6yFxrWF894UfhM5Bshy_Njdz1AwxI6NlvhXNas6HcSicpXNV0TGtDOwUI81crpL7FMag9Yj7rfNFgB_imn0es5gHJOw\",\"width\":4800},{\"height\":670,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfnbniPgo_IGf9Gitn8ZZv5lsrfRLzuUT9APW8K3fOfw4urB2h7amCTrdE4QaoRGHIG3Fg8zVyV_zyqwtSJ56sB_lDCzrmPHEdc62SBE7sJO6yZpjuXQCRb0YRQhEb7xmpG5gytw4ip9xDMUkLxxTWuTZ6Ax20DI_s3RY19h4zsS83IH1pSFw7AoTsH1mLQWjZSysQJ_XdIjVte3-o3KVy4Z0fBjytj32GTczPNtWaBV1mNl_my48bQQQ5yueMxwX_Y_R50Fq77vix5V601o1hQIwjy_Fj7aRLdMKYFusMgKA\",\"width\":1024},{\"height\":3200,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116920511168029943125\\\">Gut Berg Naturhotel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcTx1LVgCPXHQ848MCqoTqmYAKvSSsHCqrdwEy4vRiVrLHKpGl_vboEfo8OalVnLZ13vpV16VluPVWkadqmZlIgbe6FKwassuEDGxlCjqNbcawBGyHFD5htipOGwevfFqWN1G-WkN2qB1dNpdLasKN_lMuNhss5fSFimPTDb1VcjloCE_qQ5PjajthRWZbzbc95H7WDsqK1u45b9BQUP-rAOAMc9ew-LxQdMhog5-7sXLjjw3YpbsfYOCJorajyhDHNH9KCXiytGLDcdB41bFOo71ZNbkvRa6AGDjxDOYtTZg\",\"width\":4800}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:13.456+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4902,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:25.864+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4866,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/lodging-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:05.413+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4876,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Alpendorfstra\u00dfe 31, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:08.556+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4881,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Ich kann keine spezifischen URLs oder Inhalte von Webseiten anzeigen oder darauf zugreifen.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:14.244+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4891,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Alpendorfstra\u00dfe 31, 5600 St. Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:20.244+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4933,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FVM86X2+2P",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.688+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4934,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.81+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4935,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"1300\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0900\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.925+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4919,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"establishment\",\"point_of_interest\",\"health\",\"store\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:37.148+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4920,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"stabilimento\", \"punto di interesse\", \"salute\", \"negozio\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:38.03+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4921,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"\u00e9tablissement\",\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"sant\u00e9\",\"magasin\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:38.669+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4922,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"ustanova\", \"to\u010dka_interesa\", \"zdravlje\", \"trgovina\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:39.39+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4923,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Hauptstra\u00dfe 49 8</span>, <span class=\"postal-code\">5600</span> <span class=\"locality\">St. Johann im Pongau</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:39.506+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4936,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Tuesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Wednesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Thursday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Friday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Saturday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20091:00\u202fPM\",\"Sunday: Closed\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:41.045+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4937,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 29,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:41.418+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4944,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hauptstra\u00dfe 49 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:44.53+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4945,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hauptstra\u00dfe 49 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:45.04+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4938,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 29,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:41.536+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4939,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:42.06+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4940,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:42.664+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4941,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 29,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:43.136+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4946,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Glavna ulica 49 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:45.675+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4948,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=5535897027859519866",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:46.464+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4949,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=5535897027859519866",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:46.585+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4950,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Mi dispiace, non posso aiutare con questo.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:47.339+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4951,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=5535897027859519866",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:48.101+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4952,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=5535897027859519866",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:48.776+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4953,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 66248",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:49.408+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4954,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 66248",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:49.523+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4924,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3475428,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:39.62+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4925,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.20184,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:39.757+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4926,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3489227802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:39.88+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4927,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.2030029802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.001+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4928,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3462248197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.113+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4929,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.2003050197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.229+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4942,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hauptstra\u00dfe 49 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:43.802+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4943,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hauptstra\u00dfe 49 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:43.913+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4955,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 66248",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:50.109+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4956,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 66248",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:50.584+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4908,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 5,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:34.516+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4909,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 5,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:34.634+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4910,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:35.154+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4914,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Eva Steindl\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109856232777498607228/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUoqiC6g0xKbaaPwP8Cm4-IBTglR8LL9Ee1dL7Yxr0BUByOH7cw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"4 months ago\",\"text\":\"Many thanks to the competent advice from Ms. T. in St. Johann/Pongau.\\nI was totally desperate because I couldn't see anything anymore. Glaucoma, damaged optic nerve...\\nMs. T. found and made me a pair of glasses that fit, along with nice frames.\\nSince I got the glasses I can see everything again.\\nYou can't imagine what it's like when you can hardly see anything anymore. And suddenly you put on glasses and see everything clearly again. A new attitude to life.\\nThank you very much for that, Ms. T.\\nI would only recommend it. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd13\ud83d\ude03\ud83d\ude03\",\"time\":1742126273,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Gerold Grindel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/117570472777111501642/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK_ZLw6D9eKm4SIxl2qUvwbn-XrLCh1s8uEgd8eMTRAxC7Vow=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"3 months ago\",\"text\":\"I recently visited Brillen Wutscher and was impressed by the friendly and professional atmosphere. From the first to the last minute I felt welcome and well advised.\\n\\nThe quality of service was excellent. In particular, the replacement of the glasses model afterwards was carried out without any problems and in a very short time.\\n\\nOverall, I can recommend Brillen Wutscher without reservation. The friendly and competent advice as well as the pleasant atmosphere made my visit a positive experience.\",\"time\":1743332817,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Anton Rudolf Mayer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104941061089240519268/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV1YPrMt1qsAau-gf610c6DK7d35DcivwqRwsJNFPqnCV4wWyN9eQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"a month ago\",\"text\":\"The frame broke while I was on vacation. The employee was fantastic. They got me a replacement right away, and the special lenses were cut to fit.\\nHighly recommended.\",\"time\":1750154034,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Manfred Golser\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/114398464943422291712/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLMZ8pHIEcdBB228sHAV17l0ha8d6NA7BQN3-o2OGawBhlcNg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"3 months ago\",\"text\":\"Die  Bedienung u.Beratung top\\nFreundliche Atmosph\u00e4re nicht aufdringlich man nimmt sich gen\u00fcgend Zeit f\u00fcr alle Fragen. Wir k\u00f6nnen diese Filiale von Sehen!Wutscher nur weiterempfehlen und kommen gerne wieder\\nSilvana&Manfred\",\"time\":1743076906,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Paul Sch\u00e4fer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/106674666225853364481/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXjn4VR5bvfWl_Tq7B4wEh_dBTaApfSoMNTYrfj1FF-vJewlNU=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"11 months ago\",\"text\":\"From the friendly reception to the competent advice to the product itself, everything is just perfect! I feel very comfortable here, especially with the store manager. On average, the glasses always arrive two days before the expected arrival date :)\\nI can especially recommend the FR!TZ store brand.\",\"time\":1724075498,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-23T18:09:22.883+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4915,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Eva Steindl\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109856232777498607228/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUoqiC6g0xKbaaPwP8Cm4-IBTglR8LL9Ee1dL7Yxr0BUByOH7cw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"4 mesi fa\",\"text\":\"Molte grazie al competente consiglio della signora T. a St. Johann/Pongau.\\nEro totalmente disperata perch\u00e9 non riuscivo pi\u00f9 a vedere nulla. Glaucoma, nervo ottico danneggiato...\\nLa signora T. ha trovato e realizzato per me un paio di occhiali che si adattano perfettamente, insieme a una bella montatura.\\nDa quando ho ottenuto gli occhiali riesco a vedere di nuovo tutto.\\nNon puoi immaginare com'\u00e8 quando riesci a vedere a malapena qualcosa. E improvvisamente indossi gli occhiali e vedi tutto chiaramente di nuovo. Un nuovo atteggiamento verso la vita.\\nGrazie mille per questo, signora T.\\nLo consiglierei solo. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd13\ud83d\ude03\ud83d\ude03\",\"time\":1742126273,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Gerold Grindel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/117570472777111501642/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK_ZLw6D9eKm4SIxl2qUvwbn-XrLCh1s8uEgd8eMTRAxC7Vow=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"3 mesi fa\",\"text\":\"Recentemente ho visitato Brillen Wutscher e sono rimasto impressionato dall'atmosfera amichevole e professionale. Dal primo all'ultimo minuto mi sono sentito benvenuto e ben consigliato.\\n\\nLa qualit\u00e0 del servizio era eccellente. In particolare, la sostituzione del modello di occhiali in seguito \u00e8 stata eseguita senza problemi e in un tempo molto breve.\\n\\nNel complesso, posso raccomandare Brillen Wutscher senza riserve. Il consiglio amichevole e competente e l'atmosfera piacevole hanno reso la mia visita un'esperienza positiva.\",\"time\":1743332817,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Anton Rudolf Mayer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104941061089240519268/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV1YPrMt1qsAau-gf610c6DK7d35DcivwqRwsJNFPqnCV4wWyN9eQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"un mese fa\",\"text\":\"La montatura si \u00e8 rotta mentre ero in vacanza. L'impiegato \u00e8 stato fantastico. Mi hanno trovato subito una sostituzione e le lenti speciali sono state tagliate per adattarsi.\\nAltamente raccomandato.\",\"time\":1750154034,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Manfred Golser\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/114398464943422291712/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLMZ8pHIEcdBB228sHAV17l0ha8d6NA7BQN3-o2OGawBhlcNg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"3 mesi fa\",\"text\":\"Die  Bedienung u.Beratung top\\nFreundliche Atmosph\u00e4re nicht aufdringlich man nimmt sich gen\u00fcgend Zeit f\u00fcr alle Fragen. Wir k\u00f6nnen diese Filiale von Sehen!Wutscher nur weiterempfehlen und kommen gerne wieder\\nSilvana&Manfred\",\"time\":1743076906,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Paul Sch\u00e4fer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/106674666225853364481/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXjn4VR5bvfWl_Tq7B4wEh_dBTaApfSoMNTYrfj1FF-vJewlNU=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"11 mesi fa\",\"text\":\"Dalla cordiale accoglienza al consiglio competente fino al prodotto stesso, tutto \u00e8 semplicemente perfetto! Mi sento molto a mio agio qui, soprattutto con il direttore del negozio. In media, gli occhiali arrivano sempre due giorni prima della data di arrivo prevista :)\\nPosso consigliare in particolare il marchio del negozio FR!TZ.\",\"time\":1724075498,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-23T18:09:40.904+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4916,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Eva Steindl\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109856232777498607228/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUoqiC6g0xKbaaPwP8Cm4-IBTglR8LL9Ee1dL7Yxr0BUByOH7cw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 4 mois\",\"text\":\"Un grand merci \u00e0 Mme T. \u00e0 St. Johann/Pongau pour ses conseils comp\u00e9tents.\\nJ'\u00e9tais totalement d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e parce que je ne pouvais plus rien voir. Glaucome, nerf optique endommag\u00e9...\\nMme T. a trouv\u00e9 et fabriqu\u00e9 une paire de lunettes qui me convient, avec de jolis montures.\\nDepuis que j'ai ces lunettes, je peux \u00e0 nouveau tout voir.\\nVous ne pouvez pas imaginer ce que c'est de ne plus rien voir. Et soudain vous mettez des lunettes et voyez \u00e0 nouveau tout clairement. Une nouvelle attitude face \u00e0 la vie.\\nMerci beaucoup pour cela, Mme T.\\nJe ne peux que le recommander. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd13\ud83d\ude03\ud83d\ude03\",\"time\":1742126273,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Gerold Grindel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/117570472777111501642/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK_ZLw6D9eKm4SIxl2qUvwbn-XrLCh1s8uEgd8eMTRAxC7Vow=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 3 mois\",\"text\":\"J'ai r\u00e9cemment visit\u00e9 Brillen Wutscher et j'ai \u00e9t\u00e9 impressionn\u00e9 par l'atmosph\u00e8re amicale et professionnelle. D\u00e8s la premi\u00e8re minute, je me suis senti bien accueilli et bien conseill\u00e9.\\n\\nLa qualit\u00e9 du service \u00e9tait excellente. En particulier, le remplacement du mod\u00e8le de lunettes par la suite s'est effectu\u00e9 sans probl\u00e8me et en tr\u00e8s peu de temps.\\n\\nDans l'ensemble, je peux recommander Brillen Wutscher sans r\u00e9serve. Les conseils amicaux et comp\u00e9tents ainsi que l'atmosph\u00e8re agr\u00e9able ont fait de ma visite une exp\u00e9rience positive.\",\"time\":1743332817,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Anton Rudolf Mayer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104941061089240519268/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV1YPrMt1qsAau-gf610c6DK7d35DcivwqRwsJNFPqnCV4wWyN9eQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a un mois\",\"text\":\"La monture s'est cass\u00e9e pendant que j'\u00e9tais en vacances. L'employ\u00e9 \u00e9tait fantastique. Ils m'ont imm\u00e9diatement trouv\u00e9 un remplacement et les lentilles sp\u00e9ciales ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9coup\u00e9es pour s'adapter.\\nTr\u00e8s recommand\u00e9.\",\"time\":1750154034,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Manfred Golser\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/114398464943422291712/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLMZ8pHIEcdBB228sHAV17l0ha8d6NA7BQN3-o2OGawBhlcNg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 3 mois\",\"text\":\"Die  Bedienung u.Beratung top\\nFreundliche Atmosph\u00e4re nicht aufdringlich man nimmt sich gen\u00fcgend Zeit f\u00fcr alle Fragen. Wir k\u00f6nnen diese Filiale von Sehen!Wutscher nur weiterempfehlen und kommen gerne wieder\\nSilvana&Manfred\",\"time\":1743076906,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Paul Sch\u00e4fer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/106674666225853364481/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXjn4VR5bvfWl_Tq7B4wEh_dBTaApfSoMNTYrfj1FF-vJewlNU=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 11 mois\",\"text\":\"De l'accueil amical aux conseils comp\u00e9tents jusqu'au produit lui-m\u00eame, tout est tout simplement parfait ! Je me sens tr\u00e8s \u00e0 l'aise ici, surtout avec le responsable du magasin. En moyenne, les lunettes arrivent toujours deux jours avant la date d'arriv\u00e9e pr\u00e9vue :)\\nJe recommande particuli\u00e8rement la marque de magasin FR!TZ.\",\"time\":1724075498,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:09:58.176+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4911,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:35.723+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4912,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 5,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:36.213+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4918,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Einrichtung\", \"Interessenspunkt\", \"Gesundheit\", \"Gesch\u00e4ft\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:37.032+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4930,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/shopping-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.339+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4931,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJ51LpqPzZdkcRehm1MgR100w",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.459+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4932,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "86X2+2P Saint Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:40.574+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4976,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:04.801+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4980,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"47\",\"short_name\":\"47\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Hietzing\",\"short_name\":\"Hietzing\",\"types\":[\"sublocality_level_1\",\"sublocality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Vienna\",\"short_name\":\"Vienna\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Vienna\",\"short_name\":\"Vienna\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Vienna\",\"short_name\":\"Vienna\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"1130\",\"short_name\":\"1130\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:13.2+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4983,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:21.471+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4987,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:23.204+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4991,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"attraction_touristique\",\"\u00e9tablissement\",\"mus\u00e9e\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:25.663+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4992,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"to\u010dka interesa\",\"turisti\u010dka atrakcija\",\"ustanova\",\"muzej\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:26.292+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4993,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe 47</span>, <span class=\"region\">Hietzing</span> <span class=\"postal-code\">1130</span> <span class=\"locality\">Wien</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:26.41+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4994,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 48.1858124,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:26.525+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4996,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 48.1874876302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:26.752+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4998,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 48.1847896697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:26.984+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5000,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/generic_business-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.208+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5001,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJv3zAHAmobUcRyYvq5F26aU4",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.327+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5003,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FWR58P7+84",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.559+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4962,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 3,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:51.667+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4963,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 3,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:52.644+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4965,
    "location_id": 89,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": true,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:00.072+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4966,
    "location_id": 89,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0000\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:00.206+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4968,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Schloss Sch\u00f6nbrunn",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:01.349+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4969,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Sch\u00f6nbrunn Palace",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:01.478+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4970,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Palazzo di Sch\u00f6nbrunn",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:01.958+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4972,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Dvorac Sch\u00f6nbrunn",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:02.987+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4973,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:03.502+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4974,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:03.622+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4975,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:04.244+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4979,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"47\",\"short_name\":\"47\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Hietzing\",\"short_name\":\"Hietzing\",\"types\":[\"sublocality_level_1\",\"sublocality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"1130\",\"short_name\":\"1130\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:09.396+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4981,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"47\",\"short_name\":\"47\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Hietzing\",\"short_name\":\"Hietzing\",\"types\":[\"sublocality_level_1\",\"sublocality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Vienne\",\"short_name\":\"Vienne\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Vienne\",\"short_name\":\"Vienne\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Vienne\",\"short_name\":\"Vienne\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"1130\",\"short_name\":\"1130\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:16.146+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4982,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"47\",\"short_name\":\"47\",\"types\":[\"ku\u0107ni broj\"]},{\"long_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"types\":[\"ruta\"]},{\"long_name\":\"Hietzing\",\"short_name\":\"Hietzing\",\"types\":[\"razina_1_gradske_\u010detvrti\",\"gradska_\u010detvrt\",\"politi\u010dko\"]},{\"long_name\":\"Be\u010d\",\"short_name\":\"Be\u010d\",\"types\":[\"lokacija\",\"politi\u010dko\"]},{\"long_name\":\"Be\u010d\",\"short_name\":\"Be\u010d\",\"types\":[\"upravno_podru\u010dje_razina_2\",\"politi\u010dko\"]},{\"long_name\":\"Be\u010d\",\"short_name\":\"Be\u010d\",\"types\":[\"politi\u010dko\",\"upravno_podru\u010dje_razina_1\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politi\u010dko\",\"dr\u017eava\"]},{\"long_name\":\"1130\",\"short_name\":\"1130\",\"types\":[\"po\u0161tanski broj\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:20.898+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4984,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.7,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:21.586+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4985,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:22.096+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4986,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:22.679+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4995,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 16.3127641,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:26.64+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4997,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 16.3142346302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:26.87+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4999,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 16.3115366697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.1+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5002,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "58P7+84 Vienna, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.442+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5004,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.676+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4960,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 3,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:51.077+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4971,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Schloss Sch\u00f6nbrunn",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:02.457+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4988,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Sehensw\u00fcrdigkeit\",\"Touristenattraktion\",\"Einrichtung\",\"Museum\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:23.801+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4989,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_of_interest\",\"tourist_attraction\",\"establishment\",\"museum\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:23.935+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4961,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 3,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:51.198+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4964,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 3,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:53.141+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4977,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:05.234+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4990,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"punto_di_interesse\", \"attrazione_turistica\", \"stabilimento\", \"museo\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:24.82+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5015,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe 47, Vienne",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:31.707+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5017,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":3600,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/101758777124954624140\\\">Tanja Paunovic</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcl9vPcOeqeKLCwfisGBCHqA6LQaXCP6tIOOsFa0t6JAP4DfV6SskNwArJev_76TWG9Zq1DH6Vqtgl1dryz6bqEwPbuSn9eglpgUZx1GZbTj_iBoI5nprKveXNPaJZssEz4F7CtBB21F39o_TGmO6H1qPSsQShr0Pmj_jcj6G4xGNy7XyJl6Y2gEvbmeh1zE2YP4Wc-wTXoEY3MGjSPeG8Czb3pawlw_xBsgsXYD16GVGJaBHQ7WLI1bKk9iqwDt8tBMomWJp_3jpZtK5EJehXiWQU1DP8lGtH2hZcbe4osUE8o-G9GaNMuE7Ew1FeE55VHJIi3Bb0DGozApmMOjvlOUO5FlE4L3YFeiQuYH_F54rhaGTxJfPRG1FbCmjK5wj9Ew1DiLO-ONcQIzUSX4UJ7cFc3rEHJP_DEti1eM7WZNl0\",\"width\":4800},{\"height\":1367,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116051794992525239929\\\">\u039c\u03b1\u03c1\u03b9\u03b1 \u039a\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03b4\u03bf\u03bd\u03b9\u03c9\u03c4\u03b7 (\u039c\u03b1\u03bd\u03b9\u03b1)</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfu-EubBWWq_gnOatF01UehYDGvnoHj3DEH7gDg6vmrk2Xy8S77KVm1XhUJwM-FYMHRd8FM5X8w2muMlVd-Vtoc1DVi2Lj57kCEtgVShECH-z03SD9tcVZPPekGkqlkBLAdmscovoS7zhYcuLSxUBycHavoPIqx1qbNYy6iQzze_DO-oRgRxC3-2h4V6gvTbmH301LS9UuBMZG6Q02g6p3PE_erZipO9LA-Y5QtUPnKAneKnGj3sau7diEezGcswW6uHnMpEc2fKho5LAjM5JNsobxXmeHoABJarkcled0IqoW2oAQ-mPgTCDiiLzr_5LOFooT6hUUvDVoq7m_CU_abDp31Zn_Yj8ML6sTFO05bOb1OcfAH_xr_EDi2QVXsFI3nHIl-aktiBs9kuL23vfRskCqGL-DnBv2YsYihoFA\",\"width\":2048},{\"height\":3000,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/115587102957861065752\\\">Vetsch Markus</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpeHHbGzS1mIflD0FGgfZN2EXi6Y7_at7FGmdDLEzTpq5xy1qywTZv09pIxwSZZNNkaXOG4IRf5XZKWNR9btYO589UbpVTKDBPpBD4n3PKxcI2GebLWtB7WJuJevlCP6mVEcIyrL3YKU1ZkWNi8Ya4cVR1cAR91_YTe-anhbWLmUXNDMl6tg2_Ay9_grVZXnnoH0cQc7NdPqnQkXM8WeIxWWgY4Zp1OQ85iO4xKNl5rbCvPS1Sjkbe-HKLRZ2vuBWgcArwbdtpah3reaAHvr_Tyt1K33DNGDkTqUdtg91DJY0DshlMJnmty1gREunH5ZZQuXo6nXWUzX50B5xYj5VbuwIcYEpwbMRTFRI-kwWL2FzyClE1v_dBkDN-Yp6Hno4vhUKMaJW6qGQGOQxGA71tDOF8Z6LkczVHZ6tNeNAi81fQ\",\"width\":4000},{\"height\":3472,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107943960734953810726\\\">Eva Latschbacher</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdti6ky4Q7pYcsN-8GPRWMqQCRb9IZ8VsXmNhDXwW4QGRUsa9LI2X_mG8mLGJCQ3CeX9Ra6jy5Nnf49-cy6tsv70bL_1Q5PttOOvmVFs8TIj3vdG3Xret2mxVrzcbhDBQRF8H8wlKUB0WkyLgCHHqXq6fLe2FdQqTU7JTMQPFWBabDKISM-Mj4J3BV23AsTuMKZh_BEoVdBoB3vYtRTBCdVR2ndkj7hlabVZAzuouE0fju1LtzPyWtPyvBZIOWmeRop3ji3g6zltA8UCU5JRaRHrR0sqw0egIosRdkgfHefcbv_qJFPCbBpD57jLlMzLfhZi009xZOqhtV7UdRn-Vrd6uyayBkaTvHwaJOnbwziwIAQ730t5b12RD2HulgjEwGlioUKVP-_rfLpENtSMjy2nitLxfZtmK9Yhg3_WwHQum7m\",\"width\":4640},{\"height\":3045,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/117437013982833815405\\\">walter ahlfeld</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfCtfq2hxtgnf535yA6KQg4vMiZdzEicnbORlAchzuAjd1MHRxDQLf4s9V_hUvKWnyANTZqpBYoAwQ-Ec9wnd4q8eaRoJIxBjxJJE0ZPg8bEXn9xxkDQAyeJE_zYQcSqwbb8DQ5QDOcVy_ESaY6oftPDm27WK-41IcHgomqwsJqA15JshFc9gEMbDQoucvED1HEdsxFpWTvtMHokroPss7tWYTRZ0tf0tabi6EL56pMiuqsDmmHvPYsFst6JZEQwaKKijuOKWale7YpMpWjzp47OVtgwyfU71zODAk_ZX6BG6UET8IU7pZJtciDUVmI9qQ7KLWMBwr8IRscUah6H8_6aZP7SinpW1loPl96RnhQ-6iHsWQAMlv-wtuo4X5J-_uCYAvKvQoLcx6f9OrawVUGa8tYbFIZxYcK01Kl7_7oww\",\"width\":4800},{\"height\":742,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/100623054554661338645\\\">Javier Alvez</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdMJjMHtwpUX_XGXqtOuooEIzC3rrMGEC2FUDqltDZ1NrA29ogFU-e1PGnfdJxPSClYhxv3c-vT1MXa8k55n8MQJMKmCN_TZ_2rm41mazDsKrBUOZNhDcJ5oByggn8CusHxlLmS-OOhyNqPyy2LRgCvMkX5pc7F67fjbWuH5KnxwG0ZprfHw9IGfyJa0SFnTpOYlgDHmQVE5wv0u3b7bZ-xVjaAFvpWZnZ7SB3h6gVzUQILms7DA2xmMWyTLWke9BBF05j-6Dci2BqOoCD6C4gmoLEZnfz42c7k_mGBztZ7fl3Mr1UoRnwVgTVdoKAXaNvFn7l_f03tBFgyEg_g9Tw16DF_kBM6UG8u1Pre0__mVY29BWT1jcjZhBL0FWur0truV_Kmf1Z6ynj2M_dwZjhgeBDrk6cXGFYPCVieko5EN4gb\",\"width\":1080},{\"height\":3072,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/113985772913762293637\\\">Alexia Paris</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdilCpaixEFCALNeXasJ-nYOWFvCUpPuviWgwIPLcN-bTnmGNyUWuzQDHzaYwtPsnA9CqVp0FjFvbZMQfWe27NHoW-u1lrUIc0M0dYPrEl3ci6zZrr5Idbvq39R8VUMUavbQ3bARuySkvfJEpEpSqMyS55qTmXi7KLTQ3UUXWkQ9YyiTDFKCltIIMoKPOx74Sha7XBdAwmc9v1l3C0SkKxeC9QgAN7KZQnycxY-RNRiJvTVSVytzV7MLQSLnfwKEVlsUDDVhuKxSnAPrKkpp4xRFJmPOaYVqhdlocaSKUpu8ZnRfPt3BMDFbtaOXDoIXiFo9k0BlQACE36gEgSQWmnLuAZ4qnWqEuAFh66zEQyKYnnv5zSMJmixtwrEXYKmQ_y2_2ZowpbDYsxFmRtRkpkmttCP6WL2hh9aRL8CER4\",\"width\":4080},{\"height\":1777,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/103495818336810127696\\\">Pavel Rybakov</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpf-H03Pn2x5kClxvs5TTiLodMKJsiBeWpuJQo2wGyQdPbajZZuY_dLvs3m5nK8xuOQ9pePksttQelKIcLftICQeJO9ycPKKEoy6DRMgl_J3PcPG3dQlvRmMVXaP-f7nZjI0l4Qk9abrBvVLovJ41LlOyBDYTvHWpfHMvUtx4I4lIR9HzqFhxKCbdPpQadCGv5F7UwkEsFDYij9FIT2vf4z2DYFQtSfu9f6fpE7ughxuwMBH_mQfAi9O_jqDyqSUFX5nY_eY29hU4O11HDGMnLWd9Pvqnb2hQqP3YE_Ms8l73Y5BfLAwN1YPoBtbLKVIdRj_RkbDcscJuAZoHuTd10GSd1axLm23qr0szdKuwzw5hctUpQ1ODRLThBQ-QQ9S4lscMXIdS2yY6mg_yFfnMdal-86w5uT_Bgn6R-6R5IdggQ\",\"width\":2666},{\"height\":3599,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/102586262704103052216\\\">Iztok Foltin</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcmetd3Wb0-rg07HU23zg541NCGAc0MqVMlpBit0O3gYgQmeikqkxS1VagoxJmMO7JZiEwqYJ63gYYhJN1_FTjTLGlFLrrZsARACXvS40Ciho7Klqo5oAQKX2r0H_MvMrE2hpmpcb2XrIH3gz7nYa3l06xP5bM-M0OPJzodzvogdA9N9J2LTHXuObYPH4skisXXmlaeLp3Oj-uH23ZkIM1nbmVx6MGfmRadLF94Z8xWM9ZQNo57soJd28QfJGgvJmh51dQ65cL1cje4TKbB2HRPhCSBrSrlMzVEDezegSEvjYoB2_o0-1wGHLL677d_7iVGR5Hr1COKrNNkmvyCsoeai0JyczSHSEhBWtkN61MCwtGf4hFoD6Z7wo0j1F2KF2EkQFcS3BSToZbVW6m6Awgq_q6-h_4x26c63502T2HwGw\",\"width\":4800},{\"height\":3120,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/103552439266842718073\\\">L\u00eddia Rudolph</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfcvenjhE6hpRt4CWa7SzOOC019rsykSxg1kiV1JiID-r-gh20V3TTjOQ5FzpKRHngeKgLxSu0TJxKqFwilccd9qAWwF3OEIm4yAnGFudWVI2QDDLT0oF1aVW_686mussToC3uZLGwo4ymtVk6MQw_OcpqZEAUf_9YRdNEnjIbvVgo1mCFgLeSUZT64y2qc8RkdjW8TCU2_FvVqLVpLVIAMnvAM__9t-AnOwt-Ijg1Spk8lr990IrZ9Ifj1C3ZMAb6s6DbilY364abdnh1EC7-kQH1vlTJRvMNJ6XHPzFUzMs31jiT8kWHJWIHX2p_JJ81UrIvdlCnE9Odw3melrKJSRLsi6Jpixr54EOSKQYFmAnZtf5PEWLIo1DMaxmaqYOC0vx4bmgwI4ryN1DzSLVi7NoEMP3ZSy5NYnmc4gqo_wIk\",\"width\":4160}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:32.481+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5019,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=5650252119948299209",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:33.301+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5020,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=5650252119948299209",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:33.868+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5021,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Je suis ein KI-Sprachmodell und kann keine Links \u00f6ffnen. K\u00f6nnten Sie bitte weitere Informationen oder den Kontext zur Verf\u00fcgung stellen?",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:34.827+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5023,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 811130",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:36.724+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5026,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 811130",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:38.034+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5027,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 811130",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:38.653+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5028,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe 47, 1130 Wien, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:38.765+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5029,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://www.schoenbrunn.at/",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:38.875+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5030,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "JET Tankstelle",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:39.797+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5032,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Stazione di servizio JET",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:40.571+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5033,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Station-service JET",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:41.187+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5034,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "JET benzinska postaja",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:41.866+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5036,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:42.544+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5038,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:43.485+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5039,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:43.923+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5041,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"18\",\"short_name\":\"18\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:46.504+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5042,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"18\",\"short_name\":\"18\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salisburgo\",\"short_name\":\"Salisburgo\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:51.864+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5043,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"18\",\"short_name\":\"18\",\"types\":[\"num\u00e9ro_de_rue\"]},{\"long_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politique\",\"localit\u00e9\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politique\",\"niveau_2\"]},{\"long_name\":\"Salzbourg\",\"short_name\":\"Salzbourg\",\"types\":[\"politique\",\"niveau_1\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"pays\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"code_postal\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:54.022+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5044,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"18\",\"short_name\":\"18\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:56.175+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5045,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:56.644+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5046,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.4,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:56.757+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5048,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:57.865+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5049,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.4,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:58.407+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5202,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Ulica Hansa Kappachera 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:20.571+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5006,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Tuesday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Wednesday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Thursday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Friday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Saturday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Sunday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.901+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5007,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 167089,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:28.402+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5008,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 167089,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:28.515+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5009,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 167089,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:28.967+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5010,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 167089,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:29.445+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5011,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 167089,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:29.887+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5012,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe 47, Wien",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:30.542+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5013,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe 47, Wien",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:30.657+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5016,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe 47, Be\u010d",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:32.366+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5022,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Na\u017ealost, ne mogu otvoriti linkove ili pristupiti vanjskim web stranicama. Ako imate bilo kakva pitanja ili trebate pomo\u0107 s informacijama, slobodno ih podijelite ovdje.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:36.263+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5024,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 811130",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:36.849+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5025,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 811130",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:37.422+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5035,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:42.432+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5014,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe 47, Vienna",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:31.141+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5018,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=5650252119948299209",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:33.184+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5031,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "JET Tankstelle",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:39.915+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5037,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:43.083+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5047,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:57.374+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5074,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Bundesstra\u00dfe 18, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:06.7+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5082,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Mi dispiace, non posso aiutarti.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:10.565+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5083,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=7827533213666902449",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:11.098+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5084,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=7827533213666902449",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:11.752+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5085,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 20389",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:12.516+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5086,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 20389",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:12.629+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5091,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://www.jet-tankstellen.at/de/tankstellen/details.php?TSNr=J05682",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:14.549+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5092,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Golfclub Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:16.71+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5093,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Golfclub Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:16.821+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5094,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Golf Club Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:17.308+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5101,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:20.617+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5104,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"19\",\"short_name\":\"19\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Maierhof\",\"short_name\":\"Maierhof\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Goldegg\",\"short_name\":\"Goldegg\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salisburgo\",\"short_name\":\"Salisburgo\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"5622\",\"short_name\":\"5622\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:25.881+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5203,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":1536,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107379424914669930221\\\">Johannes Stadtapotheke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdJAGojxegiRQ_j-KF90aQazHHIGwoW6o_N5D51a63vA0tx3BSTjYCL1gDhnKBeECvFf0x74N_EX_ncu2pYrI7NmrskSgho922sNQFx3a-t71SRqHtWHGhgvVsY_7c2dBggmJBLMZTqCYFhVRXfLkQaFCPwznZgmoeLozhxkaSwGS_APNZi09kWnZ0JE6bzF854M4i5u8KpBkj1mD7N5d-wYVisxNTOysrE5ATWTFO4CIxX0b1MwWj-nlWr_1zEJTjNqwpioy0fXReiLfwubNYMqVoks265TS5E62v-MDclkg\",\"width\":2048},{\"height\":1536,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107379424914669930221\\\">Johannes Stadtapotheke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcsMUK3TjeFojlDBPs4Et8n3Cb0IMmtuxSqAVeY_i2HmUx0Jxm_y1wyBxFpdIvJOHLcyA8BhzyeyCe1U5_ouPXRthuEWJqcIhEOyTKrEGfej0RosVHJOhdpnbiyyO16gHuN7bej6_qp7KdMx9vF2pijJBSm2xjf45t10HZf4a6DpNVNmhvyacG62ubnodqkOSaBOdU59gGs0YbCR7BwHZCmpBuhiF6DfavAfhrjd0w_Oi1KS3ojacEYpUfHcnMCmcsT68Og5tcWE-Yo7Q4U7xOYYd8G1PHPMWcC1k4iGGHHzA\",\"width\":2048},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/114558526866648239562\\\">Abdulrahman M Alsobhi</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpc0DIpY2Aj315Y3k55ey5djgWWPvZzQSgx4PLwF_eAZOAwNCJtZjR_27tiyh6wJqyijRTKIZHI7K9dQXgNLyEezEalzCbPa31agJyJeWrMDooKcS2X_OoqCSsHHuAc9DIUAEqqW6FRJDnxXq-TsXA41_x_5BWyycQ3tyZh5Ymi7djZU_AMBSX9D01ZXtNAB3s7Fzl4ZgdsYqZauB5ejfBd9UaGC9y85znbJL-hf2zsf1ypJzqYEXb_LvoVoHlIQcajGb0F54d5sEbTgbWl8_B67wTj6lDjATjDnoZp4PislQ7MbSBY47YhSiR7Gd3oItYhkhDYz85W6Jime8L1TreMnfYjB31hw4_1DFScxiJc2IwtV1szV5YL-DzPCtgZbpzOIxti7BjZQsVHNVm4Sfvi2QbaLIXAqiGEcdnrgbFfhXwrA\",\"width\":3024},{\"height\":2048,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107379424914669930221\\\">Johannes Stadtapotheke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpf9TPaiMIKODNa7z2bNoTdNi1HDJ2G9RCbHC8sLRLFN6mYpStevAMNLgTCnIuF03D4hKFMiSXg2drRqVPZkm_y0sh2ldBJdDuhHXwNz7GGYDWqP8zQ5KE89Qz8dx7sP8gElQ2RbYabCJ7pYfuNZLGYf2mcNTXtiAs6Id8hrDWDBt4z_NEFpqxLmjGtkCas-n055F9JKq6RlBwVKQg4OHRimuByO1DHE6ZEJvHoaE7Ds1EUGclW_po3QoD2vsVwrBU9PduJMZisIPKPcHLvDkaoDQ8m6dBn0rtZsOWdRl6xfZw\",\"width\":1536},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107379424914669930221\\\">Johannes Stadtapotheke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfyvbdy4S7ulu5bsdxpfbyKHq6F92tpoUjX0_eSV9RGVa32WGpESf1dsyBtua3yhVU1JXbMKO2YJhSwxsQeNO3koa6JQset38z8v3vN5P7i9DrqncuY_Ma5EcVTP0PPCt6Wqfb5zIyDgufYT3f8vQpjILsEZ3v50-mJe27_AbBWwN7vTzA_7kH1chjenj1AiGHhsoOl3SwG_yyBosybFTh9WJRtdekjajR9GXaMNLZCqY4oEfaLXRHFcl4pis_6Bg90I39Zbyz3_TSOcaHnQFNbnOVINf1b1250TXsev1Cp8w\",\"width\":4032},{\"height\":1600,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107379424914669930221\\\">Johannes Stadtapotheke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdi1DhAEPXZXEowksV5WET3ahQcI4oIhAcvzJvs_Ube3hZ4Uf1ocHOXhSKPM0oRmWJXkQhTkUwvYlpL70CVnXgB5wnv8A64FnjZAnkWggufC5NGZ6MTX8YB1Yx1aJBirjH_qjjMzURmsh3dk80hTAV--ehasUJdhbaamv7voVorlb28tYvpsorI-3DT5MVjyNx3MMm8zuo9LztVYpsQHYiqDpcxI0wwAPkQpnRRJ4UWL0ho_bUAcmB6SrnQZ2aa_aHw9TssTEX8Ei01MElcP3lw8_wrLZGlev-2gbxPtCfKXQ\",\"width\":1200},{\"height\":1463,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107379424914669930221\\\">Johannes Stadtapotheke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpflY-QvuUbs3M5y4X3pjEJbz4pq-yTIyv1XFP7NmAHuVtPS1NqkiIMqzBzJE2W83LXF89eDxsKbg7loFefEGLz6pbWQg2wQU9lifjj4MetTfSWhlYlPQe_N4lYaPl8UcK67a0mwpL1nbCzqApVJCVcmbQe0PhtYtX7-fk_1NbH0B69vFBVRQivMB6qkka4vPUorrvcaCPFifKh6z8nsKmozZzrPTinPsxmj0sR0P9qWIcgKKz1gKrD6ZBxlrCNpG3VPBqvqmOEn15JPXr2zgzzX91tkaTcno2tAW-JCbcnxCQ\",\"width\":1080},{\"height\":3456,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/113436002995259430668\\\">Jens Wetzel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpecYYEY8bzbt3Bjjbu-9QBVO3mulyoiuDHEe3ZSBspLHTVUOHhOdAzO80CInsa585ziG-_01O_mC0yFqBqtxFWcQGDP0dKEdYcN3cAU1KquLm81OG95x8Aw8rRCV2DpNGjY3IhVwTJCa6_g5Js5noCCytBfOGzXRvUBDS3CUdR-oQ4XYdauu2jZZ1XhpAmySLNDcR4dO4tdadEU9sdE2FD4VlMWG6uiKLZhGCy1bUtSH-pW0zRTADGMtLl5nxinisYY_pMcewphaICcnVWBGHkMDyLmiv7FoeCQaxd7_ewH_jvyHyIp_5pbY7ZFPmrOnwzWScqJBPsJeCD1Ky1bjHL1scF3z4v22Ec0PydFw9bEnOpJ7MzlSn1VVS2fzBqqw5KpEzbyWizGrE5FGFZrBYm_5lp5e88kI7yJOord7ylTm1M\",\"width\":3456},{\"height\":3472,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/102924995405752128091\\\">Gerhard Dankl</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcbLfuQIkjzAUm1czujRTouBaeHVn9FVSGsPblPhqwTBaoX6PN4hzXaW0xOXOMquJMJp5nGHCiv37b4HrRBDUBhs1YN8Ls8cHZtUgtxk40U-HkPben_wwkN6rzx006w14lcfsYjQENMi2YnEX8smb0FUaRGAUw1-WAfGk-6PTpFOtv9-_91qTlGEHkOCEmsHzEuRq-wS7Tca6YjpPo7uR8dNIXnMEqFwnSU8fIH353gH1sXjUEN9v7Vyg-3u6e0S2OoRmGuxB6flu5Wfug267sx0hdFQgdr_VWED_iJ_ENnENYhHvRNw6W5d2BHw_xm387jK6SUkxkVVtYewX0Qog3P0Pra5rulHmtbgrrAfI6QlcpeReUWciJqn_MHUF5NxUKJdNxbGqKxuUkaTmJq2ISbwpDqywQnSL2S3S2tNfMlsg7x\",\"width\":4640},{\"height\":3456,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107379424914669930221\\\">Johannes Stadtapotheke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfAVdJguMaXpjW_kOGkjmYNwwiogX2NPsxwea--ckYQn6-T5uGM6GUGePwcWyaUcWeSnDJRNgWyqMEu-nbFKVnd3bXBgO2XZrGoQ4wHqVdT7_kgDeJlZYC5Y1l9VCJGK-g2udWeAq2g3GWnbYYm23pmVJqVGZNlUoT7OK08VdLmf2IjqZcosW_BAl8nL6z7zQkxwNj3C6oVQRHrJagWJ-mDoEk26rOIcYPFxYaOmFdSDtKPMdSIED74Xp2jeU3o0s6hmQlagyK9FcKrwrai3U_rKsBcGxIQBIkDZw2e8a3TKA\",\"width\":4608}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:20.687+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5051,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"gas_station\",\"supermarket\",\"store\",\"establishment\",\"point_of_interest\",\"food\",\"grocery_or_supermarket\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:59.436+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5052,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"stazione_di_servizio\",\"supermercato\",\"negozio\",\"stabilimento\",\"punto_di_interesse\",\"cibo\",\"drogheria_o_supermercato\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:00.509+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5053,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"station_service\",\"supermarch\u00e9\",\"magasin\",\"\u00e9tablissement\",\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"nourriture\",\"\u00e9picerie_ou_supermarch\u00e9\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:01.617+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5054,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"benzinska postaja\",\"supermarket\",\"trgovina\",\"ustanova\",\"interesna to\u010dka\",\"hrana\",\"trgovina mje\u0161ovitom robom ili supermarket\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:02.474+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5057,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.1940298,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:02.819+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5058,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3517772802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:02.931+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5059,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.1951723302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.049+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5060,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3490793197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.16+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5061,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.1924743697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.28+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5066,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": true,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.852+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5067,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0000\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.967+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5068,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: Open 24 hours\",\"Tuesday: Open 24 hours\",\"Wednesday: Open 24 hours\",\"Thursday: Open 24 hours\",\"Friday: Open 24 hours\",\"Saturday: Open 24 hours\",\"Sunday: Open 24 hours\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:04.084+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5069,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 516,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:04.529+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5070,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 516,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:04.642+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5071,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 516,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:05.17+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5072,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 516,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:05.531+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5075,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Bundesstra\u00dfe 18, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:06.813+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5076,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Strada statale 18, San Giovanni im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:07.42+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5077,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Route nationale 18, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:08.382+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5078,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Dr\u017eavna cesta 18, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:09.011+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5079,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":1334,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/105575848821055288055\\\">JET Tankstelle</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfpkO2RYofO_SWJAkJawfUSw14KG8ziTxjv2ZryFsHtC2SrJtPbjlmEfgVXa71wAT-frFohqvozzRlN4_WZYGedjfIdZrX8gG-tgIoyI6HfV7T5itqumbJyESm77VzghoqyWugZ0Qe6BRMmFre1exFlNnKDk5u-f_EmRSADRMNGt_fv9n47ye087Rqc4v0wTxSaXOvFouXuD37v6wZJVI8_vXEfu117d1W7UqmeRxkEnr2GpB1vYt7eAFCD1tiYPBnZycuF4sYTDd2HZEUkDQO81UA9NnoI_fMnv3qR46Jvpg\",\"width\":1999},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/114835539409605855526\\\">paparazzi paparazzi</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcR9kKywp8o4sT-VoPcHJ1UCgCUrdvoyJIb6cT_n52ODwY311WcwZsC4mKZGp2sGvSmivUIMCnhwiEPYOzlyoxjO1heNwkk1rAlKDMaGTXnyufeiGhQvkIhx7KRVCxMVkGjjUwNVGibVSzsCFw_iyn9xv6gXjdteJyg3hPHS0C1_g8wpS1UUYu2oFAJHUgF0l1lWj3YnsJfAh2Su5Y6v9jsUG5KToSc93ewETDc_CO6TuikmuZNZVDge-zmzliybkqKenEu7fLmUt6SBCKfqbH5PpX3RHcXDftaG3-EHmNixR7hGjEaQl75PAlZ-T-gwoVVHt6GmTcRNm3Ce_srUAhfOzNoS_1u0g_IyWTrKlOT-q_KDx5VWdCWn7UCvO2r7cuoOxbTkk0gT53IfXosdJYsJ2qZWK5htBaZoW14k7XhEjo\",\"width\":3024},{\"height\":2992,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/115211072219487800653\\\">Lisa Lisa</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpduU4GdbMVq8GV1WPf9Np1Vz_2gLx2q1g1slgsHb1QrTQ3RstUJu5fwF2NpE7QK4jdNyeduV9UYfgPoZ0maH0-IDwVmZ7JJAUhILUSESDTx3lhUV49TEMJAvXgPPJSBBMa5KvMj2VVi4BWmWKZYYd5Qv76j_buf_I9QLLMVN4HHOVhVQTfR4J71nwdTowdEyNwAIF28O0GA2g8meayjpr6fhj2Bwe_6Xy7CVZKsat1pFGQcraD3bigWi4hRaYfurfj9OgTUjAXKy2_OWWtxTqDf3AO6oJGw7ef2s1EgZ5OdImLj4pJYOmMOF6t734UaqcfXSj9TwPJVJ4ZRst1TnFqwPsAhP5TJDsWLtERgNB9SP1sRlqo4XwNsrN83m4LS_7t10ID4HL-qKrygW9qoUCoY1egvX4UumVLEpZkJjLJPtFoZ\",\"width\":2992},{\"height\":4000,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/117062071557186844528\\\">stenli trans</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfOK4WdraEekL_AJGR41R02EyxfcFoeSMqxac2kcgMeQw7Dhqs4GgaJCfsFH4iomonQdQI5UK5S72xA968OhDvrXAXL5J3S5On9mbZlKz8p6qDCip5YXhzMfrvXhYFzgaxR7DCHrJw92ZZIpMuswGbF1lTMVu8sp1XjsB9Y5Bk0CLa-_gMBGb9r9ZqI3BSwj-NjAcne35hg4j0E9vook1yRMOmUOpRQiCe2EZB-H2ENez1YYX61Ul_q5lqGhbD5teL46SX9EPt_iSH2W0Iesr3TnVdtl7sBCC-ZCDmodua_6kAEEdqJstEjhXp7IaRw1tmOaAFepAXpsH5EXeN02Rtchkt2UO7Nb_OuHHum2IhbgLi6BTv10NfB1nmCJujSN7hlb12W0_7yvBd-kdxm7-vosIzeT7AgYP7InrdzElncNg\",\"width\":3000},{\"height\":3648,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/100212020842709354198\\\">Johannes Siegele</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdwqHSUykmdkT6GCby27pUvGSAMaUZZpAHTKVeUl6DtjBDfIXwIGql0KRQeDljZO7MxzootFq36fCIoaPcpJegdDKjyZ2rMfUQjfzsUqTF8PS4kl8nOr0-a-ALu3wsSYMigN5PFgSEAmU8lkJjpZg97l8hkk4RhD66gzzdPfYhUenR57du6whpHWtVkp9VFespl6xYmT4Q6Lb305LA0YzsluCleo0E53sroZZdyo_lvZGSsQin5-83fqti-tAVdpNw_asW9-43G5NAByCvw8ibIPEl0Sn_JoS-G_4eJ18BtHpYTWBkWvvW3aPex8QaFBpapjRDWqQsA7MG3GNcjmEg3K4rB41el0b210pdpeTp-DZR2AGVGIFgYgv6r2ZVzkVnNZYDXllwGKGq7QWrKDSMgRdghHrfiIzADiNFPkpUJFpRG\",\"width\":2736},{\"height\":2736,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/100212020842709354198\\\">Johannes Siegele</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpegeb94qt8b6-a25IM9rJoKRa8o4IQa1ib3vGgXl_4aCO9kK2KnLrcMVLHqk_ejJEGmMzNdcNjcE8wtk0GhT3HKWVIimfc38r6r66GraF1yfkDNV65Az-PR3aFj8r2KviuDjZg7hT7wa8MFnaeToUXRrqp3q8TSEZ6kq6Cpd2c2ArH7yt-Dj0CIEuVGWIPTFAy5Nd6dcRoAqcICI3a1M_Y3KtUSBAMFF1tMMw6VReTaKE_Mb9Q_hbuDkyPZuGL8cFHwS8f_7Eqpk5YZv4gk9nkZoHHEBlWvpii5TFeg446FUjE-KjLh6cwUMSTYlwDt37wRwT0g6AndUUYD3l2wafocDaSC8mzR_dHCWgBCQ1-_XUobbGb8Ce1fUhR4RxvkuwWLqEi6VqjtS7hLX0QAbz1_VkuFWWkjrk5EkjUVOh5hug\",\"width\":3648},{\"height\":4096,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/115427662990690501222\\\">suliman Ghaess</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcOq3hIyH7WbuOH7_NobZHUCzwiZ3j2i-9Q2jWYCGvALGFgFfKIyxI0avY8BbXWCsHw__qM7i68mACtF7NombYdnnjXtPIUjG8t4xOspmjNEEVw15D6Mc7-jKbb27W1dCwcZ2N8rKI66iQ4Dz47s9HqXNm_LvyVDAbG6wrJKv0S9OBLl9dXqlFAkZa2zM6Bl4S7xH-kTBT0EWshiYJ7ihU5t6vSH4Wm2QUQgIbWEI2F59eXJlPUO1ziy1G3ph2o2tqCb2i55fJSiTXPjxxFBOIXDh6J7bIXfA8wanMpKUj87mQRJRmr5wVlbd2dO8Q-BMWZIZFfrZcWG0j1W4Hj62jIIgPe2ArwFGOKytq2K0yY68lyaXqLB67fAj8LCTy3g1DW8Lg24RjxYTQV0DUIxIGEizLzSVTlnprUkndeaP2QQw\",\"width\":2304},{\"height\":2448,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/102077806291560838961\\\">Zoran Jovanovi\u0107</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdupQRGsgdy2saELvFoY6WBSD7-T6GahB0Kfu6mZVpFokKHAfYqW7stKSj2wFldcQPUbx1WPbG_M79BmE8p608YYU6AHT4t-VykmCeovwPiKAyDV-FIDGgtgi0gU2Z70Rd0vvbXJGe1YQ6BdcoNk5-RvAdtcQlruxUUWs08eB54i7SsudY6hJBfZAtU2TggKN9a01Dms_eNLz00z0AXqhXpITkGY6Rnj-fhxutEviMdAHqySrdHGXqKofLNVPVb__DoLSfmLY5ujj5_iSf5-1ZS0u6KP-_oPX1sL36Mid60t4PQN2mYeFoRu6faGV7QjGH7nmOQ0u0giQVZ8b3re9qkIKSP-dcpo54yUmvnf4rX0zpHy0XiTgxgSELHL0aL6WQfT_kUE7rnKkj6WsL5pLWaCBsRtOBXXd5OY2-lsBPs_w\",\"width\":3264},{\"height\":326,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/105575848821055288055\\\">JET Tankstelle</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpf8BHw9XXH4_DM_kGUsLNzOLCVmk7EitvFwdUovFPaGreP2fFqQbAAkogu_lBOvEYkjxoq4zX-74Cb2bPmX61enoJDPVF9PnaRxoW4oocJeQCwutict0VRO6R_FlP6DQUMlpqErIRMq5NXNHHurs7YpmzipNui9hcwa5KvhZbNbzgg1RMmyyd3IQ9h_fXp4vGegReTwK_360mUpJj3PJTgcMV01FaJEI3H6bKq0QHMBK-eCRgVvhoEG5Dsxzjb-9mwy9AoG6AN0yf86oqDBUthPT0KoV53-CSkEGxCIZIdnow\",\"width\":326},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/113726690651822752817\\\">Gisela Lasinger</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdzsoWkAvQ-0kXrcRpBBxuD8vnal5Rxxm58Nnsg3dSYr0pzLQbYWX8YddlKjVVg68aaMIs-uOTooDDRy7zcj5bpw8epdoar0v_Dyzh5sII-de4AP35Ari0_LLt0ov3P7gZpv7OA5IlWHzfw0gUjWg3IIhDgxZFcn_V68S0TSlWrXBEjjU72n-dC5WiIyVObD1nsdt-H8_tr58EvsNtDsIwLlNSmtXYC2z99fapr38jFUsNmGfcgNv5uLwfkfdcmEJZtak8w4Wvekw0EAq7dcJCqd1EifkuaWwz-EtIsxO3P_pAMj_67Kck5R9L5LeSwZsKQf3G_1KOqWosrWp_4TOShCVfzR_XQcSkKhe11RLAzCVtony4btAL_TrgLDw150JHSpLuJrrgBCq3kp1tQ3TfBazhp_CkheeoFWYlqN2ECS65-\",\"width\":4032}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:09.12+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5087,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 20389",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:13.279+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5088,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 20389",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:13.758+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5095,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Golfclub Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:17.897+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5096,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Golf klub Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:18.434+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5073,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 516,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:05.997+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5080,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=7827533213666902449",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:09.764+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5081,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=7827533213666902449",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:09.882+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5089,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 20389",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:14.293+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5097,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:19.026+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5098,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:19.151+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5056,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3504412,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:02.703+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5099,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:19.604+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5062,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/gas_station-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.395+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5063,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJUQOxEDHYdkcRsQEwXPz7oGw",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.508+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5064,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "952V+5J Saint Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.622+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5065,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FVM952V+5J",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:03.739+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5090,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Bundesstra\u00dfe 18, 5600 St. Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:14.422+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5100,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:20.166+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5109,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:32.08+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5129,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"1700\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"1700\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"1700\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"1700\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"1700\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"1700\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"1700\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0900\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.905+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5130,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM\",\"Tuesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM\",\"Wednesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM\",\"Thursday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM\",\"Friday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM\",\"Saturday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM\",\"Sunday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:38.024+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5131,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 82,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:39.127+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5139,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Maierhof 19, Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:43.514+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5140,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Maierhof 19, Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:44.049+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5141,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":800,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111365471324320607811\\\">Golfclub Goldegg</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpd6Q8-1SD34TEW59I2h6pEX_QlqPCy_6SACTrTrFYeS9SReU8OuM02IBSrI3fuG5JmERLqE-6xZTo_UX8U5zKqGNoSnx2hlzZsF9sTAuxWWO-7LuwRrgWBiwSUrUineNFbGkA_44YMWOyJ_AF9RgIkZHNfSRQCzgQUb2pxqD10uHYcCeeIG1B3xHxV8HJp4uTSTphnNq1PTQw4RhlWH9vaAtOoQVp_o13294nN6WvG5oRWwEvJig9Lxyk2zlwnuZsB_es3K9Aw1joOhqEPmKhv2sZBPhVHAnGs6tNVuVKdnRg\",\"width\":1200},{\"height\":2138,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111365471324320607811\\\">Golfclub Goldegg</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcoM2JaGbPyC9YPUydNNf43lg2Y2JtCvM46jxXEQ99wdkSh4_u0hoDzD3aC11s859OJiMHxFHpRO0KQwKVaOqENEg8w-AwgjfPjuileectgGXvHqQ09bmcKcrDrp2rziTmh_q9lLw1nPPzdhNeqwVz-5AelS070lfRjjxaaO24qvEVeMLPmVSBXElkd9Mq1hKnpxHL8Y1eB087FbX2OD6KUJBS27eq8vZi7J0zhcoNSQZXTYNWpm_3izaabeh8OxbC-PUq8qoY0vrvbgtVUdqQby2dNdytwr6QFt2E5jP14DA\",\"width\":3800},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/103057383449901787529\\\">C. M.</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpf7Gk_IkZgCoOpgLfUA4LEYx3ev5inbWoTD0oyQtyo385eCKhzJP_T8zk944x8oKY5lzcsa-ghxmhdxqPEmcoLo3Gag0BmJT700GRXEysAJnYzQSqa-gpdzM5umGs9QpNtirT5fz-iwYr1weiR7crKcQihkMyP34dZPgzQx5p_m7UWtlyB98alrIoND3vGDc49iW1cnO_nUz4-z67-Tfel7CtYx6Dw4aHb2aKTOw-beVKM8MqiqrJTqyE5bXqywCHqRV3DJJ_DxK4van34VxdeqcOesRn7jGiC2CICJnEW_KUJJXit0BeHzq9ZQmPAWKDZUpVfk2zxkWqQ7tPSa_nV_-Maa2Wt8o8gZVyRFa6pYSHt4mXzy8VIsaHLYNQX6xJKo5uJv35EMMXMZRvgWnXLi62LCcdgH2O8FY1XYoKscK78r\",\"width\":3024},{\"height\":800,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111365471324320607811\\\">Golfclub Goldegg</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcxLKHH3BoxuvR_FrGKV8mrsFlUn0LcGLWeLkyfVy6iiIZrVzGk88lepEG9hgQpBciketFtUN5Qdq04mfbeD8_xTyYukvwVlHa6ifUgwVxLpoTwt-_te7XvxS8_uxhARmqvW2XF_TwRNbdDeUmTvJozLB-w_Va1v7-Brw2OviS1mfXkw3aq58ohRkOvP-z0LIb_bDSQpBIBiHjx6AbSndWjMPt5_6aixTvzxKtthER3_UF21wC8n_5KBO6vx2HEbNdPgJijzf0SOmArMQmgkpP8AzSWpk-PvUAhy8jijtCJrA\",\"width\":1200},{\"height\":3648,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/106062746824545949497\\\">klaus primke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpe3fZmN5TcGrkxeQvlCdfO699EpLiJ9DvwBiGtIGW6sL7DQt9Oqcz2zV_mnjBDzu2CaNGuJmMKZ__LtSoNzuTRVgo-nim247vkutP5vE9-NDGXQ7hhq2Ft3SvV0REaE7l3i_tzXFTGBtnvsbBYDPpU8Uk140GeJMOvUEgSkcX_T3Ph4x_2z1e2do_r0xaY_4cWDQgmOv6nFiFaQhlKniQGkK93V3F93QFXt1hc2BFU-mN-bvXjgXp4T9MzaemDHrCJo-yI7GYzJ7OIS11V2ro3n6LBTluHBQ86hm39Iz_z2zBH3zhXWQvoy_EQlMPwkfkjiX-bsByNbt8Ovr1nRBJoPJtXYX1VTy__R_b8ZQ04ONTkXpFUOo9xkjzgWpLAKjxKPBpc-R2qy3IqEfGwHjZ5qU03RsSVwZKZIPgmH2Aqp3g\",\"width\":2736},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/103057383449901787529\\\">C. M.</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdmBlwhXJmUGDcB2UYm9wkgbLzKXtCRZtlmkz-mNLHn_0o3xef7Un_Ussd9l_yoTQWcWd7pzvYjPOSCP4oF4WlNq_duOkbcKpcr9eYEgCdUQHPq7E0-NM2mXFN5gPClyj_eWSS9ud2QmXaK_IVvN3jQQ38ICluFRkY2BOW1j8ZjoHW1FRKpcB4ne1GzJOnBOm_ecTCvxJ9AArL3o5FV7hGvUykAL70VuWEy1tctmv_fyMi6nu2ct17uDidlckyU3ge5IVK1s0B_KL_KtsLP6Um80kV01sR2myGr_UyikAdW4cAvznUe04aAFwEF1_z16RcSwWnKKoqDS9gtT5IkeIa8EYlfJCcVPIHHNHK0US4xXmdaX5gFyx5YiRVkDFzvfnUYXgwBZKgzrP4BG5v8QmSQuXKiAuiv8cMLlETFHLk_5T0\",\"width\":3024},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/103615604283504570319\\\">Brigitta H\u00f6ck</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfnOautO9xf6t9Y0DSmr-bwGZv9tqBsN9Um64z2F5GYg0nGawDf5UwGjP0q6R2NphCSOkTzhJoO3pf04Rmqhk-dnJHo4YA--utArbSDfMR_c0fw86hsr_XZhhwCp6stSJ_bE3XDKN0TBF6csVffx2uKm4NH7_NsjahSm_44trgAVwu6v4nMe2zp64hCVXErkWmDmACm8e7SUvxGeJcviUt57BJjsbE50atAdKbXttpAyyvDP9VEHsJ4D8O70HHvWqVWswy1M60BU34Hc1swyrWZSrkPHgLcHsGhw0XOFTAeO-iE-1ahqnoQdY_5SUAE1l7PLQEr3yfAzK0Ef4OTZlXXBmPVeBJ8PssCHg2tL8qI3gMCe5vf_8t5vKy0Qit5eGeHo62tSKmoDFgMmn8IXe2cO1dzmr7dslGxz4Jwgm4-iRE8\",\"width\":4032},{\"height\":2160,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/106711176768602326475\\\">Stephan L\u00fcring</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcBamG7qXGdMHTEQY9FJYaSSXikcirRHW-zdisf6eIzj23V19qsw28WgSS1RH5UXwUhITR91FgYeSAPH-rzNzNlgw9po85iadF9FFbDRHoxNvV-hbHlMUsXdsygTg6tfVuY2TuUWm1679IB6Rne30H74C4Kp14RgDbmn-Y_xp2oeFBYKmae-KjhsOc5mBWJMDGF1vtaqRGe5osEyMNX7tyQ-MKwE-ipCWRyffQZpGYzAdzi4f8wUSvwP90lEe47ENoLssIEHlDwGqh93BFStM-cv9IIP0VxG9DexcODECROOiU-0OdurQ9LEDan0gH8yRuxX2h6kMvAc4T5GBjB2eC_x-kRVzJqdJfSSue4RPncxBmZUjrm4L5VRG33y57a-8WOpEbWjlcNcR_NCveL5axjO17-GrA1fekOdAoKsxQ\",\"width\":4800},{\"height\":800,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111365471324320607811\\\">Golfclub Goldegg</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpftslUyRSFG8duMrzuPR67i0QEOTaIL_PIj6eW1YWowbM4e60LTQPm9PwMbSGLmxzgtbjNRhgZe11CqbCyKgk3R4Z_1V18OrmG7VPrBYiq7L059_OBtqvd6rFviMU4WJ_F3_7r8JSRSb5v3_78Ewnr0pe9Z-SzzZvJTrMX8PwmFWma3IC__30M75oQeNT6fDN77YGUfLYDlSEP_Y6BHJgof5JcOMdiLY3D8JVZsdSy5sv9ANXNa8hcp6121IzSnJM_eDATidkwNzgyZvXOsDWTlgD1B_tLxIyEPVn02KlrQ4g\",\"width\":1200},{\"height\":4608,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/106177421914063946525\\\">Zuzana Sta\u0148kov\u00e1</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdHpSDpKXnleYJcci1Pt8P10dSpASoC1kZWXyoO-KCYxiC5OzkbwJ5M8Cq_iRkCBymarUthMXwJPqd3LkioWD7n83hAZIzlSoz6mvr1SgAyAcA8dx3v-0f9LTiuR8x1Nv0yir8yDp-IpMMkXYS46KIjySD_2qq1u7LafNGI2drDYjLO4wnIpjfWhcH6XEu4VVOZoOYQ6lSu0Eto2k6xJ9OciNedj9I59s8nP5ildJdGUzCF9Z6SULbHKVobRIB9HpfgV9UF0jSGS3eH_fxmzg-sf3-r5Hrf2vGh--y2pEE8Mv5hRkjSKt6rryV6bsmReKF5Dbl20nAX9KgahQtYMpmsv9K3QteIIqFa7eYjh7U_WuUGrxZZZRBWCpc4VcXJrzdWSzx7aMFKheHQ1MWVE78OkPKA_errf1NakNNnq0oCRQ\",\"width\":3456}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:44.161+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5143,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8491536368973683954",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:45.116+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5144,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Mi dispiace, non posso aiutarti con questo link.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:45.866+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5146,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8491536368973683954",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:47.395+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5151,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06415 8585",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:49.623+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5152,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Maierhof 19, 5622 Goldegg, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:49.737+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5156,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Farmacia di Citt\u00e0 di Johannes",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:52.346+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5157,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Pharmacie de la ville Johannes",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:53.113+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5161,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:55.444+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5162,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:56.092+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5163,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:56.525+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5206,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8271051657997719386",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:22.113+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5113,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_of_interest\",\"establishment\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:34.117+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5116,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"to\u010dka interesa\",\"ustanove\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:36.352+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5117,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Maierhof 19</span>, <span class=\"postal-code\">5622</span> <span class=\"locality\">Goldegg</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:36.469+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5118,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3089895,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:36.584+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5119,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.0902492,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:36.702+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5120,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3102240302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:36.819+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5122,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3075260697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.057+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5123,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.0883393697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.185+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5124,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/generic_business-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.306+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5125,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJQdg4nkgnd0cR8pz8ZVb_13U",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.422+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5126,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "835R+H3 Goldegg, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.541+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5132,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 82,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:39.248+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5133,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 82,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:40.309+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5134,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 82,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:40.931+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5135,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 82,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:41.46+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5136,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Maierhof 19, Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:42.071+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5137,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Maierhof 19, Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:42.186+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5145,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8491536368973683954",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:46.702+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5147,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06415 8585",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:47.873+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5148,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06415 8585",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:47.99+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5149,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06415 8585",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:48.612+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5153,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://golfclub-goldegg.com/",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:49.849+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5154,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Johannes Stadtapotheke",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:51.576+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5155,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Johannes Stadtapotheke",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:51.694+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5204,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8271051657997719386",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:21.344+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5205,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8271051657997719386",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:21.454+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5107,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:31.218+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5108,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.6,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:31.339+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5110,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:32.711+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5111,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.6,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:33.403+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5114,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"punto_di_interesse\", \"stabilimento\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:35.012+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5115,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"\u00e9tablissement\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:35.65+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5138,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Maierhof 19, Goldegg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:42.806+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5158,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gradska ljekarna Johannes",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:53.881+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5121,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.0910373302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:36.936+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5127,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FVM835R+H3",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.662+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5128,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:37.786+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5142,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8491536368973683954",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:45+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5159,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:54.416+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5160,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:54.535+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5112,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Sehensw\u00fcrdigkeit\", \"Einrichtung\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:33.992+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5150,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06415 8585",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:49.125+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5188,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "86W2+RV Saint Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.436+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5199,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hans Kappacherstra\u00dfe 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:18.219+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5167,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"num\u00e9ro_de_rue\"]},{\"long_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"localit\u00e9\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politique\",\"niveau_2_de_zone_administrative\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"niveau_1_de_zone_administrative\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"pays\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"code_postal\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:03.437+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5169,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:07.263+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5175,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"store\",\"health\",\"point_of_interest\",\"pharmacy\",\"establishment\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:10.979+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5179,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Hans Kappacherstra\u00dfe 8</span>, <span class=\"postal-code\">5600</span> <span class=\"locality\">St. Johann im Pongau</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:13.42+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5183,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.2035788302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:13.878+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5192,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u200912:30\u202fPM, 2:00\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Tuesday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u200912:30\u202fPM, 2:00\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Wednesday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u200912:30\u202fPM, 2:00\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Thursday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u200912:30\u202fPM, 2:00\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Friday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u200912:30\u202fPM, 2:00\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Saturday: 8:30\u202fAM\u2009\u2013\u200912:00\u202fPM\",\"Sunday: Closed\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.878+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5193,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 55,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:15.541+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5200,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hans Kappacherstra\u00dfe 8, Sankt Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:19.086+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5201,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hans Kappacherstra\u00dfe 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:19.718+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5166,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"numero civico\"]},{\"long_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"types\":[\"via\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"localit\u00e0\",\"politico\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politico\",\"area amministrativa di livello 2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"area amministrativa di livello 1\",\"politico\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"paese\",\"politico\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"codice postale\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:00.959+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5176,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"negozio\", \"salute\", \"punto di interesse\", \"farmacia\", \"istituzione\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:11.749+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5177,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"magasin\",\"sant\u00e9\",\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"pharmacie\",\"\u00e9tablissement\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:12.483+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5178,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"trgovina\",\"zdravlje\",\"mjesto od interesa\",\"ljekarna\",\"ustanova\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:13.302+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5180,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3470262,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:13.533+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5181,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.2021919,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:13.647+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5182,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3484467802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:13.759+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5184,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3457488197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:13.987+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5185,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.2008808697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.097+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5186,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/pharmacy-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.212+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5189,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FVM86W2+RV",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.549+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5190,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.658+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5191,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"1230\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"1400\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"1230\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"1400\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"1230\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"1400\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"1230\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"1400\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"1230\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"1400\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"1200\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0830\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.768+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5194,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 55,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:15.661+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5195,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:16.339+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5196,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 55,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:16.735+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5165,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:58.833+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5170,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.4,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:07.389+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5171,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:08.389+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5172,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:09.056+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5173,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.4,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:09.678+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5187,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJg6ffaC_YdkcRWhfcOamtyHI",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:14.324+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5197,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 55,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:17.341+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5174,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Gesch\u00e4ft\", \"Gesundheit\", \"Sehensw\u00fcrdigkeit\", \"Apotheke\", \"Einrichtung\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:10.859+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5198,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Hans Kappacherstra\u00dfe 8, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:18.109+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5256,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 1841,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:52.75+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5211,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 4044",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:24.806+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5217,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:27.233+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5229,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"2\",\"short_name\":\"2\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Alpendorf\",\"short_name\":\"Alpendorf\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:39.585+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5230,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"2\",\"short_name\":\"2\",\"types\":[\"broj_ulice\"]},{\"long_name\":\"Alpendorf\",\"short_name\":\"Alpendorf\",\"types\":[\"ruta\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politi\u010dki\",\"lokalitet\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"razina_2_administrativno_podru\u010dje\",\"politi\u010dki\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"politi\u010dki\",\"razina_1_administrativno_podru\u010dje\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"dr\u017eava\",\"politi\u010dki\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"po\u0161tanski_broj\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:42.659+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5231,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:43.293+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5237,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"establishment\",\"point_of_interest\",\"park\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:46.636+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5238,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"stabilimento\",\"punto_di_interesse\",\"parco\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:47.544+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5241,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Alpendorf 2</span>, <span class=\"postal-code\">5600</span> <span class=\"locality\">St. Johann im Pongau</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.027+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5250,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "85CW+H2 Saint Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:50.069+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5208,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=8271051657997719386",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:23.588+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5212,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 4044",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:25.463+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5213,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 4044",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:25.917+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5214,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Hans Kappacherstra\u00dfe 8, 5600 St. Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:26.028+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5222,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:29.929+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5223,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:30.462+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5232,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.7,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:43.419+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5233,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:43.981+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5239,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"\u00e9tablissement\",\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"parc\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:48.139+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5240,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"uspostava\", \"to\u010dka interesa\", \"park\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:48.914+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5242,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.321454,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.137+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5243,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.195048,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.249+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5245,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.1961201302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.489+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5246,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3202760197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.611+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5247,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.1934221697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.725+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5248,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/generic_business-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.834+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5257,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ALPENDORF BERGBAHNEN AG, Alpendorf 2, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:53.456+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5215,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "http://www.johannes-stadtapotheke.at/",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:26.142+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5216,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:27.117+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5218,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:28.005+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5219,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:28.608+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5224,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:30.948+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5225,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:31.546+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5228,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"2\",\"short_name\":\"2\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Alpendorf\",\"short_name\":\"Alpendorf\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Salisburgo\",\"short_name\":\"Salisburgo\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:37.801+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5234,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:45.042+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5235,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:45.643+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5244,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 47.3229739802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.362+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5251,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FVM85CW+H2",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:50.179+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5209,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 4044",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:24.081+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5220,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:29.314+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5221,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:29.82+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5252,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 1841,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:50.686+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5253,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 1841,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:50.799+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5210,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "06412 4044",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:24.211+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5236,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Etablissement\", \"Sehensw\u00fcrdigkeit\", \"Park\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:46.5+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5254,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 1841,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:51.439+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5249,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJ-7D0jgHYdkcR8yIc-VR9aNw",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:49.951+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5255,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 1841,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:52.118+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18239,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/shopping-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:18.059+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18243,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:18.533+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5268,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "059 221",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:02.103+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18245,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 7:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Tuesday: 7:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Wednesday: 7:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Thursday: 7:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Friday: 7:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Saturday: 7:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Sunday: 7:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:18.776+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4817,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=15334387389489966727",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:36.351+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4903,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"49 8\",\"short_name\":\"49 8\",\"types\":[\"Stra\u00dfennummer\"]},{\"long_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"Ortschaft\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"Verwaltungsbezirk_2\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"Verwaltungsbezirk_1\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politisch\",\"Land\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:28.043+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18234,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.6038832,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.476+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4839,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"31\",\"short_name\":\"31\",\"types\":[\"Stra\u00dfennummer\"]},{\"long_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Alpendorfstra\u00dfe\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politisch\",\"Ortschaft\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsbezirksebene 2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsbezirksebene 1\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"Land\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:48.302+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4857,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"\u00e9tablissement\",\"h\u00e9bergement\",\"nourriture\",\"restaurant\",\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"bar\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:03.58+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5258,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ALPENDORF BERGBAHNEN AG, Alpendorf 2, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:53.569+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5259,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ALPENDORF BERGBAHNEN AG, Alpendorf 2, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:54.449+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5261,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ALPENDORF BERGBAHNEN AG, Alpendorf 2, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:56.668+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5262,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":405,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109263580316359830787\\\">Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpeZRIY7Pb4SEPmjpccFVAPyDt4cCsQgvBOHO3yKG7EjJSqZ_DOSL-n-22NHtfTYzBwXGGuTV4OIeaCJ2CaKHnwXgDfgwWE8JGkKFIExPCK_dKET23HDAGfH7xwcXReKwW7luB3QxkMk78OaFRwtFz1XPGqUjSsLKyzRqc9BFgddbzuc4MfbDN8B0hAsvUBXP1qoh9-co5QhslRluZmIO-S-eWp2XAWfpGnUNteeNiEcxdN4CvQpAvpf9i0OOG6CCCTNI_Fr-gAp5JJQfhAYGFReUhqX-IQb5ApA3Rw3YeH-CA\",\"width\":540},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/102381330195969962190\\\">Kenny Beauquesne</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpe6RoxfVO-qMpjCtboLvn9aQfXGLT2n7AhHsmh0J8Kn2zUXWKmAE5ziDPCDHqFSmDllicTWEDiM5XARz9iJeefbb2UqBKkmbjZ0xb1VoBKBE5HL3ocbxjjRFGD4SbnkjresfR1BokBPCfHPPlGbQWxZiCkJKzAmI-MSsj7D8v_gPSYpVs5uTitqarzHRGZ_PxT0XCKrIS_VdCrarGw8xk9CKgN7D71dHSvE2JTG0nWDb5mvLwdrRO6O8PfZwEbwYtlxcwETRzFpe__xACXrhgS0xAeCUgm_j82gUG92g4jCiI6n35u2tamiFmzZF1m5hlKHEne4j5rc6XOIszKnDsCyIldJR7I2YFdSKmZwE89mFAVFXsN2zuHD4Yn-Pdl0le9ddRIzlZZxNV4kS4Mkf2QehSKXXBrW3u83q2RQufP-jb9W\",\"width\":4032},{\"height\":3200,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109263580316359830787\\\">Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpc5-FRYCpuG5OJg4VhMVaitQe3xBrX6EptA5f4duyCwZdxw9QaGSpTUMRw-ylUZtrDui5u1fS2CoKokW3NLSLPp3LZtkGJSZ6uSSqsNvaguJbIxOVbbJf4-Yjpb8GxConJLemKGWpnlkksyApkdc0HZnIk4ZcdUOYUhommuQ9yijPg5xP74NqjUysPnM2gEp5_ojKkZV0F59rT-nPQ5ab8FUe3tBIcU7762FDb-1UGvUJZkU3CwBLyk2O2JTMxmsemy0F9vPTie-ZioF-4tKqETuWkUXFzCYeVZ9XdpCwnpbg\",\"width\":4800},{\"height\":3200,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109263580316359830787\\\">Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpc_nqyTddMvNzbjVwg8yofEKyA9IcIilgnqxqjQv1o5DTpLDVf_q5VdFdYi6G3VRz_Lnnlap0klvvQ8qDKLPfguu-LkhGgfSXIyygC3b_34MJfkqOQfNTSf5APARA0yFUXTmvuNbBnKTzhomI2vBlf12miyvmO3SbERjJQUcEUbPStPiKCeDxjUfLZQxgKL7T2OU7ozHgTB6f-dbA3p3PTgE_RTphQiFXGhKFDmZVHAmlwXSoisBLjQQmNWfYsnAZUTm4lfZg_5EzE1SDAjcfGZIFowzEc466-4GeD5Tufmtg\",\"width\":4800},{\"height\":3200,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109263580316359830787\\\">Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfaJYHCWfLq8b1f1rnnRJpDl-n_8uUc9IF3_d1U1Mp5NL0WOID8vQ6cCk3XoxqrpeJ5vsCm8_WlvHF_IXa6t8sRp8NPafuAoY0WorcYgUrJkVyMMdFDV-i7bbRXM7S1t5JVH2sjzv94Di_OiUJyo8DDKyZi8Q8WrzP21ldAvFd61p3quawBJ_nBGqdA0J0nBoxutB45no1zax7xx6-K_EpPrJGe90sLjHSiWI7VftFi9unatChOA0MQb4oS57TTDI1t3fxSaD6pRl1JPV7R12enJcXn62suEbSNjUAgk1omwg\",\"width\":4800},{\"height\":2604,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116385800310775412013\\\">Agressivemusicfest Cz</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpe3dBEkqXAWT2hEtXzgmQGH4L38MCxz8jA5oNtzIPm_fXaGswRBrTkwW97EOiS7eJnJYEIyKZ1u5pPjn3Ck6uCaTU6FuzXYe0KrsZiEwLxE8WztDyjg-b1Aro_-DAS2IdVgrPziPPI69eQCgFrbR2I_5XLb2ah5JIeem93FgPN_KScVB7BatqhMXnHM23eQ_7E_36soZ9ssvT_3MERPI3y_LClfCThmJIo2Z5xcc2l2XxiYXI_-vttzl8pJfSJTMCxCiABmf32NGllMaNV42KpkNh3F_xQvn5u1bZPhltLXM8w_4ihLKir05Vm7cYThfoY8Tic2Cp9_Mpep6SdXk5b8P-K37RF3pWQKMnz2VIhuSqedwhj1hXyRWkc5eh6Blq0row8g9pokxQ5Pm4DUKS2IbmRNXl1Uc7BBnVpQEdfAlJs9\",\"width\":4624},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116165016397818752962\\\">Tom Focar</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpd5BN_29-pfhMxJbSPqPaPGUw7GDIX3pHqHcdSTyjNYZmGcQnD6g77FOe024bbulHbJ_dLN1YDR7vhnBzSSttN44wtSQUyedSf8eIVO_elfPXILkUzqvu5w_ST96xwrdqXecVC1XDnEgId-utkOTF7bmkq3-6V8-TaCGQBH937NBZ5IK4SIKaeXI-ZXiTzFXWWZfDudaSW-3CTdW9iW6wBklmd69uCyFWC-gA_R622Y1kdYa7Eupr3noIWW80oCdsUIi-E6tE3INyxKLDjY8zZKCcj3fG_FqJED5KibqXsLJSTO8u6mSEwIARWqCv7LzWK_1FSEq6APST2FLo5VUmiBf935rNqC8wxYUq4PQkN-1ztMY0Khx2HVhmPf-Cnt_oPVarsaVhLiG35sFMfjJqmOBpMM-pVqKJ00iRDP91v4WN6z\",\"width\":4032},{\"height\":3200,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109263580316359830787\\\">Snow Space Salzburg - St. Johann im Pongau</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcYga1SCAcA3uhdKed6Eb_3_rSjBrYic5FwkIUunuyvntC4UD7EHcMmxCBT4qmlR7UAzDWwXVdFAkU1eZ3qo7iKV3PzVTxVUjOfC-9aPEyib0pbbpmZLNmTh_QyeXg7-1OJ1Ckiiub7-KFjhz0npfx-Wp29n5ttrMtQix6xi6AZ3m1NHMPqtIf5PZ93z_oW-WFPFPP7c6CpLK4gHHxl5xuCZ9XMDpvJwJtTConAIT3yXgDILjhCA7C5_VzNQ7a_WaKwVW10QTSwMk_f6y0UDR8EHS0FznIyEytCsAgfwl3BCQ\",\"width\":4800},{\"height\":3472,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109992417768564137944\\\">Lukas \u017d\u016frek</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcITOJ7U1PU9aSJoVfsldDMFp_OCiBKowobeBkUigS-lZt2Zpi5LgPoiUXy1C8aiuu0i5DjQdcehiCYoMR9Z03yi_q5bddtRL4dYIK7PhC-ymtHc7jGmxLZ0hZF11-PtVMbfQxF5tF-UWb6wyKtMf8pJJOIrCLKcvxazLYMIJ7gjd5ipRGXon-bRALwUCTtNctNLuRPzYT5C_AhuOdiX8cGmuTwkEH-zrLo3PwxRLi-g7K63aAFNHwSxRCx1Rpsfbuerww_CZtPhtMqSBYPMptrq5mKI-1pSFyPULMXlK7izPXFmE7bKjyr_hvdEKbfS157pqgAG5NhDWf-6fZtlVp37DhIaE3DG-9ZynQ3FLErJ_z0fF-OwwKQxEzIj-acDQx6bQq90QyvrJg4BIGS6u7ifHDVDUqNqQs60_Lab0BUaA\",\"width\":4640},{\"height\":3456,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109581016545356166249\\\">Andreas Martin</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcBq48vNayH9G_7zsv3Z7LctjLCcYULaRQ1HUtkTZedKeaqQJuBWE8_suHCTvlM0nSi9Uzf8_rIYXRe4g2PaFGi7sXSFCk6XEVHH93Oy_1tx682EtwV9DJGsnPOfuJyReG17o7vh02pCIGt1gr2vIhCcQ-45n2mCDk1jl36qCOPNYHDrwDdBglUNSgV5uQHK5nPDetN6z3Izlyy0rwoJv7NTtDghcsNCseVrjhg1uMT78jvmNWXM2zS_qb9Mm5-JuF1KeQdene9CmqJVoZMOZNJOaBZ3-txgMe3egkUdqbnrjP8Cjs7iM1SOLf1GE6J-j2Pw0-e-8NksEBxzH1okwc1xgMLP-v741FMjJjSzXnR8RkRD3RXQYBhk8Cf_wH8UbARpIe7Qr6zY9DxtyXaPIWqLlb3wKsf68JfYonGl1L6lA\",\"width\":4608}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:56.779+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5263,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Es tut mir leid, ich kann den Inhalt des Links nicht anzeigen oder darauf zugreifen.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:57.929+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5265,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=15882081889832149747",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:58.665+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4959,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://wutscher.com/l/st.-johann-im-pongau/hauptstrasse-49",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:51.252+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18232,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Obala Mar\u0161ala Tita 11B</span>, <span class=\"postal-code\">52440</span>, <span class=\"locality\">Vrsar</span>, <span class=\"country-name\">Croatia</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.24+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18240,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJd0UsgPSVfEcRPyEXjVERcuk",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:18.175+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5266,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Je suis leider nicht in der Lage, den spezifischen Inhalt von URLs oder externen Links zu \u00f6ffnen oder anzuzeigen.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:59.547+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5269,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "059 221",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:02.222+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5267,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Na\u017ealost, ne mogu otvoriti vanjske poveznice ili pregledati sadr\u017eaj izvan ove platforme. Ako imate pitanje ili trebate informacije, slobodno me pitajte.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:01.032+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5270,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "059 221",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:02.683+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5273,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Alpendorf 2, 5600 St. Johann im Pongau, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:03.666+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5274,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://www.snow-space.com/",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:03.787+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4762,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Gasthaus Eichenheim",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:04.991+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4859,
    "location_id": 86,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Alpendorfstra\u00dfe 31</span>, <span class=\"postal-code\">5600</span> <span class=\"locality\">St. Johann im Pongau</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:04.596+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18233,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 45.1493381,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.359+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18235,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 45.1506682802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.593+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18236,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.6051773302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.708+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18237,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 45.1479703197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.823+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18244,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0700\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0700\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0700\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0700\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0700\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0700\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0700\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:18.649+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4967,
    "location_id": 89,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: Open 24 hours\",\"Tuesday: Open 24 hours\",\"Wednesday: Open 24 hours\",\"Thursday: Open 24 hours\",\"Friday: Open 24 hours\",\"Saturday: Open 24 hours\",\"Sunday: Open 24 hours\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:00.319+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5271,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "059 221",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:03.105+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4810,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 178,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:32.249+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18238,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.6024793697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.943+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18241,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "4JX3+PH Vrsar, Croatia",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:18.291+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18242,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FQM4JX3+PH",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:18.406+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5260,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ALPENDORF BERGBAHNEN AG, Alpendorf 2, St. Johann im Pongau",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:55.219+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5264,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=15882081889832149747",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:58.051+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5272,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "059 221",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:03.553+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5168,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"broj ulice\"]},{\"long_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"types\":[\"ruta\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"lokalitet\",\"politi\u010dka\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politi\u010dka\",\"administrativno podru\u010dje razina 2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"administrativno podru\u010dje razina 1\",\"politi\u010dka\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"zemlja\",\"politi\u010dka\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"po\u0161tanski broj\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:06.662+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5207,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Je suis ein KI-Sprachmodell und kann keine Links \u00f6ffnen oder Karten anzeigen.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:22.987+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4772,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"Stra\u00dfennummer\"]},{\"long_name\":\"Eichenheim\",\"short_name\":\"Eichenheim\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"politisch\",\"Lokalit\u00e4t\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"Verwaltungseinheit auf zweiter Ebene\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Tirol\",\"short_name\":\"Tirol\",\"types\":[\"Verwaltungseinheit auf erster Ebene\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politisch\",\"Land\"]},{\"long_name\":\"6370\",\"short_name\":\"6370\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:11.796+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4773,
    "location_id": 85,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Eichenheim\",\"short_name\":\"Eichenheim\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"short_name\":\"Kitzb\u00fchel\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Tirol\",\"short_name\":\"Tirol\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"6370\",\"short_name\":\"6370\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:37:11.916+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18246,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 351,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:19.321+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5050,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Tankstelle\",\"Supermarkt\",\"Gesch\u00e4ft\",\"Einrichtung\",\"Interessenspunkt\",\"Lebensmittel\",\"Lebensmittelgesch\u00e4ft oder Supermarkt\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:59.323+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5055,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Bundesstra\u00dfe 18</span>, <span class=\"postal-code\">5600</span> <span class=\"locality\">St. Johann im Pongau</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:02.588+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5105,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"19\",\"short_name\":\"19\",\"types\":[\"num\u00e9ro de rue\"]},{\"long_name\":\"Maierhof\",\"short_name\":\"Maierhof\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Goldegg\",\"short_name\":\"Goldegg\",\"types\":[\"localit\u00e9\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politique\",\"niveau_2_de_zone_administrative\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"politique\",\"niveau_1_de_zone_administrative\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politique\",\"pays\"]},{\"long_name\":\"5622\",\"short_name\":\"5622\",\"types\":[\"code_postal\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:28.04+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5106,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"19\",\"short_name\":\"19\",\"types\":[\"broj ulice\"]},{\"long_name\":\"Maierhof\",\"short_name\":\"Maierhof\",\"types\":[\"ruta\"]},{\"long_name\":\"Goldegg\",\"short_name\":\"Goldegg\",\"types\":[\"lokalitet\",\"politi\u010dki\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politi\u010dki\",\"razina 2 administrativne jedinice\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"politi\u010dki\",\"razina 1 administrativne jedinice\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politi\u010dki\",\"dr\u017eava\"]},{\"long_name\":\"5622\",\"short_name\":\"5622\",\"types\":[\"po\u0161tanski broj\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:30.43+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5164,
    "location_id": 98,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"8\",\"short_name\":\"8\",\"types\":[\"Stra\u00dfennummer\"]},{\"long_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hans Kappacherstra\u00dfe\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"Ort\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsgebietsebene 2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"Verwaltungsgebietsebene 1\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"Land\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:58.712+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18247,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 351,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:19.436+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5102,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"19\",\"short_name\":\"19\",\"types\":[\"Stra\u00dfennummer\"]},{\"long_name\":\"Maierhof\",\"short_name\":\"Maierhof\",\"types\":[\"Stra\u00dfe\"]},{\"long_name\":\"Goldegg\",\"short_name\":\"Goldegg\",\"types\":[\"Ortschaft\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsgebietsebene_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsgebietsebene_1\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politisch\",\"Land\"]},{\"long_name\":\"5622\",\"short_name\":\"5622\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:23.57+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5226,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"2\",\"short_name\":\"2\",\"types\":[\"Stra\u00dfennummer\"]},{\"long_name\":\"Alpendorf\",\"short_name\":\"Alpendorf\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politisch\",\"Ortschaft\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"Verwaltungsebene_2\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsebene_1\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"Land\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:34.302+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5005,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0830\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0830\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:27.789+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18217,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:11.307+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18218,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.3,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:11.42+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18219,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:12.127+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18220,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:12.679+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4978,
    "location_id": 90,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"47\",\"short_name\":\"47\",\"types\":[\"Hausnummer\"]},{\"long_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Hietzing\",\"short_name\":\"Hietzing\",\"types\":[\"Unterbezirksebene_1\",\"Unterbezirk\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"Ort\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"Verwaltungsgebietsebene_2\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsgebietsebene_1\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"politisch\",\"Land\"]},{\"long_name\":\"1130\",\"short_name\":\"1130\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:09.279+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5227,
    "location_id": 99,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"2\",\"short_name\":\"2\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Alpendorf\",\"short_name\":\"Alpendorf\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:36:34.414+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18214,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"11B\",\"short_name\":\"11B\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"short_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Vrsar\",\"short_name\":\"Vrsar\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Comune di Vrsar\",\"short_name\":\"Comune di Vrsar\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Regione Istriana\",\"short_name\":\"Regione Istriana\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Croazia\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"52440\",\"short_name\":\"52440\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:04.887+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18215,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"nom_long\":\"11B\",\"nom_court\":\"11B\",\"types\":[\"num\u00e9ro_de_rue\"]},{\"nom_long\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"nom_court\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"types\":[\"route\"]},{\"nom_long\":\"Vrsar\",\"nom_court\":\"Vrsar\",\"types\":[\"politique\",\"localit\u00e9\"]},{\"nom_long\":\"Op\u0107ina Vrsar\",\"nom_court\":\"Op\u0107ina Vrsar\",\"types\":[\"zone_administrative_niveau_2\",\"politique\"]},{\"nom_long\":\"Istarska \u017eupanija\",\"nom_court\":\"Istarska \u017eupanija\",\"types\":[\"zone_administrative_niveau_1\",\"politique\"]},{\"nom_long\":\"Croatie\",\"nom_court\":\"HR\",\"types\":[\"pays\",\"politique\"]},{\"nom_long\":\"52440\",\"nom_court\":\"52440\",\"types\":[\"code_postal\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:07.653+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18216,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"11B\",\"short_name\":\"11B\",\"types\":[\"broj ulice\"]},{\"long_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"short_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"types\":[\"cesta\"]},{\"long_name\":\"Vrsar\",\"short_name\":\"Vrsar\",\"types\":[\"politi\u010dki\",\"lokalitet\"]},{\"long_name\":\"Op\u0107ina Vrsar\",\"short_name\":\"Op\u0107ina Vrsar\",\"types\":[\"razina_2_administrativnog_podru\u010dja\",\"politi\u010dki\"]},{\"long_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"short_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"types\":[\"razina_1_administrativnog_podru\u010dja\",\"politi\u010dki\"]},{\"long_name\":\"Hrvatska\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"dr\u017eava\",\"politi\u010dki\"]},{\"long_name\":\"52440\",\"short_name\":\"52440\",\"types\":[\"po\u0161tanski_broj\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:10.725+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18221,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:13.281+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18248,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 351,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:19.884+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18249,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 351,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:22.984+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4917,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Eva Steindl\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109856232777498607228/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUoqiC6g0xKbaaPwP8Cm4-IBTglR8LL9Ee1dL7Yxr0BUByOH7cw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 4 mjeseca\",\"text\":\"Veliko hvala na kompetentnom savjetu g\u0111e. T. u St. Johann/Pongau.\\nBila sam potpuno o\u010dajna jer vi\u0161e nisam ni\u0161ta vidjela. Glaukom, o\u0161te\u0107eni vidni \u017eivac...\\nG\u0111a. T. prona\u0161la je i napravila mi nao\u010dale koje su mi odgovarale, uz lijepe okvire.\\nOd kad imam ove nao\u010dale, opet mogu sve vidjeti.\\nNe mo\u017eete zamisliti kako je to kad jedva mo\u017eete ne\u0161to vidjeti. I odjednom stavite nao\u010dale i opet sve jasno vidite. Novi \u017eivotni stav.\\nHvala vam puno na tome, g\u0111o. T.\\nPreporu\u010dila bih ih svima. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd13\ud83d\ude03\ud83d\ude03\",\"time\":1742126273,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Gerold Grindel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/117570472777111501642/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK_ZLw6D9eKm4SIxl2qUvwbn-XrLCh1s8uEgd8eMTRAxC7Vow=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 3 mjeseca\",\"text\":\"Nedavno sam posjetio Brillen Wutscher i bio sam impresioniran prijateljskom i profesionalnom atmosferom. Od prve do zadnje minute osje\u0107ao sam se dobrodo\u0161lim i dobro savjetovanim.\\n\\nKvaliteta usluge bila je izvrsna. Posebno je zamjena modela nao\u010dala nakon toga izvedena bez ikakvih problema i u vrlo kratkom vremenu.\\n\\nSveukupno, mogu bezrezervno preporu\u010diti Brillen Wutscher. Prijateljski i kompetentni savjeti te ugodna atmosfera u\u010dinili su moj posjet pozitivnim iskustvom.\",\"time\":1743332817,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Anton Rudolf Mayer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104941061089240519268/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV1YPrMt1qsAau-gf610c6DK7d35DcivwqRwsJNFPqnCV4wWyN9eQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije mjesec dana\",\"text\":\"Okvir se slomio dok sam bio na odmoru. Zaposlenik je bio fantasti\u010dan. Odmah su mi osigurali zamjenski, a specijalne le\u0107e izrezane su da odgovaraju.\\nToplo preporu\u010dujem.\",\"time\":1750154034,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Manfred Golser\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/114398464943422291712/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLMZ8pHIEcdBB228sHAV17l0ha8d6NA7BQN3-o2OGawBhlcNg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 3 mjeseca\",\"text\":\"Die Bedienung u. Beratung top\\nFreundliche Atmosph\u00e4re nicht aufdringlich man nimmt sich gen\u00fcgend Zeit f\u00fcr alle Fragen. Wir k\u00f6nnen diese Filiale von Sehen!Wutscher nur weiterempfehlen und kommen gerne wieder\\nSilvana&Manfred\",\"time\":1743076906,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Paul Sch\u00e4fer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/106674666225853364481/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXjn4VR5bvfWl_Tq7B4wEh_dBTaApfSoMNTYrfj1FF-vJewlNU=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 11 mjeseci\",\"text\":\"Od prijateljskog prijema do kompetentnog savjeta do samog proizvoda, sve je jednostavno savr\u0161eno! Ovdje se osje\u0107am vrlo ugodno, posebno s voditeljem trgovine. U prosjeku, nao\u010dale uvijek sti\u017eu dva dana prije o\u010dekivanog datuma dolaska :)\\nPosebno preporu\u010dujem trgovinsku marku FR!TZ.\",\"time\":1724075498,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:10:20.214+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18202,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Studenac Markt",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:56.484+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18203,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Studenac Market",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:56.601+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18204,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Studenac Market",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:57.066+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18205,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Studenac Market",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:57.685+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18206,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Studenac Market",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:58.312+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18207,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:58.789+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18208,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:58.904+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18209,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:59.351+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18210,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:59.893+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18211,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:00.445+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18212,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"11B\",\"short_name\":\"11B\",\"types\":[\"Hausnummer\"]},{\"long_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"short_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"types\":[\"Stra\u00dfe\"]},{\"long_name\":\"Vrsar\",\"short_name\":\"Vrsar\",\"types\":[\"politisch\",\"Ort\"]},{\"long_name\":\"Gemeinde Vrsar\",\"short_name\":\"Gemeinde Vrsar\",\"types\":[\"Verwaltungsgebiet Ebene 2\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Gespanschaft Istrien\",\"short_name\":\"Gespanschaft Istrien\",\"types\":[\"Verwaltungsgebiet Ebene 1\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Kroatien\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"Land\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"52440\",\"short_name\":\"52440\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:02.559+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18213,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"11B\",\"short_name\":\"11B\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"short_name\":\"Obala Mar\u0161ala Tita\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Vrsar\",\"short_name\":\"Vrsar\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Op\u0107ina Vrsar\",\"short_name\":\"Op\u0107ina Vrsar\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"short_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Croatia\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"52440\",\"short_name\":\"52440\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:02.68+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18227,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Sehensw\u00fcrdigkeit\",\"Lebensmittelgesch\u00e4ft\",\"Einrichtung\",\"Gesch\u00e4ft\",\"Lebensmittel\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:14.143+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18223,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"M. R.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107335019455068513150/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXEFen5YTambLlI1nBDDNPXgf5mBlOqzWtbL5QKwiXS6P4XSkpE=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"5 years ago\",\"text\":\"Personaly for me nicest small village on sea in Istria!Why I like it so much? As you park the car and than is everything in walking distance from beach to restaurants, coffeshops,bakery.. banks.. beaches.. everything!\",\"time\":1564932985,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Branislav Kli\u010dinovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118299294480553454103/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVvM9vivHXTIVh-zCuIk7yj7vDtaxa50HSROZI98G0vp_aocTuySA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"5 years ago\",\"text\":\"Small fisher Town with very nice citizens\",\"time\":1565394245,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Jonas Jonsson\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107750175266432893221/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU8mWGER4IcqFTxNfsodLw6cnK0jEG888MwWlE0SWzM5fsHv3vmpw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba7\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"3 years ago\",\"text\":\"A little but effecient shop with the necessary things. The teller always very kind.\",\"time\":1656145787,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Sandra Sversepa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/108045412715538082585/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWVtcSJMMGnINy9vsPpNN5_bp5R2-0NvkU3odxE3VMOvx1LSfxJ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"a month ago\",\"text\":\"Love it\",\"time\":1750005680,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Micha\u0142 Sz\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/103252486311649769608/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLhrhiBRryoNuvWmNip9dMCeuirQvqLygGG83CVoKgdxkm4G4WR=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"4 years ago\",\"text\":\"Standard small shop with basic food/non-food products, but IMO you don't need more from such a shop.\",\"time\":1626624436,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-23T18:11:12.035+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18224,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"M. R.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107335019455068513150/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXEFen5YTambLlI1nBDDNPXgf5mBlOqzWtbL5QKwiXS6P4XSkpE=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"5 anni fa\",\"text\":\"Personalmente per me \u00e8 il pi\u00f9 bel piccolo villaggio sul mare in Istria! Perch\u00e9 mi piace cos\u00ec tanto? Si parcheggia l'auto e poi \u00e8 tutto a distanza di passeggiata, dalla spiaggia ai ristoranti, caffetterie, panetterie.. banche.. spiagge.. tutto!\",\"time\":1564932985,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Branislav Kli\u010dinovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118299294480553454103/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVvM9vivHXTIVh-zCuIk7yj7vDtaxa50HSROZI98G0vp_aocTuySA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"5 anni fa\",\"text\":\"Piccola citt\u00e0 di pescatori con cittadini molto gentili\",\"time\":1565394245,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Jonas Jonsson\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107750175266432893221/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU8mWGER4IcqFTxNfsodLw6cnK0jEG888MwWlE0SWzM5fsHv3vmpw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba7\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"3 anni fa\",\"text\":\"Un piccolo ma efficiente negozio con le cose necessarie. Il cassiere sempre molto gentile.\",\"time\":1656145787,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Sandra Sversepa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/108045412715538082585/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWVtcSJMMGnINy9vsPpNN5_bp5R2-0NvkU3odxE3VMOvx1LSfxJ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"un mese fa\",\"text\":\"Adoro questo posto\",\"time\":1750005680,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Micha\u0142 Sz\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/103252486311649769608/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLhrhiBRryoNuvWmNip9dMCeuirQvqLygGG83CVoKgdxkm4G4WR=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"4 anni fa\",\"text\":\"Negozio piccolo con prodotti alimentari/non alimentari di base, ma secondo me non serve altro da un negozio del genere.\",\"time\":1626624436,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-23T18:11:23.716+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18226,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"M. R.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107335019455068513150/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXEFen5YTambLlI1nBDDNPXgf5mBlOqzWtbL5QKwiXS6P4XSkpE=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 5 godina\",\"text\":\"Za mene je ovo najljep\u0161e malo selo na moru u Istri! Za\u0161to mi se toliko svi\u0111a? Kad parkirate auto, sve je na pje\u0161a\u010dkoj udaljenosti, od pla\u017ee do restorana, kafi\u0107a, pekarnice... banaka... pla\u017ea... svega!\",\"time\":1564932985,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Branislav Kli\u010dinovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118299294480553454103/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVvM9vivHXTIVh-zCuIk7yj7vDtaxa50HSROZI98G0vp_aocTuySA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije 5 godina\",\"text\":\"Mali ribarski grad s vrlo ljubaznim stanovnicima\",\"time\":1565394245,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Jonas Jonsson\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107750175266432893221/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU8mWGER4IcqFTxNfsodLw6cnK0jEG888MwWlE0SWzM5fsHv3vmpw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba7\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"prije 3 godine\",\"text\":\"Mala, ali u\u010dinkovita trgovina s potrebnim stvarima. Blagajnik uvijek vrlo ljubazan.\",\"time\":1656145787,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Sandra Sversepa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/108045412715538082585/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWVtcSJMMGnINy9vsPpNN5_bp5R2-0NvkU3odxE3VMOvx1LSfxJ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"prije mjesec dana\",\"text\":\"Svi\u0111a mi se\",\"time\":1750005680,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Micha\u0142 Sz\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/103252486311649769608/reviews\",\"language\":\"hr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLhrhiBRryoNuvWmNip9dMCeuirQvqLygGG83CVoKgdxkm4G4WR=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"prije 4 godine\",\"text\":\"Standardna mala trgovina s osnovnim prehrambenim/neprehrambenim proizvodima, ali mislim da vam nije potrebno vi\u0161e od takve trgovine.\",\"time\":1626624436,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:11:52.72+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18225,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"M. R.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107335019455068513150/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXEFen5YTambLlI1nBDDNPXgf5mBlOqzWtbL5QKwiXS6P4XSkpE=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 5 ans\",\"text\":\"Personnellement, pour moi, c'est le plus joli petit village en bord de mer en Istrie ! Pourquoi je l'aime tant ? Une fois la voiture gar\u00e9e, tout est accessible \u00e0 pied : plage, restaurants, caf\u00e9s, boulangeries, banques, plages... tout !\",\"time\":1564932985,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Branislav Kli\u010dinovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118299294480553454103/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVvM9vivHXTIVh-zCuIk7yj7vDtaxa50HSROZI98G0vp_aocTuySA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 5 ans\",\"text\":\"Petite ville de p\u00eacheurs avec des habitants tr\u00e8s sympathiques\",\"time\":1565394245,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Jonas Jonsson\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107750175266432893221/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU8mWGER4IcqFTxNfsodLw6cnK0jEG888MwWlE0SWzM5fsHv3vmpw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba7\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"il y a 3 ans\",\"text\":\"Petit mais efficace magasin avec les articles n\u00e9cessaires. La caissi\u00e8re est toujours tr\u00e8s gentille.\",\"time\":1656145787,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Sandra Sversepa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/108045412715538082585/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWVtcSJMMGnINy9vsPpNN5_bp5R2-0NvkU3odxE3VMOvx1LSfxJ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a un mois\",\"text\":\"Je l'adore\",\"time\":1750005680,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Micha\u0142 Sz\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/103252486311649769608/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLhrhiBRryoNuvWmNip9dMCeuirQvqLygGG83CVoKgdxkm4G4WR=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"il y a 4 ans\",\"text\":\"Magasin standard avec produits alimentaires/non alimentaires de base, mais selon moi, on n'a pas besoin de plus de ce type de magasin.\",\"time\":1626624436,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:11:39.222+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18228,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_of_interest\",\"grocery_or_supermarket\",\"establishment\",\"store\",\"food\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:14.268+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18229,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"punto_di_interesse\",\"negozio_di_alimentari\",\"stabilimento\",\"negozio\",\"cibo\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:15.225+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18230,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"\u00e9picerie_ou_supermarch\u00e9\",\"\u00e9tablissement\",\"magasin\",\"nourriture\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:16.265+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18231,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"to\u010dka_interesa\",\"trgovina_prehrambenim_proizvodima\",\"ustanovljenje\",\"trgovina\",\"hrana\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:17.121+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19132,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 7:30\u202fAM\u2009\u2013\u20099:30\u202fPM\",\"Tuesday: 7:30\u202fAM\u2009\u2013\u20099:30\u202fPM\",\"Wednesday: 7:30\u202fAM\u2009\u2013\u20099:30\u202fPM\",\"Thursday: 7:30\u202fAM\u2009\u2013\u20099:30\u202fPM\",\"Friday: 7:30\u202fAM\u2009\u2013\u20099:30\u202fPM\",\"Saturday: 7:30\u202fAM\u2009\u2013\u20099:30\u202fPM\",\"Sunday: 7:30\u202fAM\u2009\u2013\u20099:30\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:56.409+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19133,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 391,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:57.417+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19134,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 391,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:57.529+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19135,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 391,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:58.109+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18222,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"M. R.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107335019455068513150/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXEFen5YTambLlI1nBDDNPXgf5mBlOqzWtbL5QKwiXS6P4XSkpE=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 5 Jahren\",\"text\":\"F\u00fcr mich pers\u00f6nlich das sch\u00f6nste kleine Dorf am Meer in Istrien! Warum gef\u00e4llt es mir so gut? Man parkt das Auto und alles ist zu Fu\u00df erreichbar, vom Strand zu Restaurants, Caf\u00e9s, B\u00e4ckerei, Banken, Str\u00e4nde, alles!\",\"time\":1564932985,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Branislav Kli\u010dinovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118299294480553454103/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjVvM9vivHXTIVh-zCuIk7yj7vDtaxa50HSROZI98G0vp_aocTuySA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 5 Jahren\",\"text\":\"Kleiner Fischerort mit sehr netten Einwohnern.\",\"time\":1565394245,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Jonas Jonsson\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/107750175266432893221/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU8mWGER4IcqFTxNfsodLw6cnK0jEG888MwWlE0SWzM5fsHv3vmpw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba7\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"vor 3 Jahren\",\"text\":\"Ein kleiner, aber effizienter Laden mit den notwendigen Sachen. Die Verk\u00e4ufer sind immer sehr freundlich.\",\"time\":1656145787,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Sandra Sversepa\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/108045412715538082585/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWVtcSJMMGnINy9vsPpNN5_bp5R2-0NvkU3odxE3VMOvx1LSfxJ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor einem Monat\",\"text\":\"Ich liebe es\",\"time\":1750005680,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Micha\u0142 Sz\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/103252486311649769608/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLhrhiBRryoNuvWmNip9dMCeuirQvqLygGG83CVoKgdxkm4G4WR=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"vor 4 Jahren\",\"text\":\"Standard kleiner Laden mit grundlegenden Lebensmitteln/Nicht-Lebensmitteln, aber meiner Meinung nach braucht man nicht mehr von einem solchen Laden.\",\"time\":1626624436,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-23T18:11:11.845+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18250,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 351,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:23.478+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18251,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Obala Mar\u0161ala Tita 11B, Vrsar",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:24.535+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18252,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Obala Mar\u0161ala Tita 11B, Vrsar",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:24.658+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18253,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Obala Mar\u0161ala Tita 11B, Orsera",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:25.156+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18254,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Obala Mar\u0161ala Tita 11B, Vrsar",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:25.907+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18255,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Obala Mar\u0161ala Tita 11B, Vrsar",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:26.482+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18261,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Na\u017ealost, ne mogu otvoriti poveznice ni pregledavati vanjske stranice kako bih pru\u017eio specifi\u010dne informacije o njima. Mogu vam pomo\u0107i s op\u0107im informacijama ili odgovoriti na pitanja vezana za Google Maps ili druge usluge.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:31.697+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18262,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "072 000 990",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:32.32+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18263,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "072 000 990",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:32.439+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18264,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "072 000 990",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:33.014+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18265,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "072 000 990",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:33.541+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18266,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "072 000 990",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:34.239+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18267,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Obala Mar\u0161ala Tita 11B, 52440, Vrsar, Croatia",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:34.363+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18268,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://www.studenac.hr/",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:34.478+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19136,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 391,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:58.562+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19137,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 391,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:59.209+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19138,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ACI Rovinj, \u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe, Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:59.924+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5040,
    "location_id": 91,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"18\",\"short_name\":\"18\",\"types\":[\"Hausnummer\"]},{\"long_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Bundesstra\u00dfe\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politisch\",\"Ort\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsbezirk_Ebene_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsbezirk_Ebene_1\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"Land\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:34:46.389+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18256,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":522,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/103264379614947890086\\\">Studenac Market</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdmruywxIcfZgE0z7IfGwySQVHT4_2kyL6ACQCsFWkUOOUcSdUMjPRpTSov0tk3cJ69sO7-AaRMwNOlYoHcFxoiplj1GMdFrxaXPGTRpFqKbz6DGSI0dEJl522eN9I8CR2W_E93Y_SQ1AcczD7oKJgqI8OmBtVmUJcGylZ3Bv-14ciWscu2ExKkain8xWFaPjKVjN0sEpbUDMcx-JR9_6e2bDuIk0z_gTolul_KL4EYaWEJeedbx_oYQtig6jj_0zXST8jLVwDEylvCFO1g-Ki_Z_B-_aJnih6oYOPKKDBi5g\",\"width\":930},{\"height\":608,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/103264379614947890086\\\">Studenac Market</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfiMep6Pu-U908WfyOm6EUN_lfVw6LG2dFs8az5mNBrdaW9i5SHVvjumm6qCdN5ctcEE2wo5d2BNR5i7lvUQSWtj4IWXUUa7IsTPjOqgYPvyjRYHeQKL77EVidiMc_sgBqyTP-tNDvR-zEOP5CIPIluDIVSwiH5BKQnzkAakseuDzRmZwLGn4QDbRZL_AfArDF6D8XOzPT0z-8WOiLLf-V-9AcmJgvjgcJ7xQHRhSob07ndMUZC6PEhcIjmnHFrr4w2Y5Mlkl8MMhJ1ljll-CnQf29xmNkkC5VzXK-wOss9PA\",\"width\":1080},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107750175266432893221\\\">Jonas Jonsson</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpf9KV7nl74uM0dXleoNu7c1xnHW-B93XlGQe0QG8wXbfmzbTTmGsvcvVd3QutuE4Wcgb9QrZ77QlQWy9VZwjaKrVCUPpJ_HWLv9TUjILadxFk_ZAXkvtaOXrrrb4e1rhW0N-ASsKPiVlxNlnHwzApzKBGJZeiQ0jse_Jw0OQ-CmQ9eDIuiyNX238KVSwojjgSbcGynaz3u3bizPT2LdF16EZxiccwOkwfhh4NEcgw3gzP2mavZtGtJmyWqqsX0cCt9HTwUzQkEyPi9I3OUbEZymgH3wq8CgYFJpQXX7InOKTK4oCfkGiJA-xV4GUJsEy30G1bj8ZqMPVa_CwfAnq_c1TQBrUKM9-MkUlr6EWDg2UuIq8vAdibvoPEPoHKCbCCBKLZX-Escq6MI0M2FvtsmRWnm7bkOhkPvrxPa93XI_uA\",\"width\":1816},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/117216402706548055967\\\">Dieter Steudel</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcgoUkxfdNC6ETqn0a-EpWxaoek3Dj9h61RNdK2u-IR3MtP_a-w34d6lRvOZpo_WUsW35NzqPtWrMhtBpQLcR9ES2asK-Ror7DV9ryEyOstu0a9eJBY9b9ClUJFqIKklsv7bSc0jruGEbXwwBFvteVS556Q0q9A2tLb12E7oGxzSKTcPH4ygQsHsopHucRw9dsTP-RFCsGHPcoWinLf-wva-az40Pnj-MDhJiKh81yJwtkmiFRvUn_Ugvfra3dnWG7j6-PTDGPbTlYPOlyQ9bdXwcSDMOViGJUkqUo7s0u-ImqonBeX4hdxHuLati6bulMvL61DvfdxaGjWdQdIrDjYOm172m0-ESrl8m2Q_XwWqzzJZD4rz4-azRRvuCH1ozoxCMCgX-14Y3PHKnfmO_ozTjlpYvjG2jJYL16jf6U\",\"width\":3024},{\"height\":2268,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/100271559950801300373\\\">Matija Heiler</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcxLPkK5TetEDn6gLUWtgCbnRpssv2iqPdqVjdt29JXCepMrKwhIvcJru7VxBQKsEoZoonzFgSPqCYzr_KrAJtzNn5fWkSsZk0h2T4WP6flEMQxqFn5Q6N9tAoheWLvnT4rIWnBk32zSCQZjNfMp7g0YrKaA2klwtGRxcNaoqvOgO-KsB4k-pv_Cg_SrzYmAq_VSaaiiyxnZ6VNLhnZlQWxGbLCXBctigOQrdyWgTdM0yzNojkEszSWeYl_-1rEfc9YUomx_3tjVkrY0iBzJjrkNly-mycBiuhR2X_lE-tV0GheAzhtPyY07mAVZ70wNb0uNBJ_DOUTFAcrAhVEpS__pSM0OV74nCgfAkMcpCO2uhwy0v2Cp5b1CZUJXCsdgE0ZqpWuqCo9Lj5RmbHJT7-S9sik8w-Wz33rqGnuauE\",\"width\":4032},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107750175266432893221\\\">Jonas Jonsson</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpchtNMhVyEr6HslYXiAz8AXKD9iq_VfrJ_pjLWHg9-jaZAQ_Buqju1DZKvtxRQzSg6_l4asBLMZDAdgkq0ASiGca4mzk8qvLGNHFcWOXXzOwo4U2-8KRQeD8pX2SbEdGxUzGi4eXbYawOiKU0tnl5IKlB8crG9Tqbw0WaZeE2YvhEunRezrvM8u12YWsy4fzTHF47hnT4yFEBDOSEna4hNe3y0JERUNI7yma0s-A2rEPpywd4n_5efbbsCW2Hw2rFv2r4xDVk3h8rlRuA_eZIfpH6G_JhbUxNAc8kgwrqN5roi4gy26pTAHBhg24gQ-M4Kq0GkXVCJwGQXUJw-WTXyjeuvcN7xQpoqx6tFNLE0a0ON9JKckxpeV6IwA9zWjXI1E8lBlRStQ1U8Ryz7A-ez-G6OQ1FRkJqhnGNTB6cIwTvc\",\"width\":1816},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/101942140297254083717\\\">Lorana Maric</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfSlRr-6iZXq2LXLtDG9FI_HvJ6QuSo1FIZMCrU2r5qbXQp7nE8l25cDegdHJ3LNn5_QHIiJMyGiBJ_NhCjCj6UmllRSENhu52Mnzm5gj3o0g96mll9X_OPWZFrkR738YGm-C1uHsyOuv_zFKiL6uW1s-KkgWQDZZDv0kKZjbqSoGTzOhuOenZ-hZifRgnKeE1lE2GCEvt1Hps_XHDtC1O5M3oZjI1r_oCRNxnDUc808SRdYgZbpBC4psi5o5vR7AoKosJLpvIQMaKo7IBaaSyQeSlhEzKtLLK6rbR5PwwJ1M4AhcjxXAToTQ-RAnbGnBLvpMZhkOzPIYGR4ufudxmi1gZjk1r0TRFEJnIqcmODhy2FjKsOWqq5F9kIr3t4N_eQH4fxQmmhlnF_em5jGBEi568XaJB2Mx2NIZKlKsl7sGmv\",\"width\":4032},{\"height\":2268,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/100271559950801300373\\\">Matija Heiler</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfxD6Kt100DE-6YrhRTLRNwa-VNila471Omtk-Hsy32-hT_pTSFsuROPUqNJfp34w6gZ_EeV8DfVRse8uNYymB5S_GXASjq-CLC8rAo-iB4PwI1ODVvdomrgDCJrLD-JOkshm7yOMJGtdPPvlDQjwPA3Ba416h5Zb3ohYaiVgdHvYiw4yGQ44Y180DOxjv7SNppuIjaZrwm5TzpL2EdYz0uuzj6t0VMA8GCZqiuskaLpc-4tHKs6eK0O4EgM5rvNE4fIDbxTD-HwI38gSvjWosDjT3r1YIyST1S7SGZqjsxU3y0n02YNVwarQrt6SSB4lIszYKIwghJ7LWi2SOrypn_dJdbI1LVeGheM_hPReftbD_g2aCYJWrAUnN0oAKwg4HdwjN7oAXQwNrVo2NiFR_ay6JkzzfcL7--hXH81o34VQ\",\"width\":4032},{\"height\":1816,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107750175266432893221\\\">Jonas Jonsson</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpe1irxGTJ7umG153RR-PWIqYzaVugqPcHYpev0S8zogP2_J2ulMp2vL3ehN5e1FYimTJVvWij6djlhKWeE9uwF7mGJIWvpuHxgQF0kamJTckA3IfZr3y2-LmN3lzAZUMliB7m6XEo51hbZYGEnSUVsDhl6IL8Yeu9624IHJA4qsnSiZVVvpxs4ZNM3GRtMqm5aurzLTKql3tD8vGJ826LvuIzHM4xMDXDlMEV8OzdS1zo6gE1R9aWFtkExYFebr5p8OA8tVtdy3VNXWg9XcniBKyrnWtJgEcb_FME_QvfEToFQjxYlWA1Om-CFHdxWZ8OYRISv98iDKWOA4ZIyY7_5u46E3jkfunCYyuhp-pAGVm74tH9AxXL0DC6g-bBuSzvapy-HhQDouHVxjFFQsi03piKHrkqmL0mC757kqvk7uIMZG\",\"width\":4032},{\"height\":4608,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/104590764276868901976\\\">Oleg Bos</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpev8440fjoooEvRe3hB4Vz8fbdWNXZT7Ih9bxdWe37W-3xB06rT8NCMYX4PIA4ecyxTLYZtJp5jFjqAca3_Qx1TyxWV5v87JKr9rIi0shGG59ADJ6NoycFliUlG2Efa-GggEOwFuVDUsb-MeLmSG7wc2tzBcpuI6GXTT61eWHB3O9Ht-Vzzt-zfDGsUYL4SWHGnRl0Lg7z9sCweCe2or8JX28E47z2dxLbZeDh_PM1YDUK0AnSoCg-YJ0sSHuVgfNnG5c7uTEvp5-vXQeNc4GMVEH0o-ndu8XTmHtRbqKEH2ZmKTDpZ3oNuoL4AysQqlXfhtQICmcQFkebQVDcjx-DhifB83YusIL0fP1MylYA0bbeoieas8pS10O3niVGyzOE5C2lHCcyQUwkEL6NgohgGuVngMFB70ty-Lit3_nTwccwe\",\"width\":3456}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:26.6+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18257,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=16821526600139350335",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:27.279+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18258,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=16821526600139350335",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:27.394+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18259,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Entschuldigung, ich kann den angegebenen Text nicht \u00fcbersetzen, da es sich um einen Link handelt und nicht um einen \u00fcbersetzbaren Textabschnitt. Wenn Sie einen Text haben, den Sie \u00fcbersetzen m\u00f6chten, stehe ich Ihnen gerne zur Verf\u00fcgung.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:29.081+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 18260,
    "location_id": 517,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Je suis leider nicht in der Lage, die Anfrage zu analysieren.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:29.827+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19129,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FQM3JGP+6C",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:56.073+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19130,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:56.184+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19131,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"2130\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0730\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"2130\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0730\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"2130\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0730\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"2130\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0730\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"2130\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0730\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"2130\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0730\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"2130\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0730\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:56.295+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19102,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:39.45+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19106,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"ACI Rovinj\",\"short_name\":\"\",\"types\":[]},{\"long_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"short_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Rovinj\",\"short_name\":\"Rovinj\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Grad Rovinj\",\"short_name\":\"Grad Rovinj\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Regione Istriana\",\"short_name\":\"Regione Istriana\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Croazia\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"52210\",\"short_name\":\"52210\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:44.646+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19107,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"ACI Rovinj\",\"short_name\":\"\",\"types\":[]},{\"long_name\":\"Promenade du Conseil de l'Europe\",\"short_name\":\"Promenade du Conseil de l'Europe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Rovinj\",\"short_name\":\"Rovinj\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Ville de Rovinj\",\"short_name\":\"Ville de Rovinj\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Comitat d'Istrie\",\"short_name\":\"Comitat d'Istrie\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Croatie\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"52210\",\"short_name\":\"52210\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:47.296+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19108,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"ACI Rovinj\",\"short_name\":\"\",\"types\":[]},{\"long_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"short_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Rovinj\",\"short_name\":\"Rovinj\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Grad Rovinj\",\"short_name\":\"Grad Rovinj\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"short_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Hrvatska\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"52210\",\"short_name\":\"52210\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:49.287+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19109,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:49.839+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19117,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"agence_de_voyage\",\"\u00e9tablissement\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:53.928+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19122,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 45.0775067302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.263+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19123,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.6378820802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.377+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19103,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:39.902+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19104,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"ACI Rovinj\",\"short_name\":\"\",\"types\":[]},{\"long_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"short_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Rovinj\",\"short_name\":\"Rovinj\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Stadt Rovinj\",\"short_name\":\"Stadt Rovinj\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Istrische Gespanschaft\",\"short_name\":\"Istrische Gespanschaft\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Kroatien\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"52210\",\"short_name\":\"52210\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:42.413+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19118,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"to\u010dka interesa\", \"putni\u010dka agencija\", \"ustanova\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:54.79+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19124,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 45.0748087697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.497+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19125,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.6351841197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.613+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19126,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/generic_business-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.726+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19094,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "ACI Marina Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:35.326+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19095,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "ACI Marina Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:35.451+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19096,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "ACI Marina Rovigno",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:36.074+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19097,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "ACI Marina Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:36.587+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19098,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "ACI Marina Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:37.151+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19099,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:37.625+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19105,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"ACI Rovinj\",\"short_name\":\"\",\"types\":[]},{\"long_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"short_name\":\"\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Rovinj\",\"short_name\":\"Rovinj\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Grad Rovinj\",\"short_name\":\"Grad Rovinj\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"short_name\":\"Istarska \u017eupanija\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Croatia\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"52210\",\"short_name\":\"52210\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:42.545+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19110,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.4,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:49.951+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19111,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:50.434+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19112,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:50.994+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19113,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.4,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:51.571+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19114,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Sehensw\u00fcrdigkeit\", \"Reiseb\u00fcro\", \"Einrichtung\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:52.266+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19115,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_of_interest\",\"travel_agency\",\"establishment\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:52.398+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19119,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "ACI Rovinj, <span class=\"street-address\">\u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe</span>, <span class=\"postal-code\">52210</span>, <span class=\"locality\">Rovinj</span>, <span class=\"country-name\">Croatia</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:54.916+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19120,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 45.075565,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.038+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19121,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 13.636093,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.15+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19127,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJ_yy5qprAfEcRVmWc_EEUFyg",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.839+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19128,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "3JGP+6C Rovinj, Croatia",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:55.957+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19100,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:37.739+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19101,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:38.28+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19116,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"punto_di interesse\",\"agenzia_di_viaggi\",\"stabilimento\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:39:53.117+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20514,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 48.2061999197085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.621+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20515,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 16.3774824697085,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.738+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19139,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ACI Rovinj, \u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe, Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:00.041+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19155,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "http://www.aci-marinas.com/aci_marina/aci-marina-rovinj/",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:14.335+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22594,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=1273818606722892450",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:43.927+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22595,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=1273818606722892450",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:44.041+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22596,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Mi dispiace, non posso aiutarti con questo link.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:44.664+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22597,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "D\u00e9sol\u00e9, je ne peux pas acc\u00e9der \u00e0 ce lien ou afficher son contenu.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:45.641+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22598,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=1273818606722892450",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:46.256+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19140,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ACI Rovinj, Passeggiata del Consiglio d'Europa, Rovigno",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:00.952+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22599,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Blitvenica Lighthouse, \u017dirje, Croatia",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:46.377+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19141,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ACI Rovinj, Promenade du Conseil de l'Europe, Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:02.059+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19142,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "ACI Rovinj, \u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe, Rovinj",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:03.359+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19143,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":964,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/104330569047701405641\\\">ACI Marina Rovinj</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpeLvAJ2EsG8dVe6rw2fmzd_9lKDvassv3Af2NaU9_62_XEYJ6QIHQmocp1uVR6aRP5dVtDlhRRkLr2KnzLEwhKpT12wzFk4eVN93K3LXHLCUsFiMQz--Iiyt8fmGDS8WJ4FCNMIeEu5EDDOGdCzJ6TcajhU0yiu_NJei1YMqWCAxFZZLpt-Phjz3RWwPLUW1jCzGIPmnLM5fkChBocsJHz6gU2Q6QYXvUeOmHrsCxMSNKwHg6pmUN08UIkj9O0-pE3bvj7XShli2iuokrpRXJ2RrEJbtfHPQ6CBEh2amgfvug\",\"width\":1600},{\"height\":3599,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/101252000619779951005\\\">Tom Heinicker</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpe3Wvnswki7AOyYFKmHnHtZp0TQJ-yks19vogh9JcOFsRcNnZMK67vb4fu5Jh_GzlLxd9mRAxamJqtW7AYxmw3YKipD6PBClB2T5eQMHuT4JI0Bbh01eQmo0WczVaCGyq4BdlHGxvtJVGFrpuIXOX1_Nwo_eFet7qCQ8i6hD5vzQt-W_7eUyuCRoc8aLEd5P3F3K7f6VAie0EKcw0moUg1HYijZ2c54R3QkmRxSZw0TdZpyqNP-maImuqhDfvUOxXU54mWzUZ2pRwh5EY-zQHztYENTjXCQexVBFcDv5Q5ZsJ_Vvz-fxr1GZF1un2itLK9BnH3ru_w5RUE98avOgkIsTiLgD-C-I_uxRa72EXMJgiIVzHWuhlOR1Plxzyl2XL_jfAtTYVPEWxaI7_KDpW8QRzoVr7V2biytyXTdg5o\",\"width\":4800},{\"height\":2592,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/104641784180490772443\\\">Tibi N</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpezBJ62kRroJ1AGztgaDq3mqSlJAGpPZZ06I7mhwOJsHT-kfVGp6IXpeJIPFa6Fy0np9Y3LIrCoVblDQHQ2FKmObKS2hpPvsCHiBj_IEFL9Jjh9VitPYloftfpez1AF_U9TpM3vkbwr_zitUl5eGmIaxofUVPmCL3NlECl4y1vioguzqPQ0YKwjRqFKJAICFpnrlf4X1WnPPkqpDu_C80IK2lSyLEsUAy4WSPx89w0nLcJeoUonTztuliZICQiNaEksW2KloXCSN_0r4oVBjVes1Lhukjx9SOVsdeN5kBhBOOvk4MfsMjza2dLogvfWGTVmDdNJDOR1APcJ-9238s-MQh-LIEpzfg6Oz-PU6VJaLj-Kx0P8ssOvdfP1bf8Rd16UF9wuXVO8U33DM6LCmrvB-BtFJ2zN_TTiTXyZvSh8gRA7\",\"width\":4608},{\"height\":3600,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/115380240381823237320\\\">Tim Trans</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfVBB2z4l3Ei8ztajXmUFCFsV3K6xCI-P-oqpBhKtlwI6C9DRgesMzUF9zjm9fxi6UbzedHMKoAybhYvCYzDCKTQ0Oqmyr3obKzF6oQ_r010-6ySHpY6ktLr30Pz6M6mGiwJ9nG_upEopv5SF-miJtuEY_q10vIR5ZTqUxebPwCq2h9C6JLr9yCXCmOZyROfWLIUxoZYxwtLjgcCmUgqQfr7dDtNdqW88TQRnC4jjZ8yO_dpnn3NtRbt8Ge04T1tHhXDZdNVTuHf1HVVLdzWeMwbKZPpD6MVWD1Fhvv5utB4WvXc8aLr7zuA0GINKtlGWUd2e10860LU2izTarLlbUIeiSuZIx_VWBs12WtUPhq3WWqZnd4GygC4F7wxCVN-l5hIYvpTPfHwg-Kvnqyh8jl-C01qUs8EPbkC_jlJ8paBWg9\",\"width\":4800},{\"height\":4032,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/114932610145613057093\\\">ivica lasic</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdP-GNDvEFr9t1WcaJmHABY2cqbMqgmw4QZ3hGOWWeFMdcXZDdNPshi84rH41bVSzvGavHDW3Pkj_OQrsp-82TCrzD1xpE-g4fRcCmxX-V5MgHYZnpiLsJV09nHSfcOi-3mrd0VPZkYLFFry88FCkZBcumcdk7Z5te6ZUu1ZNgJ8E5ggYM-m4byigvcymP7DR2qmYLsHl2UyJZe52CCnQljLoQ2X6Zi_2QL8Bo3Z6bV_uTt15EqNJoBoQua3puoqEWkHf9UVQkOqeC0EPotNmmtKzt_Tb4OTXz2ziTV__Txmq1AInS6MJ_zzO7LIZIhFPTG5L3jR8surQYcJ435XmUKnKXiHNMAgUazaxp2CV-rNQ7xLS2FJXS9bAgwWRgijjZyxKeW-78-_6z6VNvFpg9DxQZTAqzLAa8fRszh_yakBA\",\"width\":3024},{\"height\":2268,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/112446588794772380736\\\">Petr Petrov</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcqcTEfK1GgN9bXVAlCJPQrN0N_5kfyLL8M9CsM3wJvwUDUJIvTrybz01Mz2MMNDym7cheKZiV27KM87Ms6jZb1n3AHloRD6GcIHv5GCvfoLL6zxkwV2jogqGrPILUyBVQnMINRFXvwIVl8rNmg3IyqFISwP3z6NNFN4acjn6vkr1-f65M9VGs4M_Lps24lLldUOXFMSW6Q1FtoYAaLQBN5KrsADNRfEEbwTQwolMDWs4RXFxU2pNxxEZCo2o5396s-SYk23ZapNx4W40HpNILdMlkfrY4zadD0h0_v0gCUJ3PqibrDPuPaARx4b3wOjk6PfZ13QRh5B0u9xJZJ9Clj7uFjddW1CIKwg16X_IFey5MwS8LMW2p4ijy_3T9SkdK-RG03int0FG2Ahfcxf3lTkESVXvsCMqru0J_ozdk\",\"width\":4032},{\"height\":3000,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/102660904963052433568\\\">Boris Peranovic</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpelqb8BDXAt2irCHRwXBUIGhYxJ2w_IIxy3o6I0Fadcbsx-SLDP6N9tZMhNjcWeXQQCj3-mxKIwZGuaOr7y3F2Nul9HEWHem9WrCFRti4Yk-t8VfC3XyWLW9LqiRVg9F83avAhZh2s9RbnTzjk_RTt8iSIs6jLImPMWTqjJ6qc92N3U-rEV79txFDDe7udjdh5UEV0th6pGScGJBl5Tjb_DzsY-un4Yt_QjzRcpgO31nuu5M51kbHTvI71ihC6gb4ts6HghFyvS--AIkKinUTgIy7ESQKvP-qGKtyXlmHLr9WSLfWTW02hr52a4p3MlNTHbcesj_XDlpqHE4jh7oz0MFyaUEuSUHSLeoL-XNLZa_j_6YmP8T180OKaOdo5zL86RqtcHKU-7LyFolPurZfSNHUyrnKBmf8HPgTo05pE5RVyz\",\"width\":4000},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/118306392574166637802\\\">Francesco P.</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpeOrdsQYguTw_J_eljfWoD-QEW7FJQY3rYB3J8TqJHlr1AABac6QdbWpkNeELCPCV2pBK7fFeByIyYaxI36oU5mGBGVucYyELrxk4naiImuO_CedKV6Uo3cL1W03TtLnaFe86kaMMB33iVrgxZ3yeDgpl0aiH9HxKgqQcB_u61zjZ2iFH1hpVC-Eu6Cljys_gOqVvd-Ej7PdthFWEGNGMmjn4RD-e9Azt-lBCfZfGR80jHngU2sht66IVxrHuMNx9niIQNt_bxbJw_PNcT483MFBcmyJF5IWOPy6SzPSfeZjPJzZCUqxxmM3_bS-QTlt_yF-kP6uJhxNF9b83JxRYnkRuAGdmnzACDg8uKb3NpovH1dA6PHajNWKu6mYOhkpPTmqOZxqkLZF2Wzd5ovXRiRWKcN25il72Hv8I6aGSXPBg\",\"width\":3024},{\"height\":2268,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/113409617846777306785\\\">Vlassis Giouroukos</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpd8N2Q6qN70ANz6xY9jSdSbY7dcMOOL6rvOYpUtAQfjF7_Hmlfo66x0I9bNcaGCjHWAIHgfrulV6WWkUuMaGRcaGSGZk-XbSfF-d9cy2AMCMQNq7J2TpMA_CHIhf1d72M5pZWRk3dwAoNvyWha-lWHJstCOMf6ENxANQ0qxnJfqvEOpMbLHPyO951SDYrvhYFl2rIPrTOlsxnBfi52wavhgXz6N3IOuDP7BmpMvaYooo0a3TkdW8J9CHoZztwI2-fagZfBOpE_daj7vlqVSlvYA5ghG8SJYL_ONkSs8mkrJ_hT5o4v8j7_wiUEW7SNTT44loY-AtxQ1eduB47d5aiodiLQALIs3RZaJ7lI28aHdyry28nWQcMyK-YOMh5zVT2IDntmoBKP5r3b8LV5EoWgowVxZS6rW2GDs3ZqKKzCUMg\",\"width\":4032},{\"height\":3000,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/106192339478369126127\\\">Peggy Kien</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpe_ER4U68bbpfdNj0YHM88bfp3tuHu1VZ1-U-IDXxsQPoJOO7dHGzZokUp35zamfULcFmTNHMWBUgG_MbmNU4pGge0Up9G6Mn7Ps8ux0NIK6SXI-gj0szwoxSzlYydMmahJiBK7Kpmwy5dwTRUYcu5OpVuPpFg_IX_6qaVRQObjs1LoWSUYL2ty1H_o1VVD3THSDzU2OPT9eHhktMXEqN1Kniw4ECsOVz1AL8jEOQbATVOWBJUg3MHGjn__3ieiBIbs0MgIxFZkLtvuhzqQhkgZup1LXbEcaT1GIjL_L0YgUNuPEHQszurMBhIJvmSVj2kwoAfOpeMAjm3OifIpF-wJDuZz-79w126BHLqM9KJPBq8EKWbkd5HnB0ygv5qHo7DV1zCM77HPmGSvGB6mpuBT5btwZsxqZ-mynutixVi-Vx2X\",\"width\":4000}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:03.474+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19144,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Es tut mir leid, aber ich kann keine Inhalte von Links oder spezifische Webseiten anzeigen. Kann ich Ihnen bei etwas anderem behilflich sein?",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:04.631+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19145,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=2888799959625000278",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:04.749+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19146,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Mi dispiace, ma non posso assisterti con questo URL.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:05.431+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19147,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Je m'excuse, mais je ne peux keine URLs oder spezifische Webinformationen einsehen.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:06.878+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19148,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=2888799959625000278",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:07.387+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19149,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "052 813 133",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:07.94+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4913,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Eva Steindl\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109856232777498607228/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjUoqiC6g0xKbaaPwP8Cm4-IBTglR8LL9Ee1dL7Yxr0BUByOH7cw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 4 Monaten\",\"text\":\"Vielen Dank f\u00fcr die kompetente Beratung durch Frau T. in St. Johann/Pongau. Ich war v\u00f6llig verzweifelt, weil ich nichts mehr sehen konnte. Glaukom, besch\u00e4digter Sehnerv... Frau T. hat mir eine passende Brille mit sch\u00f6nen Fassungen gemacht. Seit ich die Brille habe, kann ich wieder alles sehen. Man kann sich nicht vorstellen, wie es ist, wenn man kaum noch etwas sieht. Und dann setzt man pl\u00f6tzlich eine Brille auf und sieht alles wieder klar. Eine neue Lebensqualit\u00e4t. Vielen Dank daf\u00fcr, Frau T. Ich w\u00fcrde es nur empfehlen. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd13\ud83d\ude03\ud83d\ude03\",\"time\":1742126273,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Gerold Grindel\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/117570472777111501642/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK_ZLw6D9eKm4SIxl2qUvwbn-XrLCh1s8uEgd8eMTRAxC7Vow=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 3 Monaten\",\"text\":\"Ich habe k\u00fcrzlich Brillen Wutscher besucht und war von der freundlichen und professionellen Atmosph\u00e4re beeindruckt. Von der ersten bis zur letzten Minute habe ich mich willkommen und gut beraten gef\u00fchlt. Die Qualit\u00e4t des Services war ausgezeichnet. Insbesondere der nachtr\u00e4gliche Austausch des Brillenmodells wurde problemlos und in sehr kurzer Zeit durchgef\u00fchrt. Insgesamt kann ich Brillen Wutscher uneingeschr\u00e4nkt empfehlen. Die freundliche und kompetente Beratung sowie die angenehme Atmosph\u00e4re machten meinen Besuch zu einem positiven Erlebnis.\",\"time\":1743332817,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Anton Rudolf Mayer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104941061089240519268/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjV1YPrMt1qsAau-gf610c6DK7d35DcivwqRwsJNFPqnCV4wWyN9eQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor einem Monat\",\"text\":\"Die Brille ist im Urlaub kaputt gegangen. Der Mitarbeiter war fantastisch. Sie haben mir sofort Ersatz besorgt, und die Spezialgl\u00e4ser wurden angepasst. Sehr empfehlenswert.\",\"time\":1750154034,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Manfred Golser\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/114398464943422291712/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLMZ8pHIEcdBB228sHAV17l0ha8d6NA7BQN3-o2OGawBhlcNg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 3 Monaten\",\"text\":\"Die Bedienung u.Beratung top Freundliche Atmosph\u00e4re nicht aufdringlich man nimmt sich gen\u00fcgend Zeit f\u00fcr alle Fragen. Wir k\u00f6nnen diese Filiale von Sehen!Wutscher nur weiterempfehlen und kommen gerne wieder Silvana&Manfred\",\"time\":1743076906,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Paul Sch\u00e4fer\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/106674666225853364481/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXjn4VR5bvfWl_Tq7B4wEh_dBTaApfSoMNTYrfj1FF-vJewlNU=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 11 Monaten\",\"text\":\"Vom freundlichen Empfang \u00fcber die kompetente Beratung bis hin zum Produkt selbst, alles ist einfach perfekt! Ich f\u00fchle mich hier sehr wohl, besonders bei der Filialleiterin. Im Durchschnitt kommen die Brillen immer zwei Tage vor dem erwarteten Ankunftsdatum an :) Ich kann besonders die Hausmarke FR!TZ empfehlen.\",\"time\":1724075498,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-23T18:09:22.701+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19441,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Tibi N\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104641784180490772443/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIRCZFJKXAzqP-EFvGmBuYKhFkfH0MvRqGAPiDy00O1JBmwGA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"vor 2 Jahren\",\"text\":\"Wenn Sie ein Bootsfan sind, ist dies der richtige Ort f\u00fcr Sie, da Sie alle Arten von Booten sehen k\u00f6nnen, von kleinen bis zu Luxusjachten. Der Yachthafen verbindet auch das Strandgebiet von Rovinj mit der Altstadt, und es gibt eine sehr sch\u00f6ne Fu\u00dfg\u00e4ngerzone, von der aus Sie den alten Stadth\u00fcgel, das Meer und die Boote bewundern k\u00f6nnen.\",\"time\":1662636919,\"translated\":false},{\"author_name\":\"A. Dream\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104416518916868238714/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWcVZKWHyK7fEx2IsnLQ0KUu3IKdtzcrBGZqBHRPy7HJUTzCELQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"vor 4 Jahren\",\"text\":\"Toller Ort mit wundersch\u00f6nem Blick. also 3 Sterne f\u00fcr die Lage. Aber meiner Meinung nach ist es f\u00fcr kroatische Verh\u00e4ltnisse ziemlich teuer, besonders ohne weitere Dienstleistungen wie einen Seglerladen oder typische Fischgastst\u00e4tten \ud83e\udd9e. Ich hoffe, dass sich das in Zukunft \u00e4ndert.\",\"time\":1597253740,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Philipp K.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118071363028394439906/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJFxO8uPHPFGtHBeDnUEZzaME9h3pIcTPDPgJj3SwPvHJ0Ckw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 4 Jahren\",\"text\":\"Herrlicher Blick \u00fcber den Hafen von Rovinj, spazieren Sie um die Hotels am Ufer. \\\"Parken\\\" Sie Ihr Schiff und betreten Sie die Stadt.\",\"time\":1617732957,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Kiki Zd\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/113425725451610275134/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU-IzmKrPRrWSu4tKkE-dXhtY7P_4gp-kBq8rFnQDAw5hG383FZ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor einem Jahr\",\"text\":\"Vor einem Monat hatte mein Partner einen Unfall auf dem Boot und wurde zur Operation ins Krankenhaus in Pula gebracht, wo er zwei Tage verbrachte. Unser Boot war zu dieser Zeit in der ACI Marina Rovinj, und wir waren beeindruckt von der F\u00fcrsorge und Unterst\u00fctzung der Menschen \u2013 vom Marina-Personal, \u00fcber die Rezeptionistin bis hin zum Manager. Sie sorgten daf\u00fcr, dass das Boot sicher war, fragten regelm\u00e4\u00dfig nach dem Gesundheitszustand meines Partners und berechneten uns keinen Liegeplatz.\",\"time\":1721732479,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Radoslav Dejanovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109917831481239113296/reviews\",\"language\":\"de\",\"original_language\":\"de\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXM2Jm_hQ5as4QyGkAiagaJCpqatcgdyEFnWI83NPaPjngdpX3Onw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"vor 4 Jahren\",\"text\":\"Neu, gl\u00e4nzend und nur ein kurzer Spaziergang von der Altstadt entfernt.\",\"time\":1606589378,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-23T18:13:06.233+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19442,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Tibi N\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104641784180490772443/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIRCZFJKXAzqP-EFvGmBuYKhFkfH0MvRqGAPiDy00O1JBmwGA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"2 years ago\",\"text\":\"If you are a boat fan this is the place for you, as you can see all type of boats,  from small ones to luxury yachts. The marina also connects the Rovinj beach area and the old town , and there is a very nice pedestrian area from were you can admire the old city hill ,the sea and the boats.\",\"time\":1662636919,\"translated\":false},{\"author_name\":\"A. Dream\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104416518916868238714/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWcVZKWHyK7fEx2IsnLQ0KUu3IKdtzcrBGZqBHRPy7HJUTzCELQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"4 years ago\",\"text\":\"Great place with the beautiful view.\\nSo 3 stars for the location.\\nBut in my opinion it\u2019s quite expensive for Croatian standard, especially with no other services like sailor\u2019s shop or a typical seafood \ud83e\udd9e tavernas.\\nI hope that it will change in future.\",\"time\":1597253740,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Philipp K.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118071363028394439906/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJFxO8uPHPFGtHBeDnUEZzaME9h3pIcTPDPgJj3SwPvHJ0Ckw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"4 years ago\",\"text\":\"Splendid view over Rovinj harbour, walk around the Hotels at the shore. \\\"Park\\\" your ship and enter the city.\",\"time\":1617732957,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Kiki Zd\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/113425725451610275134/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU-IzmKrPRrWSu4tKkE-dXhtY7P_4gp-kBq8rFnQDAw5hG383FZ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"a year ago\",\"text\":\"A month ago, my partner had an accident on boat and was taken to the hospital in Pula for surgery, where he spent two days. Our boat was in ACI Marina Rovinj that time and we were moved by the care and support of the people - from the marina staff, to the receptionist and the manager. They made sure the boat was safe, asked regularly on my partner's health status, and didn't charge us the berth.\",\"time\":1721732479,\"translated\":false},{\"author_name\":\"Radoslav Dejanovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109917831481239113296/reviews\",\"language\":\"en\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXM2Jm_hQ5as4QyGkAiagaJCpqatcgdyEFnWI83NPaPjngdpX3Onw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"4 years ago\",\"text\":\"New, shiny and just a short walk away from the old town.\",\"time\":1606589378,\"translated\":false}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-23T18:13:06.469+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19150,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "052 813 133",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:08.051+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19151,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "052 813 133",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:08.582+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19152,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "052 813 133",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:13.471+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19153,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "052 813 133",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:14.107+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19154,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "ACI Rovinj, \u0160etali\u0161te Vije\u0107a Europe, 52210, Rovinj, Croatia",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:14.221+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20532,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Wollzeile 38, Be\u010d",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:50.523+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19444,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Tibi N\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104641784180490772443/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIRCZFJKXAzqP-EFvGmBuYKhFkfH0MvRqGAPiDy00O1JBmwGA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"il y a 2 ans\",\"text\":\"Si vous \u00eates un fan de bateaux, cet endroit est fait pour vous, car vous pouvez voir tous types de bateaux, des petits aux yachts de luxe. La marina relie \u00e9galement la plage de Rovinj et la vieille ville, et il y a une tr\u00e8s belle zone pi\u00e9tonne d'o\u00f9 vous pouvez admirer la colline de la vieille ville, la mer et les bateaux.\",\"time\":1662636919,\"translated\":true},{\"author_name\":\"A. Dream\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104416518916868238714/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWcVZKWHyK7fEx2IsnLQ0KUu3IKdtzcrBGZqBHRPy7HJUTzCELQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"il y a 4 ans\",\"text\":\"Bel endroit avec une vue magnifique. Donc, 3 \u00e9toiles pour l'emplacement. Mais \u00e0 mon avis, c'est assez cher pour un standard croate, surtout sans autres services comme une boutique de marin ou des tavernes typiques de fruits de mer \ud83e\udd9e. J'esp\u00e8re que cela changera \u00e0 l'avenir.\",\"time\":1597253740,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Philipp K.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118071363028394439906/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJFxO8uPHPFGtHBeDnUEZzaME9h3pIcTPDPgJj3SwPvHJ0Ckw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 4 ans\",\"text\":\"Vue splendide sur le port de Rovinj, promenez-vous autour des h\u00f4tels au bord de l'eau. \\\"Garez\\\" votre navire et entrez dans la ville.\",\"time\":1617732957,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Kiki Zd\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/113425725451610275134/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU-IzmKrPRrWSu4tKkE-dXhtY7P_4gp-kBq8rFnQDAw5hG383FZ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a un an\",\"text\":\"Il y a un mois, mon partenaire a eu un accident sur un bateau et a \u00e9t\u00e9 transport\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4pital de Pula pour une intervention chirurgicale, o\u00f9 il a pass\u00e9 deux jours. Notre bateau \u00e9tait \u00e0 ACI Marina Rovinj \u00e0 ce moment-l\u00e0 et nous avons \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s par les soins et le soutien des gens - de l'\u00e9quipe de la marina, \u00e0 la r\u00e9ceptionniste et au manager. Ils se sont assur\u00e9s que le bateau \u00e9tait en s\u00e9curit\u00e9, ont demand\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement le statut de sant\u00e9 de mon partenaire et ne nous ont pas factur\u00e9 le mouillage.\",\"time\":1721732479,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Radoslav Dejanovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109917831481239113296/reviews\",\"language\":\"fr\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXM2Jm_hQ5as4QyGkAiagaJCpqatcgdyEFnWI83NPaPjngdpX3Onw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"il y a 4 ans\",\"text\":\"Nouvelle, brillante et \u00e0 seulement quelques pas de la vieille ville.\",\"time\":1606589378,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:13:33.945+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20528,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Wollzeile 38, Wien",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:48.459+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20539,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=13475423238775576813",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:54.058+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20540,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=13475423238775576813",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:54.171+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20541,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Mi dispiace, ma non posso aiutare con den Links f\u00fcr Google Maps.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:54.992+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20542,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "Je suis nicht in der Lage, den Inhalt von URLs zu \u00fcbersetzen oder darauf zuzugreifen. Denke daran, einen spezifischen Text f\u00fcr die \u00dcbersetzung anzugeben.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:56.272+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20543,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 25,
    "value_text": "https://maps.google.com/?cid=13475423238775576813",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:57.072+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20545,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 5121577",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:57.811+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20546,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 5121577",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:58.331+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20548,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 5121577",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:59.367+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20550,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 29,
    "value_text": "https://www.plachutta.at/de/wollzeile.html",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:59.599+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 5103,
    "location_id": 95,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"19\",\"short_name\":\"19\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Maierhof\",\"short_name\":\"Maierhof\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Goldegg\",\"short_name\":\"Goldegg\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"5622\",\"short_name\":\"5622\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:23.687+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4907,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"49 8\",\"short_name\":\"49 8\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"short_name\":\"Hauptstra\u00dfe\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Sankt Johann im Pongau\",\"short_name\":\"St. Johann im Pongau\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Salzburg\",\"short_name\":\"Salzburg\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"political\",\"country\"]},{\"long_name\":\"5600\",\"short_name\":\"5600\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:33.954+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20516,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/restaurant-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.859+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20517,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJ8aGpZXUHbUcR7RhDMQpSArs",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.978+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20518,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 19,
    "value_text": "695H+2F Vienna, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:45.092+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20519,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 20,
    "value_text": "8FWR695H+2F",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:45.213+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20520,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:45.329+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20521,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"2330\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"1130\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"2330\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"1130\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"2330\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"1130\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"2330\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"1130\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"2330\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"1130\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"2330\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"1130\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"2330\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"1130\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:45.503+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20522,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 11:30\u202fAM\u2009\u2013\u200911:30\u202fPM\",\"Tuesday: 11:30\u202fAM\u2009\u2013\u200911:30\u202fPM\",\"Wednesday: 11:30\u202fAM\u2009\u2013\u200911:30\u202fPM\",\"Thursday: 11:30\u202fAM\u2009\u2013\u200911:30\u202fPM\",\"Friday: 11:30\u202fAM\u2009\u2013\u200911:30\u202fPM\",\"Saturday: 11:30\u202fAM\u2009\u2013\u200911:30\u202fPM\",\"Sunday: 11:30\u202fAM\u2009\u2013\u200911:30\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:45.62+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20523,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 11659,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:46.134+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20524,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 11659,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:46.25+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20526,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 11659,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:47.35+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20527,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 11659,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:47.799+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20529,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Wollzeile 38, Wien",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:48.587+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20530,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Wollzeile 38, Vienna",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:49.188+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20531,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "Wollzeile 38, Vienne",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:49.733+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20533,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":2688,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/117323679191826523852\\\">Plachutta Wollzeile</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpf--3GGLuWMSOt5KQxRsmnfH8qwnYKZ-arRqj9GzbOzz1vo2rlJDl3ddu7QeeNRu7bD4yMQEVjInmEjlu75aWBvoQppQvKLhuPfppGkrPZR8jDcvSTRwWU2K4GZGlg56AaF1x8OUK0i2nfTfGNoHGY_p7bxONeb9ToOSfewsSIOqJVsNVh-BiGDJ--h74M-Toj6ViGkzrJmeqywzX_86QfO6X3dvpFkz8s_FDqDN_T5XZ-IripgiToNFERo2cZJPAn7l9X963CSXb71EeKtwx4IPJvKW3J58giSyg9YHhI\",\"width\":4032},{\"height\":4800,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/112221051373528792933\\\">Marek Kowalski</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcQJpLkmup1M1NXUaaG9-HH8vAWrTOGEc91gl-XZHROZELJAYLFZNSXM6HIfi6jB2pNoQXIr21f5JTdgZ3O6Lk6RF8gF6z4p8bC1489FCxVSHKMtreeOJubhUf70NW_3OcEapmx9BrHNOf7BffldnUrk5xrieCpuGN0uwofkzb0SaOIsze9ywL0gsmKkGbi2MfeWGduhbDCkIK5Hmr18Z80Rs2PwLKCL8YSZQ-bRwJHqgIjB8LNInWTVSVVyXGRk2oZaxblKQKMoy7ax-cA7uApZ6pyXjKv83VdWsK-FO47tWSg90FBlft2ZuRMsWOx4nC6-buGJ2o0fJuAWeQbjoWjiyq4jW5wNxPIhwdS2l89oxIGHNj5ymS8_QCA0_3PoW6EX9ZFkjEB2qk4wsaxnCfM_lh3s2ooDqjpQvADhQripUwlDSjyXBx9de3p4b6C\",\"width\":3600},{\"height\":450,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/117323679191826523852\\\">Plachutta Wollzeile</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcO0zMwPSdxco5i15Smp-GplWzQXD41qP20lH1TxcXof2Vlh1vzT7kzCsf7O99TnVdWdc0i-t87O2eRtgkiwh25NDvMM_sRJcVoBJsgj5bwIAEChNtdAWzLI-hRnZaqigDqnWDa_3WYIaCMgL9XU-NCc21PEQxxxDE2JV6cC2eiWvGgXL6T0_7ksMVsnyMtrCq-7Y92G5enp0xiKpZIgcjoVBpf9XAmQ6EtDeVIKC93g_Ti8te5WyKyFpaSNkK006Z9RrDupvYeRbYne1kwCJC4pJiHDSAGYYoxJIQSed0\",\"width\":600},{\"height\":3600,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/116753318833312052228\\\">Anastasios Sofronas</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcrkEevnelaT9YHMGXoXW-nN4mPP9YscBaE1-81fAVylf4NT5ah6UOWcbUoPMAp69W45MWCWA7ZKD2I2YBQ5v0X-ikzGBS7FDT1604n_FnFPVvP52XKimchdjcPMPvVlH_CEfQGxNc88nhJcXPOk1IfjTU5Xh2i0iSazTGsiC2C72KsLlGV7tRoReWtOptMyEnU47_ztrwzKpa8jPdfgK6Skx2s_otcUwleEWHZOmok1rnqeUlRgBKM1-EHt97HIZGCOQFnnRpt5oDSeRs6P4XLscB5d6tYTnOSzzX2knUuhSWCqj7Q45UDXxKuzLka8uMrzNjTZxTnVTZ7iBXAAOU47QLMh4084vQY4dBHpjLcBO3-Tcg1srSZd_nmDmbRGO7cCVSdYf1xEtYA_1gPwf9Bb590Db2zGoBsphkYje70PSWSy_q6cndWAgCwdQ\",\"width\":4800},{\"height\":3024,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/109483578870063154837\\\">MH</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfohMcvJR5O-yiR2eS45kWeo5SW_jtGedINmQD23TV-Ux_xzVmOlWjoLDsWivPzkgA7FPIfaIkBn_k9jnNy8KnRyr07TzLAvNx9uifOFqBAs6QEmdUJ2bPS-3K-Gl-gMJUvlP2z-d4vsBvYOSd8a8UJ2PeFnRtwEBYr7OUjkWjQMFsxXG1mEps2QHz4hi-O744VHGLAze8htaSlkN9l7BrCs-AWy63Ry7NGES2Fjw6YsudY4RwXI3CYozTKW04OpjqRZWBCevyAfDKbH3D0ZzL6M1y0Y2i46zyp9z9MVDSxHa5NtqF9rrhRHXSJPwCzULcrMWs7EIkDfZtZDv0ukj29FZ1_W02K4m7GWYCxrwm7R7NS6gqEiWzKtSkNNy3jgoOxZzNO8F2ZyssovFmN6B7NIze4n6scbqPN5FlUg752rAbGOtpSja-3B6sJ6gbK\",\"width\":4032},{\"height\":3600,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/114898915469911240824\\\">Robert Chen</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfiE_wjbVAaZjQJXHCAC2H1kUo6jTxisz4XowPZfUq0KCDluERveLesbd2QXWnW58QK_FlIkflq2n21CJaXrAAtQ3OthOb0SAS7OGCtmasqHjDFdXHOt_9JFi7dEzdDbLqtg8SObnWBwHKLRg9h6IgxBGgvFwfEooqzRim_n_Nn7avMFwoYdSEYBFs6EsAUNitu7eo4YmEUEL8eIvWORf7VI3Q3tv4IeOpFMWRv66oeAMJPewnwvLvSLdxmuTXOF-ogYO3jugVRaNtg0vS_eSENw8XUVvA0-Ch-4xsZQca5OfDAz42pyH8xH8AKuN6jMz81rIgZgg68lyENfFIimO_5u8ZrbYPJkufbHeH1cwpHshSLWELFdVp5iEJVkxuCJv1E6iSDlYxkRjtVPO8ikJKxVQpOq_LaKD0X_a_F8ud0hfh0\",\"width\":4800},{\"height\":1566,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/111138911521637150599\\\">Kurt Wernecke</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcpJRvY-5JZthgReAoV7w0PHN1SYFztkGCoVO4LSxKRcsR-rSC4ML4er2OW7tD3JwqoGwzUbkVIpksmNX4bKhNtGiipqOeyWXEWJL3sA0E0bhR5PRLDWgs8hc8i8Thy_p8TayGPU2c5D7XAhRADcIJlru9Uy_P4OouUgSdSo-OXIhP3conbPwcLvbEYPSdckpCKcNltAtJF8JeHisrYb50zNQgm2PcI-F4iNXAr3rpaa5pzmkmsPrNQ_ReUhCgxalhNRFvnZYmGJ1ZlTB6PCknvdJ4cZ9eG--iGNY9acIl4-Mk4C7J-1H-gcdWlBhh2MltDRGXoIBFdC5kwNyrkd2TIdjizStpxaChcTAqP5aivo_UwfwSZwApmBNSTwscYf10zT74D9CR71vhhGZIxeng2qJFwpHMe7gPLGoeGKEJ_XbtRzUytfqfFIqJ2jg\",\"width\":2786},{\"height\":3072,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/112165313960110555999\\\">Yen Nee Tan</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpfmhCfS1xJkLewpOri4FlY2o3LhRlrSA136b5hzwWWqFH7oNKax8ww47hMx7CkQajYsuSqX0r4W_hGz2UFgLlX512xc_FoRyh8JevfHc60CKU64gRVBnfV57wc2u_lYffDkW6dec0RBGj0d7CNKCJT6abxEz31leptbJYhefH2d4he4jLzqO7i0uaWvkwIYja4XFSRb-LdF8zIcgWrJ3CSGysO2nKdMp7RYSjuXrqQSOsWTfG-CDuRb8a4t93pv5wHfGuA0JvSaTtdJAWxolkreYnurYS6g9XSeTBy0w0J0yDZnEcunh0HArhcyMNWwSr1saWFrpFa_bUup8jsv10mQ0G5hWW2o0VKZRi1oSKV97M2vvacVFIIQOz1MpzFanoC_nYA7nzMHdG04GKzzcHTBlyzeUpUdiiPAisLrqVxpKw\",\"width\":4096},{\"height\":4800,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/114022303274342362255\\\">Antonio Hernandez-Frances</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpefLeky2SU_Soz9dOCAFQUC00SpPoflrZqzBmiTQWJgMZy5xbzd4Og4O1YHsaDQ-y4xRa_gIOOnTGSMjZOkeLdGVetJsrRRGFPkv2M7mSziMHSK318dmiP8xQwV1iZd8kCivPddkX0VSNeF7JvkbZGEJ4Rvi0y2E3pkzb_AInl1ZzqlH3HIN0TapYbRNK9u9bMy5hK7MyZqWfaivluk0cJ_WkuxuA-tPE7tw_L-pBG_fs69xjOJxGwtJivO_5YignGkYl-dYR0ohwtmNAqxnhLa6Dh4wIk89pI3PYykhiLQGtJ3RFNdlM1YljQdQdqg3OvLIUBfYQq8DkdnNAE7_Qu7p8NbCj-aQvTpbNm67tYPzf5XItl_zjKcHiO6Oz-0yv2_FTSdrSPkgU7Asil8Tb1_GvNsZM-Gfb8QDgfaMw8XbQ\",\"width\":3600},{\"height\":4624,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/112122447844903214372\\\">Bedran Atik</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpeoZCbGY2p8-q95021raWFtfmoDrk36Z10K9K3KA-ZSeNMa8EdsY2oz5WoS8OCZ1SGc6LXE8eLc8dVnwoKEZNaT7Y4qlOhIv01MkZM506XROHOnjQKvdmlf8ykRVjwdqMMq2pyMFQ66tqau-VxaB6lmmk2i1a0gSTEh_XLLvRR5MfeVLrXbNONkXb6GJlM7h-lGKSiB4OBkWsilaghXRZuAQlIvS73YgYkULxUaAD8ONg5d3Nvwaty6HLDTz6Rnbp1H2GqQFy3XYS_xL1qzXHUbrKPh9jNNiX864JI8b_kK67nroRotuKDA4at4loYLEYTIiv0oBX4sKHv-CyNph-eg0Oef86fNt9rKZUptLAsOB69Tlya5dhqf548F6_husin3EMULWTg2_ILHaT_S3naNyjqhvwM7WNKmHNF3kEH3X9I\",\"width\":3472}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:50.642+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20544,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 5121577",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:57.692+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20547,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 30,
    "value_text": "01 5121577",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:58.909+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20549,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 5,
    "value_text": "Wollzeile 38, 1010 Wien, Austria",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:59.479+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20525,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 26,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 11659,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:46.845+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19443,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "[{\"author_name\":\"Tibi N\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104641784180490772443/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIRCZFJKXAzqP-EFvGmBuYKhFkfH0MvRqGAPiDy00O1JBmwGA=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":4,\"relative_time_description\":\"2 anni fa\",\"text\":\"Se sei un appassionato di barche, questo \u00e8 il posto giusto per te, poich\u00e9 puoi vedere tutti i tipi di barche, da quelle piccole agli yacht di lusso. Il porto collega anche l'area della spiaggia di Rovigno con il centro storico, e c'\u00e8 una bellissima area pedonale da cui puoi ammirare la collina della vecchia citt\u00e0, il mare e le barche.\",\"time\":1662636919,\"translated\":true},{\"author_name\":\"A. Dream\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/104416518916868238714/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjWcVZKWHyK7fEx2IsnLQ0KUu3IKdtzcrBGZqBHRPy7HJUTzCELQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4\",\"rating\":3,\"relative_time_description\":\"4 anni fa\",\"text\":\"Posto ottimo con una vista bellissima.\\nQuindi 3 stelle per la posizione.\\nMa a mio parere \u00e8 piuttosto costoso per gli standard croati, soprattutto senza altri servizi come un negozio per marinai o tipiche taverne di frutti di mare \ud83e\udd9e.\\nSpero che in futuro cambi.\",\"time\":1597253740,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Philipp K.\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/118071363028394439906/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJFxO8uPHPFGtHBeDnUEZzaME9h3pIcTPDPgJj3SwPvHJ0Ckw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"4 anni fa\",\"text\":\"Vista splendida sul porto di Rovigno, passeggia intorno agli hotel sulla riva. \\\"Parcheggia\\\" la tua nave ed entra in citt\u00e0.\",\"time\":1617732957,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Kiki Zd\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/113425725451610275134/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU-IzmKrPRrWSu4tKkE-dXhtY7P_4gp-kBq8rFnQDAw5hG383FZ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"un anno fa\",\"text\":\"Un mese fa, il mio partner ha avuto un incidente in barca ed \u00e8 stato portato all'ospedale di Pola per un intervento chirurgico, dove ha trascorso due giorni. La nostra barca era all'ACI Marina Rovinj in quel momento e siamo rimasti colpiti dalla cura e dal supporto delle persone - dallo staff del porto, alla receptionist e al manager. Si sono assicurati che la barca fosse al sicuro, si sono informati regolarmente sullo stato di salute del mio partner e non ci hanno addebitato il posto barca.\",\"time\":1721732479,\"translated\":true},{\"author_name\":\"Radoslav Dejanovi\u0107\",\"author_url\":\"https://www.google.com/maps/contrib/109917831481239113296/reviews\",\"language\":\"it\",\"original_language\":\"en\",\"profile_photo_url\":\"https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjXM2Jm_hQ5as4QyGkAiagaJCpqatcgdyEFnWI83NPaPjngdpX3Onw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6\",\"rating\":5,\"relative_time_description\":\"4 anni fa\",\"text\":\"Nuovo, splendente e a pochi passi dal centro storico.\",\"time\":1606589378,\"translated\":true}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-23T18:13:22.879+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 19445,
    "location_id": 527,
    "attribute_id": 23,
    "value_text": "Ako ste ljubitelj brodova, ovo je pravo mjesto za vas, jer mo\u017eete vidjeti sve vrste brodova, od malih do luksuznih jahti. Marina tako\u0111er povezuje podru\u010dje pla\u017ee Rovinj i stari grad, a postoji jako lijepa pje\u0161a\u010dka zona s koje mo\u017eete diviti starom gradskom brdu, moru i brodovima.\n\nSjajno mjesto s prekrasnim pogledom. Dakle, 3 zvjezdice za lokaciju. No, po mom mi\u0161ljenju, to je prili\u010dno skupo za hrvatski standard, posebno bez drugih usluga poput mornarske trgovine ili tipi\u010dnih primorskih taverna. Nadam se da \u0107e se to promijeniti u budu\u0107nosti.\n\nPrekrasan pogled na luku Rovinj, pro\u0161etajte oko hotela uz obalu. \"Parkirajte\" svoj brod i u\u0111ite u grad.\n\nPrije mjesec dana, moj partner je do\u017eivio nesre\u0107u na brodu i odveden je u bolnicu u Puli na operaciju, gdje je proveo dva dana. Na\u0161 brod je tada bio u ACI Marini Rovinj i bili smo dirnuti pa\u017enjom i podr\u0161kom ljudi - od osoblja marine, do recepcionara i menad\u017eera. Pobrinuli su se da brod bude siguran, redovno su se raspitivali o zdravstvenom stanju mog partnera i nisu nam naplatili vez.\n\nNova, sjajna i samo kratka \u0161etnja udaljena od starog grada.",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-23T18:13:39.087+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22575,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Stra\u00dfenadresse\", \"Geb\u00e4ude\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:34.891+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22576,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"street_address\",\"premise\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:35.02+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22577,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"indirizzo_stradale\", \"locale\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:35.68+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22578,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"adresse_de_rue\", \"local\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:36.285+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22579,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"ulica i broj\",\"poslovni prostor\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:36.984+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22580,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "Blitvenica Lighthouse, <span class=\"locality\">\u017dirje</span>, <span class=\"country-name\">Croatia</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.103+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22581,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 43.6252323,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.244+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22582,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 15.5745049,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.357+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22583,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 43.6265757005994,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.47+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22584,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 15.575829658262,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.584+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22585,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 10,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 43.6238777400164,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.706+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22586,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 11,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 15.573131697679,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.827+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22587,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 12,
    "value_text": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/geocode-71.png",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:37.941+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22588,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 18,
    "value_text": "ChIJXSs30B7oNBMRokIAGkaDrRE",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:38.054+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22589,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "\u017dirje",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:40.979+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22590,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "\u017dirje",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:41.092+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22591,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "\u017dirje",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:41.668+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22592,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "\u017dirje",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:42.431+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22593,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 28,
    "value_text": "\u017dirje",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:43.157+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20488,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Plachutta Wollzeile",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:19.249+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20489,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:20.355+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20490,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:20.476+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20495,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"38\",\"short_name\":\"38\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Wollzeile\",\"short_name\":\"Wollzeile\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Innere Stadt\",\"short_name\":\"Innere Stadt\",\"types\":[\"political\",\"sublocality_level_1\",\"sublocality\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"1010\",\"short_name\":\"1010\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:27.197+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20496,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"38\",\"short_name\":\"38\",\"types\":[\"numero_civico\"]},{\"long_name\":\"Wollzeile\",\"short_name\":\"Wollzeile\",\"types\":[\"via\"]},{\"long_name\":\"Innere Stadt\",\"short_name\":\"Innere Stadt\",\"types\":[\"politico\",\"sublocalit\u00e0_livello_1\",\"sublocalit\u00e0\"]},{\"long_name\":\"Vienna\",\"short_name\":\"Vienna\",\"types\":[\"localit\u00e0\",\"politico\"]},{\"long_name\":\"Vienna\",\"short_name\":\"Vienna\",\"types\":[\"area_amministrativa_livello_2\",\"politico\"]},{\"long_name\":\"Vienna\",\"short_name\":\"Vienna\",\"types\":[\"area_amministrativa_livello_1\",\"politico\"]},{\"long_name\":\"Austria\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"paese\",\"politico\"]},{\"long_name\":\"1010\",\"short_name\":\"1010\",\"types\":[\"codice_postale\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:29.471+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20497,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"38\",\"short_name\":\"38\",\"types\":[\"num\u00e9ro de rue\"]},{\"long_name\":\"Wollzeile\",\"short_name\":\"Wollzeile\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Innere Stadt\",\"short_name\":\"Innere Stadt\",\"types\":[\"politique\",\"sous-localit\u00e9_niveau_1\",\"sous-localit\u00e9\"]},{\"long_name\":\"Vienne\",\"short_name\":\"Vienne\",\"types\":[\"localit\u00e9\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Vienne\",\"short_name\":\"Vienne\",\"types\":[\"r\u00e9gion_administrative_niveau_2\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Vienne\",\"short_name\":\"Vienne\",\"types\":[\"r\u00e9gion_administrative_niveau_1\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"Autriche\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"pays\",\"politique\"]},{\"long_name\":\"1010\",\"short_name\":\"1010\",\"types\":[\"code_postal\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:32.754+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20498,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"38\",\"short_name\":\"38\",\"types\":[\"street_number\"]},{\"long_name\":\"Wollzeile\",\"short_name\":\"Wollzeile\",\"types\":[\"route\"]},{\"long_name\":\"Innere Stadt\",\"short_name\":\"Innere Stadt\",\"types\":[\"political\",\"sublocality_level_1\",\"sublocality\"]},{\"long_name\":\"Be\u010d\",\"short_name\":\"Be\u010d\",\"types\":[\"locality\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Be\u010d\",\"short_name\":\"Be\u010d\",\"types\":[\"administrative_area_level_2\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Be\u010d\",\"short_name\":\"Be\u010d\",\"types\":[\"administrative_area_level_1\",\"political\"]},{\"long_name\":\"Austrija\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"country\",\"political\"]},{\"long_name\":\"1010\",\"short_name\":\"1010\",\"types\":[\"postal_code\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:37.662+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20499,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.2,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:38.326+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20500,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.2,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:38.445+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20501,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:38.988+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20502,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:39.506+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20503,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 22,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 4.2,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:40.026+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20509,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 4,
    "value_text": "<span class=\"street-address\">Wollzeile 38</span>, <span class=\"region\">Innere Stadt</span> <span class=\"postal-code\">1010</span> <span class=\"locality\">Wien</span>, <span class=\"country-name\">Austria</span>",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.033+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20510,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 6,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 48.207521,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.152+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20511,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 7,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 16.378672,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.27+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20512,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 8,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 48.2088978802915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.391+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20513,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 9,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 16.3801804302915,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:44.506+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20484,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Plachutta Wollzeile",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:16.872+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20485,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Plachutta Wollzeile",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:17.002+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20491,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:22.521+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20492,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:23.189+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20493,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:23.8+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20494,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"38\",\"short_name\":\"38\",\"types\":[\"Stra\u00dfennummer\"]},{\"long_name\":\"Wollzeile\",\"short_name\":\"Wollzeile\",\"types\":[\"Route\"]},{\"long_name\":\"Innere Stadt\",\"short_name\":\"Innere Stadt\",\"types\":[\"politisch\",\"Unterbezirksebene_1\",\"Unterbezirk\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"Ort\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"Verwaltungsbereichsebene_2\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"Wien\",\"short_name\":\"Wien\",\"types\":[\"Verwaltungsbereichsebene_1\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"\u00d6sterreich\",\"short_name\":\"AT\",\"types\":[\"Land\",\"politisch\"]},{\"long_name\":\"1010\",\"short_name\":\"1010\",\"types\":[\"Postleitzahl\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:27.07+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20504,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"Sehensw\u00fcrdigkeit\",\"Restaurant\",\"Essen\",\"Einrichtung\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:41.431+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20505,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_of_interest\",\"restaurant\",\"food\",\"establishment\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:41.546+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20506,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"punto_di_interesse\",\"ristorante\",\"cibo\",\"struttura\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:42.135+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20507,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"point_d'int\u00e9r\u00eat\",\"restaurant\",\"nourriture\",\"\u00e9tablissement\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:42.933+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20486,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Plachutta Wollzeile",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:17.742+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20487,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Plachutta Wollzeile",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:18.499+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 20508,
    "location_id": 88,
    "attribute_id": 24,
    "value_text": "[\"to\u010dka interesa\",\"restoran\",\"hrana\",\"ustanova\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:33:43.916+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22794,
    "location_id": 92,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:15.011+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22795,
    "location_id": 92,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":1,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":1,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":2,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":2,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"0900\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"1800\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"0900\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:15.124+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22796,
    "location_id": 92,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Tuesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Wednesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Thursday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Friday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Saturday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\",\"Sunday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20096:00\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:35:15.248+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21170,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 16,
    "value_text": "[\"Monday: Closed\",\"Tuesday: Closed\",\"Wednesday: 11:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Thursday: 11:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Friday: 11:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Saturday: 11:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\",\"Sunday: 11:00\u202fAM\u2009\u2013\u200910:00\u202fPM\"]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:17.07+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21171,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:17.596+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21172,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:17.736+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21173,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:18.326+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21174,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:18.902+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22566,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:23.692+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22567,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:24.145+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22568,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:24.593+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22569,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:25.026+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22570,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"Leuchtturm Blitvenica\",\"short_name\":\"Leuchtturm Blitvenica\",\"types\":[\"Geb\u00e4ude\"]},{\"long_name\":\"\u017dirje\",\"short_name\":\"\u017dirje\",\"types\":[\"politisch\",\"Ort\"]},{\"long_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"short_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsebene 2\"]},{\"long_name\":\"\u0160ibensko-kninska Gespanschaft\",\"short_name\":\"\u0160ibensko-kninska Gespanschaft\",\"types\":[\"politisch\",\"Verwaltungsebene 1\"]},{\"long_name\":\"Kroatien\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"politisch\",\"Land\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:27.562+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22571,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"Blitvenica Lighthouse\",\"short_name\":\"Blitvenica Lighthouse\",\"types\":[\"premise\"]},{\"long_name\":\"\u017dirje\",\"short_name\":\"\u017dirje\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"short_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"\u0160ibensko-kninska \u017eupanija\",\"short_name\":\"\u0160ibensko-kninska \u017eupanija\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Croatia\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:27.676+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22572,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"Faro di Blitvenica\",\"short_name\":\"Faro di Blitvenica\",\"types\":[\"premise\"]},{\"long_name\":\"\u017dirje\",\"short_name\":\"\u017dirje\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"short_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Regione di \u0160ibenik-Knin\",\"short_name\":\"Regione di \u0160ibenik-Knin\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Croazia\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:30.268+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22573,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"Phare de Blitvenica\",\"short_name\":\"Phare de Blitvenica\",\"types\":[\"premise\"]},{\"long_name\":\"\u017dirje\",\"short_name\":\"\u017dirje\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Ville de \u0160ibenik\",\"short_name\":\"Ville de \u0160ibenik\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"Comitat de \u0160ibenik-Knin\",\"short_name\":\"Comitat de \u0160ibenik-Knin\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Croatie\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:31.8+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22574,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 31,
    "value_text": "[{\"long_name\":\"Svjetionik Blitvenica\",\"short_name\":\"Svjetionik Blitvenica\",\"types\":[\"premise\"]},{\"long_name\":\"\u017dirje\",\"short_name\":\"\u017dirje\",\"types\":[\"political\",\"locality\"]},{\"long_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"short_name\":\"Grad \u0160ibenik\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_2\"]},{\"long_name\":\"\u0160ibensko-kninska \u017eupanija\",\"short_name\":\"\u0160ibensko-kninska \u017eupanija\",\"types\":[\"political\",\"administrative_area_level_1\"]},{\"long_name\":\"Hrvatska\",\"short_name\":\"HR\",\"types\":[\"political\",\"country\"]}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:34.166+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21168,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 14,
    "value_text": null,
    "value_bool": false,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:16.842+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21169,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 15,
    "value_text": "[{\"close\":{\"day\":0,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":0,\"time\":\"1100\"}},{\"close\":{\"day\":3,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":3,\"time\":\"1100\"}},{\"close\":{\"day\":4,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":4,\"time\":\"1100\"}},{\"close\":{\"day\":5,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":5,\"time\":\"1100\"}},{\"close\":{\"day\":6,\"time\":\"2200\"},\"open\":{\"day\":6,\"time\":\"1100\"}}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:16.959+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 21175,
    "location_id": 630,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:19.382+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22560,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Blitvenica-Leuchtturm",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:21.007+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22561,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Blitvenica Lighthouse",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:21.118+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22562,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Faro di Blitvenica",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:21.658+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22563,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Phare de Blitvenica",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:22.327+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22564,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 13,
    "value_text": "Svjetionik Blitvenica",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:23.033+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 22565,
    "location_id": 665,
    "attribute_id": 27,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 120,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:40:23.575+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 4947,
    "location_id": 87,
    "attribute_id": 17,
    "value_text": "[{\"height\":1008,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/106970978734981425399\\\">sehen!wutscher</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpdYpC5kwtKFSloh2_IPM70HH9GmpSInVqH46X_dJOqe14gN0uJVm3_297Z79Br4GZW-WaYtqQZRH2hWNN2YLtYJ2VoJGWZyip2ykHfvzmkEdlbbB21FkDRhW4dZjNYjV3KSadKHswGsvgtc10CGfvYOZuKPy7lHK9r_9vzG-0qfRpNYstg-EwyG_ochxWBxJWh6qSTboDMVTM_6lcUGAyQv-uqHkmbWw0U5rzszRhQR7CWpYAiXZLp5w7qObJimmMqnXLn0w_jB27Fj152idp-UK-S5RJQwT2wkNtXrCLQZwQ\",\"width\":1792},{\"height\":1080,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/107195308388191802169\\\">Alexander Zelger</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpd3gimqSOCVvfZ53vXJyctwsPjkXyilqQpt7vqWnixJ08iM0bymwf0sgIolfxQ_xceqRfRy3EpC6XIOcX3QhAIKuoPt-X2iCCi8CUZuKbbAtBvr9KWKA_jZZRTOo7Por_9fYYNxuTsxo96sc4yq6xWa3KoscA--WU2Hwd0G6hX3PWib1p_MKu8Li1V5pHHDrdcKtjXDrLxg2GQi0pxp0pYRui6puEiQsOjifcSLm98FaLhrwDeZG7A9TFyj2jJLVxUvWsc-fgzFnJi1y1xH3CzGQQ9KvfwkueOeohynktBHSJru-DU-ketHS79Rophfyg6UNdxNaYQcxz_6y0qGMYrf1erCtl2KRIQ5jxBCECNihY4WaMQOCKTDa9mFt9ZZH3V54jbSOkTt_QGKOnE3gvUt2pO_cmubVfEuolV3FcR36SNV\",\"width\":1920},{\"height\":1333,\"html_attributions\":[\"<a href=\\\"https://maps.google.com/maps/contrib/106970978734981425399\\\">sehen!wutscher</a>\"],\"photo_reference\":\"ATKogpcAG8WhS8JKrL5INK_Bj8rZL1AKOdhhkhMTvfVSswHG-wXsPRscs_ygEUYBySLKQZZAs0OnoEwhpGDFHuQVFqY_ubMV_8Fb9qdSAS7v_gLsZskPiykc2QHBd2jdPsgc9QoC8yR2cFM6lB44ydXbeTgR0Oo2_2wFZnQdKoiOok1Gsjba5UwM9uH77eKow-AdYlRFuB5OZZbNJzpE-2V2xOHSaFwcWvHV_4Cap4Pntvp-BPbwxP6M8hmiyuaSQXUE8bwOJKfy4615D_3DoAcVVfYeEwdgicwPJ1vaXvkQ9IuZsg\",\"width\":2000}]",
    "value_bool": null,
    "value_number": null,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:45.79+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 25368,
    "location_id": 515,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "de",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:53.308+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 25369,
    "location_id": 515,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "en",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:53.43+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 25370,
    "location_id": 515,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "it",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:53.959+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 25371,
    "location_id": 515,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "fr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:54.41+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  },
  {
    "id": 25372,
    "location_id": 515,
    "attribute_id": 21,
    "value_text": null,
    "value_bool": null,
    "value_number": 2,
    "value_option": null,
    "language_code": "hr",
    "updated_at": "2025-07-31T03:38:54.951+00:00",
    "name": null,
    "value_json": null
  }
];
  const categoriesList = [
  {
    "id": 20,
    "name_en": "tourist_attraction",
    "icon": "tourist_attraction",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 21,
    "name_en": "park",
    "icon": "park",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 22,
    "name_en": "point_of_interest",
    "icon": "point_of_interest",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 23,
    "name_en": "establishment",
    "icon": "establishment",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 24,
    "name_en": "museum",
    "icon": "museum",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 25,
    "name_en": "lodging",
    "icon": "lodging",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 26,
    "name_en": "landmark",
    "icon": "landmark",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 27,
    "name_en": "restaurant",
    "icon": "restaurant",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 28,
    "name_en": "food",
    "icon": "food",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 29,
    "name_en": "bar",
    "icon": "bar",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 30,
    "name_en": "shopping_mall",
    "icon": "shopping_mall",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 31,
    "name_en": "general_contractor",
    "icon": "general_contractor",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 32,
    "name_en": "hospital",
    "icon": "hospital",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 33,
    "name_en": "health",
    "icon": "health",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 34,
    "name_en": "car_dealer",
    "icon": "car_dealer",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 35,
    "name_en": "store",
    "icon": "store",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 36,
    "name_en": "car_repair",
    "icon": "car_repair",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 87,
    "name_en": "gas_station",
    "icon": "gas_station",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 88,
    "name_en": "supermarket",
    "icon": "supermarket",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 89,
    "name_en": "grocery_or_supermarket",
    "icon": "grocery_or_supermarket",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 90,
    "name_en": "pharmacy",
    "icon": "pharmacy",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 91,
    "name_en": "viewpoint",
    "icon": "viewpoint",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 92,
    "name_en": "travel_agency",
    "icon": "travel_agency",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 1,
    "name_en": "Undefined",
    "icon": "\u2753",
    "sort_order": 999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 2,
    "name_en": "Media",
    "icon": "\ud83d\uddbc\ufe0f",
    "sort_order": 20,
    "active": true
  },
  {
    "id": 93,
    "name_en": "premise",
    "icon": "premise",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  },
  {
    "id": 94,
    "name_en": "street_address",
    "icon": "street_address",
    "sort_order": 9999,
    "active": true
  }
];

  locations.forEach(loc => {
    const marker = new google.maps.Marker({
      position: { lat: loc.lat, lng: loc.lng },
      map,
      title: loc.name_en || "Unnamed"
    });

    marker.addListener("click", () => {
      const value = locationValues.find(val =>
        Math.abs(val.lat - loc.lat) < 0.0001 && Math.abs(val.lng - loc.lng) < 0.0001
      );

      const category = categoriesList.find(cat => cat.id === loc.category_id);
      const icon = category?.icon || "❓";
      const catName = category?.name_en || "Undefined";

      const name = value?.name_en || loc.name_en || "Unnamed";
      const desc = value?.description_en || "No description available.";

      const html = `
        <div style="max-width:240px;">
          <h3 style="margin-top:0;">${name}</h3>
          <p style="margin:0;"><strong>Category:</strong> ${icon} ${catName}</p>
          <p style="margin-top:8px;">${desc}</p>
        </div>
      `;
      infoWindow.setContent(html);
      infoWindow.open(map, marker);
    });
  });
}
